# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-29 13:13+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: awx/api/conf.py:19
msgid "Idle Time Force Log Out"
msgstr "유휴 시간 강제 종료"

#: awx/api/conf.py:20
msgid ""
"Number of seconds that a user is inactive before they will need to login "
"again."
msgstr "사용자가 다시 로그인해야 하기 전에 비활성 상태인 시간(초)입니다."

#: awx/api/conf.py:21 awx/api/conf.py:31 awx/api/conf.py:42 awx/api/conf.py:50
#: awx/api/conf.py:70 awx/api/conf.py:85 awx/api/conf.py:96 awx/sso/conf.py:105
#: awx/sso/conf.py:116 awx/sso/conf.py:128 awx/sso/conf.py:145
msgid "Authentication"
msgstr "인증"

#: awx/api/conf.py:23 awx/api/conf.py:72 awx/main/conf.py:408
#: awx/main/conf.py:423 awx/main/conf.py:438 awx/main/conf.py:455
#: awx/main/conf.py:595 awx/main/conf.py:692 awx/sso/conf.py:532
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: awx/api/conf.py:29
msgid "Maximum number of simultaneous logged in sessions"
msgstr "동시에 로그인한 최대 세션 수"

#: awx/api/conf.py:30
msgid ""
"Maximum number of simultaneous logged in sessions a user may have. To "
"disable enter -1."
msgstr "사용자가 가질 수 있는 최대 동시 로그인 세션 수입니다. 비활성화하려면 -1을 입력합니다."

#: awx/api/conf.py:37
msgid "Disable the built-in authentication system"
msgstr "기본 제공 인증 시스템 비활성화"

#: awx/api/conf.py:39
msgid ""
"Controls whether users are prevented from using the built-in authentication "
"system. You probably want to do this if you are using an LDAP or SAML "
"integration."
msgstr "사용자가 기본 제공 인증 시스템을 사용하지 못하도록 차단할지 여부를 제어합니다. LDAP 또는 SAML 통합을 사용하는 경우 이 작업을 수행해야 합니다."

#: awx/api/conf.py:48
msgid "Enable HTTP Basic Auth"
msgstr "HTTP 기본 인증 활성화"

#: awx/api/conf.py:49
msgid "Enable HTTP Basic Auth for the API Browser."
msgstr "API 브라우저의 HTTP 기본 인증을 활성화합니다."

#: awx/api/conf.py:61
msgid "OAuth 2 Timeout Settings"
msgstr "OAuth 2 시간 제한 설정"

#: awx/api/conf.py:63
msgid ""
"Dictionary for customizing OAuth 2 timeouts, available items are "
"`ACCESS_TOKEN_EXPIRE_SECONDS`, the duration of access tokens in the number "
"of seconds, `AUTHORIZATION_CODE_EXPIRE_SECONDS`, the duration of "
"authorization codes in the number of seconds, and "
"`REFRESH_TOKEN_EXPIRE_SECONDS`, the duration of refresh tokens, after "
"expired access tokens, in the number of seconds."
msgstr "OAuth 2 시간 제한 사용자 지정을 위한 사전, 사용 가능한 항목은 'ACCESS_TOKEN_EXPIRE_SECONDS', 액세스 토큰 지속 시간(초 단위), 'AUTHORIZATION_CODE_EXPIRE_SECONDS', 인증 코드의 지속 시간 (초 단위), 'REFRESH_TOK_EXEN_EXEN_EXEN_EXEN_EXEN_EXEN_EXEN_EXRE_ONDS', 액세스 토큰이 만료된 후 토큰의 새로 고침 기간(초 단위)입니다."

#: awx/api/conf.py:78
msgid "Allow External Users to Create OAuth2 Tokens"
msgstr "외부 사용자가 OAuth2 토큰을 만들 수 있도록 허용"

#: awx/api/conf.py:80
msgid ""
"For security reasons, users from external auth providers (LDAP, SAML, SSO, "
"Radius, and others) are not allowed to create OAuth2 tokens. To change this "
"behavior, enable this setting. Existing tokens will not be deleted when this "
"setting is toggled off."
msgstr "보안상의 이유로 외부 인증 공급자(LDAP, SAML, SSO, Radius 등)의 사용자는 OAuth2 토큰을 생성할 수 없습니다. 이 동작을 변경하려면 이 설정을 활성화합니다. 이 설정이 해제되는 경우 기존 토큰은 삭제되지 않습니다."

#: awx/api/conf.py:94
msgid "Login redirect override URL"
msgstr "로그인 리디렉션 덮어쓰기 URL"

#: awx/api/conf.py:95
msgid ""
"URL to which unauthorized users will be redirected to log in.  If blank, "
"users will be sent to the login page."
msgstr "권한이 없는 사용자가 로그인으로 리디렉션되는 URL입니다. 비어 있으면 사용자는 로그인 페이지로 이동합니다."

#: awx/api/conf.py:114
msgid "There are no remote authentication systems configured."
msgstr "원격 인증 시스템이 구성되어 있지 않습니다."

#: awx/api/exceptions.py:19
msgid "Resource is being used by running jobs."
msgstr "실행 중인 작업이 리소스를 사용하고 있습니다."

#: awx/api/fields.py:80
#, python-brace-format
msgid "Invalid key names: {invalid_key_names}"
msgstr "잘못된 키 이름: {invalid_key_names}"

#: awx/api/fields.py:108
msgid "Credential {} does not exist"
msgstr "자격 증명 {}이/가 존재하지 않습니다"

#: awx/api/filters.py:82
msgid "No related model for field {}."
msgstr "필드 {}에 관련된 모델이 없습니다."

#: awx/api/filters.py:96
msgid "Filtering on password fields is not allowed."
msgstr "암호 필드에 대한 필터링은 허용되지 않습니다."

#: awx/api/filters.py:108 awx/api/filters.py:110
#, python-format
msgid "Filtering on %s is not allowed."
msgstr "%s에서 필터링은 허용되지 않습니다."

#: awx/api/filters.py:113
msgid "Loops not allowed in filters, detected on field {}."
msgstr "필터에서 루프가 허용되지 않음, 필드 {}에서 감지되었습니다."

#: awx/api/filters.py:171
msgid "Query string field name not provided."
msgstr "쿼리 문자열 필드 이름이 제공되지 않았습니다."

#: awx/api/filters.py:203
#, python-brace-format
msgid "Invalid {field_name} id: {field_id}"
msgstr "잘못된 {field_name} ID: {field_id}"

#: awx/api/filters.py:345
msgid ""
"Cannot apply role_level filter to this list because its model does not use "
"roles for access control."
msgstr "모델이 액세스 제어에 역할을 사용하지 않기 때문에 role_level 필터를 이 목록에 적용할 수 없습니다."

#: awx/api/generics.py:179
msgid ""
"You did not use correct Content-Type in your HTTP request. If you are using "
"our REST API, the Content-Type must be application/json"
msgstr "HTTP 요청에 올바른 Content-Type을 사용하고 있지 않습니다. REST API를 사용하는 경우 Content-Type은 application/json이어야 합니다"

#: awx/api/generics.py:220
msgid " To establish a login session, visit"
msgstr " 로그인 세션을 설정하려면 다음을 방문하십시오"

#: awx/api/generics.py:634 awx/api/generics.py:694
msgid "\"id\" field must be an integer."
msgstr "\"id\" 필드는 정수여야 합니다."

#: awx/api/generics.py:691
msgid "\"id\" is required to disassociate"
msgstr "연결을 끊려면 \"ID\"가 필요합니다"

#: awx/api/generics.py:739
msgid "{} 'id' field is missing."
msgstr "{} 'ID' 필드가 누락되어 있습니다."

#: awx/api/metadata.py:66
msgid "Database ID for this {}."
msgstr "이 {}의 데이터베이스 ID입니다."

#: awx/api/metadata.py:67
msgid "Name of this {}."
msgstr "이 {}의 이름입니다."

#: awx/api/metadata.py:68
msgid "Optional description of this {}."
msgstr "이 {}에 대한 선택적 설명입니다."

#: awx/api/metadata.py:69
msgid "Data type for this {}."
msgstr "이 {}의 데이터 유형입니다."

#: awx/api/metadata.py:70
msgid "URL for this {}."
msgstr "이 {}의 URL입니다."

#: awx/api/metadata.py:71
msgid "Data structure with URLs of related resources."
msgstr "관련 리소스에 대한 URL을 포함하는 데이터 구조입니다."

#: awx/api/metadata.py:73
msgid ""
"Data structure with name/description for related resources.  The output for "
"some objects may be limited for performance reasons."
msgstr "관련 리소스에 대한 이름/설명이 있는 데이터 구조입니다. 일부 오브젝트의 출력은 성능상의 이유로 제한될 수 있습니다."

#: awx/api/metadata.py:75
msgid "Timestamp when this {} was created."
msgstr "이 {}이/가 생성되었을 때의 타임스탬프입니다."

#: awx/api/metadata.py:76
msgid "Timestamp when this {} was last modified."
msgstr "이 {}이/가 마지막으로 수정된 타임스탬프입니다."

#: awx/api/pagination.py:77
msgid "Number of results to return per page."
msgstr "페이지당 반환할 결과 수입니다."

#: awx/api/parsers.py:33
msgid "JSON parse error - not a JSON object"
msgstr "JSON 구문 분석 오류 - JSON 오브젝트가 아님"

#: awx/api/parsers.py:36
#, python-format
msgid ""
"JSON parse error - %s\n"
"Possible cause: trailing comma."
msgstr "JSON 구문 분석 오류 - %s\n"
"가능한 오류 원인: 후행 쉼표."

#: awx/api/serializers.py:205
msgid ""
"The original object is already named {}, a copy from it cannot have the same "
"name."
msgstr "원본 오브젝트는 이미 {}이라는 이름으로, 해당 오브젝트의 사본 이름이 같을 수 없습니다."

#: awx/api/serializers.py:334
#, python-format
msgid "Cannot use dictionary for %s"
msgstr "%s에 대한 사전을 사용할 수 없음"

#: awx/api/serializers.py:348
msgid "Playbook Run"
msgstr "플레이북 실행"

#: awx/api/serializers.py:349
msgid "Command"
msgstr "명령"

#: awx/api/serializers.py:350 awx/main/models/unified_jobs.py:536
msgid "SCM Update"
msgstr "SCM 업데이트"

#: awx/api/serializers.py:351
msgid "Inventory Sync"
msgstr "인벤토리 동기화"

#: awx/api/serializers.py:352
msgid "Management Job"
msgstr "관리 작업"

#: awx/api/serializers.py:353
msgid "Workflow Job"
msgstr "워크플로우 작업"

#: awx/api/serializers.py:354
msgid "Workflow Template"
msgstr "워크플로우 템플릿"

#: awx/api/serializers.py:355
msgid "Job Template"
msgstr "작업 템플릿"

#: awx/api/serializers.py:743
msgid ""
"Indicates whether all of the events generated by this unified job have been "
"saved to the database."
msgstr "이 통합 작업에서 생성한 모든 이벤트가 데이터베이스에 저장되었는지 여부를 나타냅니다."

#: awx/api/serializers.py:939
msgid "Write-only field used to change the password."
msgstr "암호를 변경하는 데 사용되는 쓰기 전용 필드입니다."

#: awx/api/serializers.py:941
msgid "Set if the account is managed by an external service"
msgstr "계정이 외부 서비스에서 관리되는지 여부 설정"

#: awx/api/serializers.py:979
msgid "Password required for new User."
msgstr "새 사용자에게는 암호가 필요합니다."

#: awx/api/serializers.py:1067
#, python-format
msgid "Unable to change %s on user managed by LDAP."
msgstr "LDAP에서 관리하는 사용자에 대해 %s을/를 변경할 수 없습니다."

#: awx/api/serializers.py:1153
msgid "Must be a simple space-separated string with allowed scopes {}."
msgstr "허용되는 범위 {}을/를 사용하여 공백으로 구분된 단순한 문자열이어야 합니다."

#: awx/api/serializers.py:1238
msgid "Authorization Grant Type"
msgstr "인증 권한 부여 유형"

#: awx/api/serializers.py:1239 awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:25
#: awx/main/credential_plugins/dsv.py:26
#: awx/main/models/credential/__init__.py:898
msgid "Client Secret"
msgstr "클라이언트 시크릿"

#: awx/api/serializers.py:1240
msgid "Client Type"
msgstr "클라이언트 유형"

#: awx/api/serializers.py:1241
msgid "Redirect URIs"
msgstr "리디렉션 URI"

#: awx/api/serializers.py:1242
msgid "Skip Authorization"
msgstr "인증 건너뛰기"

#: awx/api/serializers.py:1350
msgid "Cannot change max_hosts."
msgstr "max_hosts를 변경할 수 없습니다."

#: awx/api/serializers.py:1391
#, python-brace-format
msgid "Cannot change local_path for {scm_type}-based projects"
msgstr "{scm_type}기반 프로젝트의 local_path를 변경할 수 없음"

#: awx/api/serializers.py:1395
msgid "This path is already being used by another manual project."
msgstr "이 경로는 이미 다른 수동 프로젝트에서 사용하고 있습니다."

#: awx/api/serializers.py:1397
msgid "SCM branch cannot be used with archive projects."
msgstr "SCM 분기는 프로젝트를 아카이브하는데 사용할 수 없습니다."

#: awx/api/serializers.py:1399
msgid "SCM refspec can only be used with git projects."
msgstr "SCM refspec은 git 프로젝트에서만 사용할 수 있습니다."

#: awx/api/serializers.py:1401
msgid "SCM track_submodules can only be used with git projects."
msgstr "SCM track_submodules는 git 프로젝트에서만 사용할 수 있습니다."

#: awx/api/serializers.py:1432
msgid ""
"Only Container Registry credentials can be associated with an Execution "
"Environment"
msgstr "컨테이너 레지스트리 자격 증명만 실행 환경과 연결할 수 있습니다"

#: awx/api/serializers.py:1440
msgid "Cannot change the organization of an execution environment"
msgstr "실행 환경의 조직을 변경할 수 없습니다"

#: awx/api/serializers.py:1521
msgid ""
"One or more job templates depend on branch override behavior for this "
"project (ids: {})."
msgstr "하나 이상의 작업 템플릿이 이 프로젝트의 분기 덮어쓰기 동작(ids: {})에 따라 다릅니다."

#: awx/api/serializers.py:1530
msgid "Update options must be set to false for manual projects."
msgstr "수동 프로젝트에 대해 업데이트 옵션을 false로 설정해야 합니다."

#: awx/api/serializers.py:1536
msgid "Array of playbooks available within this project."
msgstr "이 프로젝트 내에서 사용할 수 있는 플레이북 배열입니다."

#: awx/api/serializers.py:1554
msgid ""
"Array of inventory files and directories available within this project, not "
"comprehensive."
msgstr "이 프로젝트 내에서 사용할 수 있는 인벤토리 파일 및 디렉터리의 배열은 포괄적이지 않습니다."

#: awx/api/serializers.py:1599 awx/api/serializers.py:3098
#: awx/api/serializers.py:3311
msgid "A count of hosts uniquely assigned to each status."
msgstr "각 상태에 할당된 고유한 호스트 수입니다."

#: awx/api/serializers.py:1600 awx/api/serializers.py:3099
msgid "A count of all plays and tasks for the job run."
msgstr "작업 실행에 대한 모든 재생 및 작업의 수입니다."

#: awx/api/serializers.py:1724
msgid "Smart inventories must specify host_filter"
msgstr "스마트 인벤토리에서 host_filter를 지정해야 합니다"

#: awx/api/serializers.py:1827
#, python-format
msgid "Invalid port specification: %s"
msgstr "잘못된 포트 사양: %s"

#: awx/api/serializers.py:1838
msgid "Cannot create Host for Smart Inventory"
msgstr "스마트 인벤토리에 대한 호스트를 생성할 수 없음"

#: awx/api/serializers.py:1856
msgid "A Group with that name already exists."
msgstr "이 이름을 가진 그룹이 이미 존재합니다."

#: awx/api/serializers.py:1927
msgid "A Host with that name already exists."
msgstr "이 이름을 가진 호스트가 이미 존재합니다."

#: awx/api/serializers.py:1932
msgid "Invalid group name."
msgstr "그룹 이름이 잘못되었습니다."

#: awx/api/serializers.py:1937
msgid "Cannot create Group for Smart Inventory"
msgstr "스마트 인벤토리에 대한 그룹을 생성할 수 없음"

#: awx/api/serializers.py:1995
msgid "Cloud credential to use for inventory updates."
msgstr "인벤토리 업데이트에 사용할 클라우드 자격 증명입니다."

#: awx/api/serializers.py:2025
msgid "`{}` is a prohibited environment variable"
msgstr "'{}'은/는 금지된 환경 변수입니다"

#: awx/api/serializers.py:2115
msgid "Cannot use manual project for SCM-based inventory."
msgstr "SCM 기반 인벤토리에 수동 프로젝트를 사용할 수 없습니다."

#: awx/api/serializers.py:2120
msgid "Setting not compatible with existing schedules."
msgstr "설정이 기존 일정과 호환되지 않습니다."

#: awx/api/serializers.py:2125
msgid "Cannot create Inventory Source for Smart Inventory"
msgstr "스마트 인벤토리에 대한 인벤토리 소스를 생성할 수 없음"

#: awx/api/serializers.py:2171
msgid "Project required for scm type sources."
msgstr "scm 유형 소스에 필요한 프로젝트입니다."

#: awx/api/serializers.py:2175
#, python-format
msgid "Cannot set %s if not SCM type."
msgstr "SCM 유형이 아닌 경우 %s을/를 설정할 수 없습니다."

#: awx/api/serializers.py:2246
msgid "The project used for this job."
msgstr "이 작업에 사용되는 프로젝트입니다."

#: awx/api/serializers.py:2491
msgid "Modifications not allowed for managed credential types"
msgstr "관리되는 자격 증명 유형에 대해 수정이 허용되지 않습니다"

#: awx/api/serializers.py:2501
msgid ""
"Modifications to inputs are not allowed for credential types that are in use"
msgstr "사용 중인 자격 증명 유형에 대한 입력 수정은 허용되지 않습니다"

#: awx/api/serializers.py:2504
#, python-format
msgid "Must be 'cloud' or 'net', not %s"
msgstr "%s이/가 아니라 'cloud' 또는 'net'이어야 합니다"

#: awx/api/serializers.py:2509
msgid "'ask_at_runtime' is not supported for custom credentials."
msgstr "'ask_at_runtime'은 사용자 지정 자격 증명에 대해 지원되지 않습니다."

#: awx/api/serializers.py:2547
msgid "Credential Type"
msgstr "자격 증명 유형"

#: awx/api/serializers.py:2614
msgid "Modifications not allowed for managed credentials"
msgstr "관리 자격 증명에 대한 수정은 허용되지 않습니다"

#: awx/api/serializers.py:2626 awx/api/serializers.py:2699
msgid "Galaxy credentials must be owned by an Organization."
msgstr "Galaxy 자격 증명은 조직에 속해 있어야 합니다."

#: awx/api/serializers.py:2641
msgid ""
"You cannot change the credential type of the credential, as it may break the "
"functionality of the resources using it."
msgstr "자격 증명을 사용하는 리소스의 기능을 손상시킬 수 있으므로 자격 증명의 자격 증명 유형을 변경할 수 없습니다."

#: awx/api/serializers.py:2655
msgid ""
"Write-only field used to add user to owner role. If provided, do not give "
"either team or organization. Only valid for creation."
msgstr "사용자를 소유자 역할에 추가하는 데 사용되는 쓰기 전용 필드입니다. 제공된 경우 팀 또는 조직이 제공되지 않습니다. 생성 시에만 유효합니다."

#: awx/api/serializers.py:2663
msgid ""
"Write-only field used to add team to owner role. If provided, do not give "
"either user or organization. Only valid for creation."
msgstr "팀을 소유자 역할에 추가하는 데 사용되는 쓰기 전용 필드입니다. 제공된 경우 사용자 또는 조직이 제공되지 않습니다. 생성 시에만 유효합니다."

#: awx/api/serializers.py:2670
msgid ""
"Inherit permissions from organization roles. If provided on creation, do not "
"give either user or team."
msgstr "조직 역할에서 권한을 상속합니다. 생성 시 제공되는 경우 사용자 또는 팀이 제공되지 않습니다."

#: awx/api/serializers.py:2687
msgid "Missing 'user', 'team', or 'organization'."
msgstr "'사용자', '팀' 또는 '조직'이 없습니다."

#: awx/api/serializers.py:2692
msgid ""
"Only one of 'user', 'team', or 'organization' should be provided, received "
"{} fields."
msgstr "'사용자', '팀' 또는 '조직' 중 하나만 제공해야 하며 {} 필드를 받았습니다."

#: awx/api/serializers.py:2713
msgid ""
"Credential organization must be set and match before assigning to a team"
msgstr "팀에 할당하기 전에 자격 증명 조직을 설정하고 일치시켜야 합니다"

#: awx/api/serializers.py:2834
msgid "This field is required."
msgstr "이 필드는 필수입니다."

#: awx/api/serializers.py:2840
msgid "Playbook not found for project."
msgstr "프로젝트에 대한 플레이북을 찾을 수 없습니다."

#: awx/api/serializers.py:2842
msgid "Must select playbook for project."
msgstr "프로젝트에 대한 플레이북을 선택해야 합니다."

#: awx/api/serializers.py:2844 awx/api/serializers.py:2846
msgid "Project does not allow overriding branch."
msgstr "프로젝트에서 분기 덮어쓰기를 허용하지 않습니다."

#: awx/api/serializers.py:2888
msgid "Must be a Personal Access Token."
msgstr "개인 액세스 토큰이어야 합니다."

#: awx/api/serializers.py:2890
msgid "Must match the selected webhook service."
msgstr "선택한 웹 후크 서비스와 일치해야 합니다."

#: awx/api/serializers.py:2972
msgid "Cannot enable provisioning callback without an inventory set."
msgstr "인벤토리 세트를 설정하지 않고 프로비저닝 콜백을 활성화할 수 없습니다."

#: awx/api/serializers.py:2974
msgid "Must either set a default value or ask to prompt on launch."
msgstr "기본값을 설정하거나 시작 시 프롬프트를 요청해야 합니다."

#: awx/api/serializers.py:2976 awx/main/models/jobs.py:294
msgid "Job Templates must have a project assigned."
msgstr "작업 템플릿에는 프로젝트가 할당되어 있어야 합니다."

#: awx/api/serializers.py:3140
msgid "No change to job limit"
msgstr "작업 제한 변경 없음"

#: awx/api/serializers.py:3140
msgid "All failed and unreachable hosts"
msgstr "실패한 모든 연결할 수 없는 호스트"

#: awx/api/serializers.py:3153
msgid "Missing passwords needed to start: {}"
msgstr "시작 시 필요한 암호 누락: {}"

#: awx/api/serializers.py:3171
msgid "Relaunch by host status not available until job finishes running."
msgstr "작업 실행이 완료될 때까지 호스트 상태로 다시 시작할 수 없습니다."

#: awx/api/serializers.py:3185
msgid "Job Template Project is missing or undefined."
msgstr "작업 템플릿 프로젝트가 없거나 정의되지 않았습니다."

#: awx/api/serializers.py:3187
msgid "Job Template Inventory is missing or undefined."
msgstr "작업 템플릿 인벤토리가 없거나 정의되지 않았습니다."

#: awx/api/serializers.py:3225
msgid "Unknown, job may have been ran before launch configurations were saved."
msgstr "알 수 없음, 구성을 저장하기 전에 작업이 실행되었을 수 있습니다."

#: awx/api/serializers.py:3305 awx/main/tasks.py:2752 awx/main/tasks.py:2768
msgid "{} are prohibited from use in ad hoc commands."
msgstr "{}은 임시 명령에서 사용이 금지되어 있습니다."

#: awx/api/serializers.py:3387 awx/api/views/__init__.py:4131
#, python-brace-format
msgid ""
"Standard Output too large to display ({text_size} bytes), only download "
"supported for sizes over {supported_size} bytes."
msgstr "표준 출력({text_size} 바이트)이 너무 커서 표시할 수 없습니다. {supported_size} 바이트 이상의 크기만 다운로드됩니다."

#: awx/api/serializers.py:3723
msgid "Provided variable {} has no database value to replace with."
msgstr "제공된 변수 {}에는 대체할 데이터베이스 값이 없습니다."

#: awx/api/serializers.py:3739
msgid "\"$encrypted$ is a reserved keyword, may not be used for {}.\""
msgstr "\"$encrypted$는 예약된 키워드이며 {}에서 사용할 수 없습니다.\""

#: awx/api/serializers.py:4212
msgid "A project is required to run a job."
msgstr "작업을 실행하려면 프로젝트가 필요합니다."

#: awx/api/serializers.py:4214
msgid "Missing a revision to run due to failed project update."
msgstr "프로젝트 업데이트 실패로 인해 실행할 버전이 없습니다."

#: awx/api/serializers.py:4218
msgid "The inventory associated with this Job Template is being deleted."
msgstr "이 작업 템플릿과 연결된 인벤토리가 삭제되어 있습니다."

#: awx/api/serializers.py:4220 awx/api/serializers.py:4340
msgid "The provided inventory is being deleted."
msgstr "제공된 인벤토리가 삭제됩니다."

#: awx/api/serializers.py:4227
msgid "Cannot assign multiple {} credentials."
msgstr "여러 {} 자격 증명을 할당할 수 없습니다."

#: awx/api/serializers.py:4229
msgid "Cannot assign a Credential of kind `{}`"
msgstr "'{}' 유형의 자격 증명을 할당할 수 없습니다"

#: awx/api/serializers.py:4241
msgid ""
"Removing {} credential at launch time without replacement is not supported. "
"Provided list lacked credential(s): {}."
msgstr "시작 시 대체없이 {} 자격 증명을 제거하는 것은 지원되지 않습니다. 제공된 목록에는 자격 증명 정보가 누락되어 있습니다. {}."

#: awx/api/serializers.py:4338
msgid "The inventory associated with this Workflow is being deleted."
msgstr "이 워크플로우와 관련된 인벤토리가 삭제됩니다."

#: awx/api/serializers.py:4405
msgid "Message type '{}' invalid, must be either 'message' or 'body'"
msgstr "메시지 유형 '{}'이/가 잘못되었습니다. '메시지' 또는 '본문'이어야 합니다"

#: awx/api/serializers.py:4411
msgid "Expected string for '{}', found {}, "
msgstr "'{}'에 대한 예상 문자열, {} 발견"

#: awx/api/serializers.py:4415
msgid "Messages cannot contain newlines (found newline in {} event)"
msgstr "메시지에는 개행을 포함할 수 없습니다 ({} 이벤트에서 개행 발견)"

#: awx/api/serializers.py:4421
msgid "Expected dict for 'messages' field, found {}"
msgstr "'messages' 필드에 대해 예상되는 사전, {} 발견"

#: awx/api/serializers.py:4425
msgid ""
"Event '{}' invalid, must be one of 'started', 'success', 'error', or "
"'workflow_approval'"
msgstr "잘못된 이벤트 '{}', 'started', 'success', 'error' 또는 'workflow_approval' 중 하나여야 합니다"

#: awx/api/serializers.py:4431
msgid "Expected dict for event '{}', found {}"
msgstr "'{}' 이벤트에 대해 예상되는 사전, {} 발견"

#: awx/api/serializers.py:4437
msgid ""
"Workflow Approval event '{}' invalid, must be one of 'running', 'approved', "
"'timed_out', or 'denied'"
msgstr "워크플로우 승인 이벤트 '{}', 'running', ' Approve', 'timed_out' 또는 'denied' 중 하나여야 합니다"

#: awx/api/serializers.py:4444
msgid "Expected dict for workflow approval event '{}', found {}"
msgstr "워크플로우 승인 이벤트 '{}'에 대한 예상 사전, {} 발견"

#: awx/api/serializers.py:4471
msgid "Unable to render message '{}': {}"
msgstr "'{}' 메시지를 렌더링할 수 없음: {}"

#: awx/api/serializers.py:4473
msgid "Field '{}' unavailable"
msgstr "'{}' 필드를 사용할 수 없음"

#: awx/api/serializers.py:4475
msgid "Security error due to field '{}'"
msgstr "'{}' 필드로 인한 보안 오류"

#: awx/api/serializers.py:4496
msgid "Webhook body for '{}' should be a json dictionary. Found type '{}'."
msgstr "'{}'의 Webhook 본문은 json 사전이어야 합니다. '{}' 유형에 발견되었습니다."

#: awx/api/serializers.py:4499
msgid "Webhook body for '{}' is not a valid json dictionary ({})."
msgstr "'{}'의 Webhook 본문은 유효한 json 사전({})이 아닙니다."

#: awx/api/serializers.py:4517
msgid ""
"Missing required fields for Notification Configuration: notification_type"
msgstr "알림 구성에 누락된 필수 필드: notification_type"

#: awx/api/serializers.py:4544
msgid "No values specified for field '{}'"
msgstr "'{}' 필드에 지정된 값이 없습니다"

#: awx/api/serializers.py:4549
msgid "HTTP method must be either 'POST' or 'PUT'."
msgstr "HTTP 메서드는 'POST' 또는 'PUT'이어야 합니다."

#: awx/api/serializers.py:4551
msgid "Missing required fields for Notification Configuration: {}."
msgstr "알림 구성에 누락된 필수 필드: {}"

#: awx/api/serializers.py:4554
msgid "Configuration field '{}' incorrect type, expected {}."
msgstr "구성 필드 '{}'의 유형이 잘못되었습니다, {}이/가 필요합니다."

#: awx/api/serializers.py:4569
msgid "Notification body"
msgstr "알림 본문"

#: awx/api/serializers.py:4655
msgid ""
"Valid DTSTART required in rrule. Value should start with: DTSTART:"
"YYYYMMDDTHHMMSSZ"
msgstr "rrule에 유효한 DTSTART가 필요합니다. 값은 다음과 같이 시작되어야 합니다: DTSTART:YYYYMMDDTHHMMSSZ"

#: awx/api/serializers.py:4657
msgid ""
"DTSTART cannot be a naive datetime.  Specify ;TZINFO= or YYYYMMDDTHHMMSSZZ."
msgstr "DTSTART는 날짜/시간이 될 수 없습니다. ;TZINFO= 또는 YYYYMMDDTHHMMSSZZ를 지정합니다."

#: awx/api/serializers.py:4659
msgid "Multiple DTSTART is not supported."
msgstr "여러 DTSTART는 지원되지 않습니다."

#: awx/api/serializers.py:4661
msgid "RRULE required in rrule."
msgstr "RRULE은 rrule에 필요합니다."

#: awx/api/serializers.py:4663
msgid "Multiple RRULE is not supported."
msgstr "여러 RRULE은 지원되지 않습니다."

#: awx/api/serializers.py:4665
msgid "INTERVAL required in rrule."
msgstr "rrule에는 INTERVAL이 필요합니다."

#: awx/api/serializers.py:4667
msgid "SECONDLY is not supported."
msgstr "SECONDLY는 지원되지 않습니다."

#: awx/api/serializers.py:4669
msgid "Multiple BYMONTHDAYs not supported."
msgstr "여러 개의 BYMONTHDAY는 지원되지 않습니다."

#: awx/api/serializers.py:4671
msgid "Multiple BYMONTHs not supported."
msgstr "여러 개의 BYMONTH는 지원되지 않습니다."

#: awx/api/serializers.py:4673
msgid "BYDAY with numeric prefix not supported."
msgstr "숫자 접두사가 포함된 BYDAY는 지원되지 않습니다."

#: awx/api/serializers.py:4675
msgid "BYYEARDAY not supported."
msgstr "BYYEARDAY는 지원되지 않습니다."

#: awx/api/serializers.py:4677
msgid "BYWEEKNO not supported."
msgstr "BYWEEKNO는 지원되지 않습니다."

#: awx/api/serializers.py:4679
msgid "RRULE may not contain both COUNT and UNTIL"
msgstr "RRULE에는 COUNT와 UNTIL을 포함할 수 없습니다"

#: awx/api/serializers.py:4683
msgid "COUNT > 999 is unsupported."
msgstr "COUNT > 999는 지원되지 않습니다."

#: awx/api/serializers.py:4690
msgid "rrule parsing failed validation: {}"
msgstr "rrule 구문 분석 실패 검증: {}"

#: awx/api/serializers.py:4749
msgid "Inventory Source must be a cloud resource."
msgstr "인벤토리 소스는 클라우드 리소스여야 합니다."

#: awx/api/serializers.py:4751
msgid "Manual Project cannot have a schedule set."
msgstr "수동 프로젝트에는 일정이 설정을 설정할 수 없습니다."

#: awx/api/serializers.py:4755
msgid ""
"Inventory sources with `update_on_project_update` cannot be scheduled. "
"Schedule its source project `{}` instead."
msgstr "'update_on_project_update'를 사용하여 인벤토리 소스를 예약할 수 없습니다. 대신 소스 프로젝트 '{}'를 예약하십시오."

#: awx/api/serializers.py:4774
msgid ""
"Count of jobs in the running or waiting state that are targeted for this "
"instance"
msgstr "이 인스턴스를 대상으로 하는 실행 중이거나 대기 상태의 작업 수"

#: awx/api/serializers.py:4775
msgid "Count of all jobs that target this instance"
msgstr "이 인스턴스를 대상으로 하는 모든 작업의 수"

#: awx/api/serializers.py:4828
msgid ""
"Count of jobs in the running or waiting state that are targeted for this "
"instance group"
msgstr "이 인스턴스 그룹을 대상으로 하는 실행 중이거나 대기 상태의 작업 수"

#: awx/api/serializers.py:4830
msgid "Count of all jobs that target this instance group"
msgstr "이 인스턴스 그룹을 대상으로 하는 모든 작업의 수"

#: awx/api/serializers.py:4834
msgid ""
"Indicates whether instances in this group are containerized.Containerized "
"groups have a designated Openshift or Kubernetes cluster."
msgstr "이 그룹의 인스턴스가 컨테이너화되었는지 여부를 나타냅니다. 컨테이너화된 그룹에는 지정된 Openshift 또는 Kubernetes 클러스터가 있습니다."

#: awx/api/serializers.py:4844
msgid "Policy Instance Percentage"
msgstr "정책 인스턴스 백분율"

#: awx/api/serializers.py:4845
msgid ""
"Minimum percentage of all instances that will be automatically assigned to "
"this group when new instances come online."
msgstr "새 인스턴스가 온라인 상태가 되면 이 그룹에 자동으로 할당되는 모든 인스턴스의 최소 백분율입니다."

#: awx/api/serializers.py:4852
msgid "Policy Instance Minimum"
msgstr "정책 인스턴스 최소값"

#: awx/api/serializers.py:4853
msgid ""
"Static minimum number of Instances that will be automatically assign to this "
"group when new instances come online."
msgstr "새 인스턴스가 온라인 상태가 되면 이 그룹에 자동으로 할당되는 최소 인스턴스 수입니다."

#: awx/api/serializers.py:4858
msgid "Policy Instance List"
msgstr "정책 인스턴스 목록"

#: awx/api/serializers.py:4859
msgid "List of exact-match Instances that will be assigned to this group"
msgstr "이 그룹에 할당할 정확히 일치하는 인스턴스 목록입니다."

#: awx/api/serializers.py:4900
msgid "Duplicate entry {}."
msgstr "중복 항목 {}."

#: awx/api/serializers.py:4902
msgid "{} is not a valid hostname of an existing instance."
msgstr "{}은 기존 인스턴스의 유효한 호스트 이름이 아닙니다."

#: awx/api/serializers.py:4904 awx/api/serializers.py:4909
#: awx/api/serializers.py:4914
msgid "Containerized instances may not be managed via the API"
msgstr "컨테이너화된 인스턴스는 API를 통해 관리할 수 없습니다."

#: awx/api/serializers.py:4919 awx/api/serializers.py:4922
#, python-format
msgid "%s instance group name may not be changed."
msgstr "%s 인스턴스 그룹 이름은 변경할 수 없습니다."

#: awx/api/serializers.py:4928
msgid "Only Kubernetes credentials can be associated with an Instance Group"
msgstr "Kubernetes 자격 증명만 인스턴스 그룹과 연결할 수 있습니다."

#: awx/api/serializers.py:4935
msgid ""
"is_container_group must be True when associating a credential to an Instance "
"Group"
msgstr "자격 증명을 인스턴스 그룹에 연결할 때 is_container_group은 True여야 합니다."

#: awx/api/serializers.py:4971
msgid ""
"When present, shows the field name of the role or relationship that changed."
msgstr "존재하는 경우 변경된 역할 또는 관계의 필드 이름을 표시합니다."

#: awx/api/serializers.py:4972
msgid ""
"When present, shows the model on which the role or relationship was defined."
msgstr "존재하는 경우 역할 또는 관계를 정의하는 모델을 표시합니다."

#: awx/api/serializers.py:5018
msgid ""
"A summary of the new and changed values when an object is created, updated, "
"or deleted"
msgstr "개체가 생성, 업데이트 또는 삭제될 때 새 값과 변경된 값에 대한 요약입니다."

#: awx/api/serializers.py:5021
msgid ""
"For create, update, and delete events this is the object type that was "
"affected. For associate and disassociate events this is the object type "
"associated or disassociated with object2."
msgstr "이벤트 생성, 업데이트 및 삭제의 경우 영향을 받는 오브젝트 유형입니다. 연결 및 연결 해제 이벤트는 object2와 연결되거나 연결 해제되는 오브젝트 유형입니다."

#: awx/api/serializers.py:5026
msgid ""
"Unpopulated for create, update, and delete events. For associate and "
"disassociate events this is the object type that object1 is being associated "
"with."
msgstr "생성, 업데이트, 삭제 이벤트는 채워지지 않습니다. 연결 및 연결 해제 이벤트의 경우 이는object1과 연결되어 있는 오브젝트 유형입니다."

#: awx/api/serializers.py:5030
msgid "The action taken with respect to the given object(s)."
msgstr "지정된 오브젝트와 관련하여 수행된 작업입니다."

#: awx/api/views/__init__.py:205
msgid "Not found."
msgstr "찾을 수 없음"

#: awx/api/views/__init__.py:213
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: awx/api/views/__init__.py:310
msgid "Dashboard Jobs Graphs"
msgstr "대시보드 작업 그래프"

#: awx/api/views/__init__.py:349
#, python-format
msgid "Unknown period \"%s\""
msgstr "알 수 없는 기간 \"%s\""

#: awx/api/views/__init__.py:361
msgid "Instances"
msgstr "인스턴스"

#: awx/api/views/__init__.py:369
msgid "Instance Detail"
msgstr "인스턴스 세부 정보"

#: awx/api/views/__init__.py:385
msgid "Instance Jobs"
msgstr "인스턴스 작업"

#: awx/api/views/__init__.py:399
msgid "Instance's Instance Groups"
msgstr "인스턴스의 인스턴스 그룹"

#: awx/api/views/__init__.py:408
msgid "Instance Groups"
msgstr "인스턴스 그룹"

#: awx/api/views/__init__.py:416
msgid "Instance Group Detail"
msgstr "인스턴스 그룹 세부 정보"

#: awx/api/views/__init__.py:431
msgid "Instance Group Running Jobs"
msgstr "인스턴스 그룹 실행 작업"

#: awx/api/views/__init__.py:440
msgid "Instance Group's Instances"
msgstr "인스턴스 그룹의 인스턴스"

#: awx/api/views/__init__.py:450
msgid "Schedules"
msgstr "일정"

#: awx/api/views/__init__.py:464
msgid "Schedule Recurrence Rule Preview"
msgstr "반복 규칙 미리보기 예약"

#: awx/api/views/__init__.py:505
msgid "Cannot assign credential when related template is null."
msgstr "연결된 템플릿이 null이면 자격 증명을 할당할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:510
msgid "Related template cannot accept {} on launch."
msgstr "연결된 템플릿은 시작 시 {}을 허용할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:512
msgid ""
"Credential that requires user input on launch cannot be used in saved launch "
"configuration."
msgstr "실행 시 사용자 입력이 필요한 자격 증명은 저장된 시작 구성에 사용할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:517
msgid "Related template is not configured to accept credentials on launch."
msgstr "시작 시 자격 증명을 수락하도록 관련 템플릿이 구성되지 않았습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:520
#, python-brace-format
msgid ""
"This launch configuration already provides a {credential_type} credential."
msgstr "이 시작 구성에서는 이미 {credential_type} 자격 증명을 제공합니다."

#: awx/api/views/__init__.py:523
#, python-brace-format
msgid "Related template already uses {credential_type} credential."
msgstr "관련 템플릿에서는 이미 {credential_type} 자격 증명을 사용하고 있습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:540
msgid "Schedule Jobs List"
msgstr "작업 목록 예약"

#: awx/api/views/__init__.py:622 awx/api/views/__init__.py:4337
msgid ""
"You cannot assign an Organization participation role as a child role for a "
"Team."
msgstr "조직 참여 역할을 팀의 하위 역할로 할당할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:626 awx/api/views/__init__.py:4351
msgid "You cannot grant system-level permissions to a team."
msgstr "팀에 시스템 수준 권한을 부여할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:633 awx/api/views/__init__.py:4343
msgid ""
"You cannot grant credential access to a team when the Organization field "
"isn't set, or belongs to a different organization"
msgstr "조직 필드가 설정되지 않았거나 다른 조직에 속해 있으면 팀에 자격 증명 액세스 권한을 부여할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:720
msgid "Only the 'pull' field can be edited for managed execution environments."
msgstr "관리되는 실행 환경에 대해 'pull' 필드만 편집할 수 있습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:795
msgid "Project Schedules"
msgstr "프로젝트 일정"

#: awx/api/views/__init__.py:806
msgid "Project SCM Inventory Sources"
msgstr "프로젝트 SCM 인벤토리 소스"

#: awx/api/views/__init__.py:903
msgid "Project Update Events List"
msgstr "프로젝트 업데이트 이벤트 목록"

#: awx/api/views/__init__.py:923
msgid "System Job Events List"
msgstr "시스템 작업 이벤트 목록"

#: awx/api/views/__init__.py:963
msgid "Project Update SCM Inventory Updates"
msgstr "프로젝트 업데이트 SCM 인벤토리 업데이트"

#: awx/api/views/__init__.py:1008
msgid "Me"
msgstr "나"

#: awx/api/views/__init__.py:1017
msgid "OAuth 2 Applications"
msgstr "OAuth 2 애플리케이션"

#: awx/api/views/__init__.py:1026
msgid "OAuth 2 Application Detail"
msgstr "OAuth 2 애플리케이션 세부 정보"

#: awx/api/views/__init__.py:1039
msgid "OAuth 2 Application Tokens"
msgstr "OAuth 2 애플리케이션 토큰"

#: awx/api/views/__init__.py:1061
msgid "OAuth2 Tokens"
msgstr "OAuth2 토큰"

#: awx/api/views/__init__.py:1070
msgid "OAuth2 User Tokens"
msgstr "OAuth 2 사용자 토큰"

#: awx/api/views/__init__.py:1082
msgid "OAuth2 User Authorized Access Tokens"
msgstr "OAuth2 사용자 인증 액세스 토큰"

#: awx/api/views/__init__.py:1097
msgid "Organization OAuth2 Applications"
msgstr "OAuth2 조직 애플리케이션"

#: awx/api/views/__init__.py:1109
msgid "OAuth2 Personal Access Tokens"
msgstr "OAuth 2 개인 액세스 토큰"

#: awx/api/views/__init__.py:1124
msgid "OAuth Token Detail"
msgstr "OAuth 토큰 세부 정보"

#: awx/api/views/__init__.py:1183 awx/api/views/__init__.py:4304
msgid ""
"You cannot grant credential access to a user not in the credentials' "
"organization"
msgstr "인증 정보의 조직에 없는 사용자에게 인증 정보 액세스 권한을 부여할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:1187 awx/api/views/__init__.py:4308
msgid "You cannot grant private credential access to another user"
msgstr "다른 사용자에게 개인 인증 정보 액세스 권한을 부여할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:1284
#, python-format
msgid "Cannot change %s."
msgstr "%s을/를 변경할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:1290
msgid "Cannot delete user."
msgstr "사용자를 삭제할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:1314
msgid "Deletion not allowed for managed credential types"
msgstr "관리 인증 정보 유형에 대해 삭제할 수 없습니다"

#: awx/api/views/__init__.py:1316
msgid "Credential types that are in use cannot be deleted"
msgstr "사용 중인 인증 정보 유형을 삭제할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:1429
msgid "Deletion not allowed for managed credentials"
msgstr "관리 인증 정보는 삭제할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:1473
msgid "External Credential Test"
msgstr "외부 인증 정보 테스트"

#: awx/api/views/__init__.py:1505
msgid "Credential Input Source Detail"
msgstr "인증 정보 입력 소스 세부 정보"

#: awx/api/views/__init__.py:1513 awx/api/views/__init__.py:1521
msgid "Credential Input Sources"
msgstr "인증 입력 소스"

#: awx/api/views/__init__.py:1536
msgid "External Credential Type Test"
msgstr "외부 인증 정보 유형 테스트"

#: awx/api/views/__init__.py:1598
msgid "The inventory for this host is already being deleted."
msgstr "이 호스트의 인벤토리는 이미 삭제되어 있습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:1765
msgid "Cyclical Group association."
msgstr "순환 그룹 연결입니다."

#: awx/api/views/__init__.py:1928
msgid "Inventory subset argument must be a string."
msgstr "인벤토리 하위 집합 인수는 문자열이어야 합니다."

#: awx/api/views/__init__.py:1932
msgid "Subset does not use any supported syntax."
msgstr "하위 집합에서는 지원되는 구문을 사용하지 않습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:1976
msgid "Inventory Source List"
msgstr "인벤토리 소스 목록"

#: awx/api/views/__init__.py:1988
msgid "Inventory Sources Update"
msgstr "인벤토리 소스 업데이트"

#: awx/api/views/__init__.py:2020
msgid "Could not start because `can_update` returned False"
msgstr "'can_update'에서 False를 반환했기 때문에 시작하지 못했습니다"

#: awx/api/views/__init__.py:2028
msgid "No inventory sources to update."
msgstr "업데이트할 인벤토리 소스가 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2049
msgid "Inventory Source Schedules"
msgstr "인벤토리 소스 스케줄"

#: awx/api/views/__init__.py:2077
msgid "Notification Templates can only be assigned when source is one of {}."
msgstr "알림 템플릿은 소스가 {} 중 하나인 경우에만 할당할 수 있습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2173
msgid "Source already has credential assigned."
msgstr "소스에는 이미 인증 정보가 할당되어 있습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2385
msgid "Job Template Schedules"
msgstr "작업 템플릿 스케줄"

#: awx/api/views/__init__.py:2423
msgid "Field '{}' is missing from survey spec."
msgstr "'{}' 필드가 조사 사양에서 누락되어 있습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2425
msgid "Expected {} for field '{}', received {} type."
msgstr "'{}' 필드에는 {}이/가 예상되고 {} 유형이 수신되었습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2428
msgid "'spec' doesn't contain any items."
msgstr "'spec'에는 항목이 포함되어 있지 않습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2439
#, python-format
msgid "Survey question %s is not a json object."
msgstr "설문 조사 질문 %s은/는 json 오브젝트가 아닙니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2443
#, python-brace-format
msgid "'{field_name}' missing from survey question {idx}"
msgstr "설문 조사 질문 {idx}에 '{field_name}'이/가 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2455
#, python-brace-format
msgid "'{field_name}' in survey question {idx} expected to be {type_label}."
msgstr "설문 조사 질문 {idx}에서 '{field_name}'에 대한 {type_label}이/가 예상됩니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2463
#, python-format
msgid "'variable' '%(item)s' duplicated in survey question %(survey)s."
msgstr "설문조사 질문 %(survey)s에서 ‘Variable' '%(item)s'이/가 중복되었습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2475
#, python-brace-format
msgid ""
"'{survey_item[type]}' in survey question {idx} is not one of "
"'{allowed_types}' allowed question types."
msgstr "설문조사 질문 {idx}의 '{survey_item[type]}'은/는 '{allowed_types}'에 대해 허용된 질문 유형 중 하나가 아닙니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2488
#, python-brace-format
msgid ""
"Default value {survey_item[default]} in survey question {idx} expected to be "
"{type_label}."
msgstr "설문조사 질문 {idx} 의 기본값 {survey_item[default]}은/는 {type_label}이어야 합니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2500
#, python-brace-format
msgid "The {min_or_max} limit in survey question {idx} expected to be integer."
msgstr "설문 조사 질문 {idx}의 {min_or_max} 제한은 정수여야 합니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2511
#, python-brace-format
msgid "Survey question {idx} of type {survey_item[type]} must specify choices."
msgstr "{survey_item[type]} 유형의 설문 조사 질문 {idx}에서는 선택 사항을 지정해야 합니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2526
msgid "Multiple Choice (Single Select) can only have one default value."
msgstr "다중 선택(단일 선택)은 하나의 기본값만 사용할 수 있습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2531
msgid "Default choice must be answered from the choices listed."
msgstr "기본 선택 사항은 나열된 선택 사항에서 답변해야 합니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2541
#, python-brace-format
msgid ""
"$encrypted$ is a reserved keyword for password question defaults, survey "
"question {idx} is type {survey_item[type]}."
msgstr "$encrypted$는 암호 질문 기본값을 위한 예약된 키워드이며, 설문조사 질문 {idx} 은/는 {survey_item[type]}입니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2557
#, python-brace-format
msgid ""
"$encrypted$ is a reserved keyword, may not be used for new default in "
"position {idx}."
msgstr "$encrypted$는 예약된 키워드이며 {idx} 위치에서 새로운 기본값에 사용할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2629
#, python-brace-format
msgid "Cannot assign multiple {credential_type} credentials."
msgstr "여러 {credential_type} 인증 정보를 할당할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2632
msgid "Cannot assign a Credential of kind `{}`."
msgstr "'{}' 종류의 인증 정보를 할당할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2656
msgid "Maximum number of labels for {} reached."
msgstr "{}의 최대 레이블 수에 도달했습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2773
msgid "No matching host could be found!"
msgstr "일치하는 호스트를 찾을 수 없습니다!"

#: awx/api/views/__init__.py:2776
msgid "Multiple hosts matched the request!"
msgstr "여러 호스트가 요청과 일치했습니다!"

#: awx/api/views/__init__.py:2781
msgid "Cannot start automatically, user input required!"
msgstr "자동으로 시작할 수 없습니다. 사용자 입력이 필요합니다!"

#: awx/api/views/__init__.py:2787
msgid "Host callback job already pending."
msgstr "호스트 콜백 작업이 이미 보류 중입니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2803 awx/api/views/__init__.py:3557
msgid "Error starting job!"
msgstr "작업을 시작하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2928 awx/api/views/__init__.py:2947
msgid "Cycle detected."
msgstr "사이클이 감지되었습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:2939
msgid "Relationship not allowed."
msgstr "관계가 허용되지 않습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:3168
msgid "Cannot relaunch slice workflow job orphaned from job template."
msgstr "작업 템플릿에서 분리된 슬라이스 워크플로 작업을 다시 시작할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:3170
msgid "Cannot relaunch sliced workflow job after slice count has changed."
msgstr "슬라이스 수가 변경된 후에는 슬라이스된 워크플로우 작업을 다시 시작할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:3203
msgid "Workflow Job Template Schedules"
msgstr "워크플로 작업 템플릿 일정"

#: awx/api/views/__init__.py:3346 awx/api/views/__init__.py:3978
msgid "Superuser privileges needed."
msgstr "수퍼유저 권한이 필요합니다."

#: awx/api/views/__init__.py:3379
msgid "System Job Template Schedules"
msgstr "시스템 작업 템플릿 스케줄"

#: awx/api/views/__init__.py:3537
#, python-brace-format
msgid "Wait until job finishes before retrying on {status_value} hosts."
msgstr "{status_value} 호스트에서 다시 시도하기 전에 작업이 완료될 때까지 기다립니다."

#: awx/api/views/__init__.py:3543
#, python-brace-format
msgid "Cannot retry on {status_value} hosts, playbook stats not available."
msgstr "{status_value} 호스트에서 재시도할 수 없습니다. 플레이북 통계를 사용할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:3549
#, python-brace-format
msgid "Cannot relaunch because previous job had 0 {status_value} hosts."
msgstr "이전 작업에 0 개의 {status_value} 호스트가 있었기 때문에 다시 시작할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:3579
msgid "Cannot create schedule because job requires credential passwords."
msgstr "작업에 인증 정보 암호가 필요하므로 일정을 생성할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:3583
msgid "Cannot create schedule because job was launched by legacy method."
msgstr "기존 방법으로 작업이 시작되었으므로 일정을 생성할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:3584
msgid "Cannot create schedule because a related resource is missing."
msgstr "관련 리소스가 누락되어 있으므로 일정을 생성할 수 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:3638
msgid "Job Host Summaries List"
msgstr "작업 호스트 요약 목록"

#: awx/api/views/__init__.py:3694
msgid "Job Event Children List"
msgstr "작업 이벤트 하위 목록"

#: awx/api/views/__init__.py:3725
msgid "Job Events List"
msgstr "작업 이벤트 목록"

#: awx/api/views/__init__.py:3926
msgid "Ad Hoc Command Events List"
msgstr "임시 명령 이벤트 목록"

#: awx/api/views/__init__.py:4177
msgid "Delete not allowed while there are pending notifications"
msgstr "보류 중인 알림이 있는 경우 삭제가 허용되지 않습니다"

#: awx/api/views/__init__.py:4184
msgid "Notification Template Test"
msgstr "알림 템플릿 테스트"

#: awx/api/views/__init__.py:4440 awx/api/views/__init__.py:4455
msgid "User does not have permission to approve or deny this workflow."
msgstr "사용자에게 이 워크플로우를 승인하거나 거부할 수 있는 권한이 없습니다."

#: awx/api/views/__init__.py:4442 awx/api/views/__init__.py:4457
msgid "This workflow step has already been approved or denied."
msgstr "이 워크플로우 단계는 이미 승인되거나 거부되었습니다."

#: awx/api/views/inventory.py:53
msgid "Inventory Update Events List"
msgstr "인벤토리 업데이트 이벤트 목록"

#: awx/api/views/inventory.py:84
msgid "You cannot turn a regular inventory into a \"smart\" inventory."
msgstr "일반 인벤토리를 \"스마트\" 인벤토리로 전환할 수 없습니다."

#: awx/api/views/inventory.py:96
#, python-brace-format
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: awx/api/views/metrics.py:29
msgid "Metrics"
msgstr "지표"

#: awx/api/views/mixin.py:41
msgid "Cannot delete job resource when associated workflow job is running."
msgstr "연결된 워크플로우 작업이 실행 중인 경우 작업 리소스를 삭제할 수 없습니다."

#: awx/api/views/mixin.py:46
msgid "Cannot delete running job resource."
msgstr "실행 중인 작업 리소스를 삭제할 수 없습니다."

#: awx/api/views/mixin.py:51
msgid "Job has not finished processing events."
msgstr "작업이 이벤트 처리를 완료하지 않았습니다."

#: awx/api/views/mixin.py:138
msgid "Related job {} is still processing events."
msgstr "연결된 작업 {}이/가 아직 이벤트를 처리하고 있습니다."

#: awx/api/views/organization.py:239
#, python-brace-format
msgid "Credential must be a Galaxy credential, not {sub.credential_type.name}."
msgstr "인증 정보는 {sub.credential_type.name}이 아닌 Galaxy 인증 정보이어야 합니다."

#: awx/api/views/root.py:41 awx/templates/rest_framework/api.html:28
msgid "REST API"
msgstr "REST API"

#: awx/api/views/root.py:51 awx/templates/rest_framework/api.html:4
msgid "AWX REST API"
msgstr "AWX REST API"

#: awx/api/views/root.py:64
msgid "API OAuth 2 Authorization Root"
msgstr "API OAuth 2 인증 루트"

#: awx/api/views/root.py:130
msgid "Version 2"
msgstr "버전 2"

#: awx/api/views/root.py:140
msgid "Ping"
msgstr "Ping"

#: awx/api/views/root.py:168
msgid "Subscriptions"
msgstr "서브스크립션"

#: awx/api/views/root.py:189 awx/api/views/root.py:230
msgid "Invalid Subscription"
msgstr "잘못된 서브스크립션"

#: awx/api/views/root.py:191 awx/api/views/root.py:232
msgid "The provided credentials are invalid (HTTP 401)."
msgstr "제공된 인증 정보가 제공되었습니다 (HTTP 401)."

#: awx/api/views/root.py:193 awx/api/views/root.py:234
msgid "Unable to connect to proxy server."
msgstr "프록시 서버에 연결할 수 없습니다."

#: awx/api/views/root.py:195 awx/api/views/root.py:236
msgid "Could not connect to subscription service."
msgstr "서브스크립션 서비스에 연결할 수 없습니다."

#: awx/api/views/root.py:208
msgid "Attach Subscription"
msgstr "서브스크립션 첨부"

#: awx/api/views/root.py:220
msgid "No subscription pool ID provided."
msgstr "서브스크립션 풀 ID가 제공되지 않았습니다."

#: awx/api/views/root.py:248
msgid "Error processing subscription metadata."
msgstr "서브스크립션 메타데이터를 처리하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: awx/api/views/root.py:254 awx/conf/apps.py:11
msgid "Configuration"
msgstr "설정"

#: awx/api/views/root.py:312
msgid "Invalid subscription data"
msgstr "잘못된 서브스크립션 데이터"

#: awx/api/views/root.py:317
msgid "Invalid JSON"
msgstr "잘못된 JSON"

#: awx/api/views/root.py:321 awx/api/views/root.py:326
msgid "Legacy license submitted. A subscription manifest is now required."
msgstr "기존 라이센스가 제출되었습니다. 이제 서브스크립션 매니페스트가 필요합니다."

#: awx/api/views/root.py:335
msgid "Invalid manifest submitted."
msgstr "잘못된 매니페스트가 제출되었습니다."

#: awx/api/views/root.py:341
msgid "Invalid License"
msgstr "잘못된 라이센스"

#: awx/api/views/root.py:352
msgid "Invalid subscription"
msgstr "잘못된 서브스크립션"

#: awx/api/views/root.py:360
msgid "Failed to remove license."
msgstr "라이센스를 제거하지 못했습니다."

#: awx/api/views/webhooks.py:130
msgid "Webhook previously received, aborting."
msgstr "이전에 수신된 Webhook이 중단되었습니다."

#: awx/conf/conf.py:20
msgid "Bud Frogs"
msgstr "Bud Frogs"

#: awx/conf/conf.py:21
msgid "Bunny"
msgstr "Bunny"

#: awx/conf/conf.py:22
msgid "Cheese"
msgstr "Cheese"

#: awx/conf/conf.py:23
msgid "Daemon"
msgstr "Daemon"

#: awx/conf/conf.py:24
msgid "Default Cow"
msgstr "Default Cow"

#: awx/conf/conf.py:25
msgid "Dragon"
msgstr "Dragon"

#: awx/conf/conf.py:26
msgid "Elephant in Snake"
msgstr "Elephant in Snake"

#: awx/conf/conf.py:27
msgid "Elephant"
msgstr "Elephant"

#: awx/conf/conf.py:28
msgid "Eyes"
msgstr "Eyes"

#: awx/conf/conf.py:29
msgid "Hello Kitty"
msgstr "Hello Kitty"

#: awx/conf/conf.py:30
msgid "Kitty"
msgstr "Kitty"

#: awx/conf/conf.py:31
msgid "Luke Koala"
msgstr "Luke Koala"

#: awx/conf/conf.py:32
msgid "Meow"
msgstr "Meow"

#: awx/conf/conf.py:33
msgid "Milk"
msgstr "Milk"

#: awx/conf/conf.py:34
msgid "Moofasa"
msgstr "Moofasa"

#: awx/conf/conf.py:35
msgid "Moose"
msgstr "Moose"

#: awx/conf/conf.py:36
msgid "Ren"
msgstr "Ren"

#: awx/conf/conf.py:37
msgid "Sheep"
msgstr "Sheep"

#: awx/conf/conf.py:38
msgid "Small Cow"
msgstr "Small Cow"

#: awx/conf/conf.py:39
msgid "Stegosaurus"
msgstr "Stegosaurus"

#: awx/conf/conf.py:40
msgid "Stimpy"
msgstr "Stimpy"

#: awx/conf/conf.py:41
msgid "Super Milker"
msgstr "Super Milker"

#: awx/conf/conf.py:42
msgid "Three Eyes"
msgstr "Three Eyes"

#: awx/conf/conf.py:43
msgid "Turkey"
msgstr "Turkey"

#: awx/conf/conf.py:44
msgid "Turtle"
msgstr "Turtle"

#: awx/conf/conf.py:45
msgid "Tux"
msgstr "Tux"

#: awx/conf/conf.py:46
msgid "Udder"
msgstr "Udder"

#: awx/conf/conf.py:47
msgid "Vader Koala"
msgstr "Vader Koala"

#: awx/conf/conf.py:48
msgid "Vader"
msgstr "Vader"

#: awx/conf/conf.py:49
msgid "WWW"
msgstr "WWW"

#: awx/conf/conf.py:52
msgid "Cow Selection"
msgstr "Cow 선택"

#: awx/conf/conf.py:53
msgid "Select which cow to use with cowsay when running jobs."
msgstr "작업을 실행할 때 cowsay 와 함께 사용할 cow를 선택합니다."

#: awx/conf/conf.py:54 awx/conf/conf.py:75
msgid "Cows"
msgstr "Cow"

#: awx/conf/conf.py:73
msgid "Example Read-Only Setting"
msgstr "읽기 전용 설정의 예"

#: awx/conf/conf.py:74
msgid "Example setting that cannot be changed."
msgstr "변경할 수 없는 설정의 예."

#: awx/conf/conf.py:90
msgid "Example Setting"
msgstr "설정 예"

#: awx/conf/conf.py:91
msgid "Example setting which can be different for each user."
msgstr "사용자마다 다를 수 있는 설정 예."

#: awx/conf/conf.py:92 awx/conf/registry.py:78 awx/conf/views.py:51
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: awx/conf/fields.py:58 awx/sso/fields.py:579
#, python-brace-format
msgid ""
"Expected None, True, False, a string or list of strings but got {input_type} "
"instead."
msgstr "없음, True, False, 문자열 또는 문자열 목록을 예상했지만 대신 {input_type}을/를 가져왔습니다."

#: awx/conf/fields.py:97
#, python-brace-format
msgid "Expected list of strings but got {input_type} instead."
msgstr "문자열 목록을 예상했지만 대신 {input_type}을/를 가져왔습니다."

#: awx/conf/fields.py:97
#, python-brace-format
msgid "{path} is not a valid path choice."
msgstr "{path}은/는 유효한 경로 선택이 아닙니다."

#: awx/conf/fields.py:142
msgid "Enter a valid URL"
msgstr "유효한 URL을 입력하십시오"

#: awx/conf/fields.py:179
#, python-brace-format
msgid "\"{input}\" is not a valid string."
msgstr "\"{input}\"은/는 유효한 문자열이 아닙니다."

#: awx/conf/fields.py:192
#, python-brace-format
msgid "Expected a list of tuples of max length 2 but got {input_type} instead."
msgstr "최대 길이 2의 튜플 목록을 예상했지만 대신 {input_type}을/를 가져왔습니다."

#: awx/conf/registry.py:72 awx/conf/tests/unit/test_registry.py:92
msgid "All"
msgstr "모두"

#: awx/conf/registry.py:72 awx/conf/tests/unit/test_registry.py:92
msgid "Changed"
msgstr "변경됨"

#: awx/conf/registry.py:79
msgid "User-Defaults"
msgstr "User-Defaults"

#: awx/conf/registry.py:141
msgid "This value has been set manually in a settings file."
msgstr "이 값은 설정 파일에서 수동으로 설정되었습니다."

#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:42
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:47
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:58
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:68
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:74
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:75
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:82
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:84
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:90
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:92
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:96
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:97
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:103
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:107
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:135
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:147
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:68
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:79
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:88
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:97
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:107
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:115
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:127
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:137
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:143
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:153
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:164
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:176
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:185
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:201
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:214
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:226
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:235
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:250
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:258
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:271
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:291 awx/main/conf.py:22
#: awx/main/conf.py:31 awx/main/conf.py:40 awx/main/conf.py:52
#: awx/main/conf.py:63 awx/main/conf.py:78 awx/main/conf.py:93
#: awx/main/conf.py:103 awx/main/conf.py:116 awx/main/conf.py:129
#: awx/main/conf.py:142 awx/main/conf.py:155 awx/main/conf.py:167
#: awx/main/conf.py:175 awx/main/conf.py:184 awx/main/conf.py:193
#: awx/main/conf.py:206 awx/main/conf.py:215 awx/main/conf.py:287
#: awx/main/conf.py:669 awx/main/conf.py:678 awx/main/conf.py:690
#: awx/main/conf.py:699
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:91
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:92
msgid "OtherSystem"
msgstr "기타 시스템"

#: awx/conf/views.py:43
msgid "Setting Categories"
msgstr "카테고리 설정"

#: awx/conf/views.py:65
msgid "Setting Detail"
msgstr "설정 세부 정보"

#: awx/conf/views.py:150
msgid "Logging Connectivity Test"
msgstr "로깅 연결 테스트"

#: awx/main/access.py:105
#, python-format
msgid "Required related field %s for permission check."
msgstr "권한 확인에 필요한 관련 필드 %s입니다."

#: awx/main/access.py:121
#, python-format
msgid "Bad data found in related field %s."
msgstr "관련 필드 %s에서 잘못된 데이터가 발견되었습니다."

#: awx/main/access.py:363
msgid "License is missing."
msgstr "라이센스가 누락되어 있습니다."

#: awx/main/access.py:365
msgid "License has expired."
msgstr "라이센스가 만료되었습니다."

#: awx/main/access.py:373
#, python-format
msgid "License count of %s instances has been reached."
msgstr "%s 인스턴스에 대한 라이센스 수에 도달했습니다."

#: awx/main/access.py:375
#, python-format
msgid "License count of %s instances has been exceeded."
msgstr "%s 인스턴스에 대한 라이센스 수가 초과되었습니다."

#: awx/main/access.py:377
msgid "Host count exceeds available instances."
msgstr "호스트 수가 사용 가능한 인스턴스를 초과합니다."

#: awx/main/access.py:396 awx/main/access.py:407
#, python-format
msgid ""
"You have already reached the maximum number of %s hosts allowed for your "
"organization. Contact your System Administrator for assistance."
msgstr "조직에 허용된 최대 호스트 수 %s에 도달했습니다. 도움이 필요할 경우 시스템 관리자에게 문의하십시오."

#: awx/main/access.py:952
msgid "Unable to change inventory on a host."
msgstr "호스트에서 인벤토리를 변경할 수 없습니다."

#: awx/main/access.py:970 awx/main/access.py:1017
msgid "Cannot associate two items from different inventories."
msgstr "다른 인벤토리에서의 두 항목을 연결할 수 없습니다."

#: awx/main/access.py:1007
msgid "Unable to change inventory on a group."
msgstr "그룹의 인벤토리를 변경할 수 없습니다."

#: awx/main/access.py:1286
msgid "Unable to change organization on a team."
msgstr "팀에서 조직을 변경할 수 없습니다."

#: awx/main/access.py:1302
msgid "The {} role cannot be assigned to a team"
msgstr "팀에 {} 역할을 할당할 수 없습니다."

#: awx/main/access.py:1565
msgid "Insufficient access to Job Template credentials."
msgstr "작업 템플릿 인증 정보에 대한 액세스 권한이 부족합니다."

#: awx/main/access.py:1753 awx/main/access.py:2184
msgid "Job was launched with secret prompts provided by another user."
msgstr "다른 사용자가 제공한 시크릿 프롬프트를 사용하여 작업을 시작했습니다."

#: awx/main/access.py:1762
msgid "Job has been orphaned from its job template and organization."
msgstr "작업이 작업 템플릿과 조직에서 분리되었습니다."

#: awx/main/access.py:1764
msgid "Job was launched with prompted fields you do not have access to."
msgstr "액세스할 수 없는 프롬프트 필드에서 작업이 시작되었습니다."

#: awx/main/access.py:1766
msgid ""
"Job was launched with unknown prompted fields. Organization admin "
"permissions required."
msgstr "알 수 없는 프롬프트 필드와 함께 작업이 시작되었습니다. 조직 관리자 권한이 필요합니다."

#: awx/main/access.py:2174
msgid "Workflow Job was launched with unknown prompts."
msgstr "알 수 없는 프롬프트와 함께 워크플로 작업이 시작되었습니다."

#: awx/main/access.py:2186
msgid "Job was launched with prompts you lack access to."
msgstr "액세스할 수 없는 프롬프트와 함께 작업이 시작되었습니다."

#: awx/main/access.py:2188
msgid "Job was launched with prompts no longer accepted."
msgstr "작업이 더 이상 수락되지 않는다는 프롬프트와 함께 시작되었습니다."

#: awx/main/access.py:2200
msgid ""
"You do not have permission to the workflow job resources required for "
"relaunch."
msgstr "다시 시작하는 데 필요한 워크플로우 작업 리소스에 액세스할 수 있는 권한이 없습니다."

#: awx/main/analytics/collectors.py:87
msgid "General platform configuration."
msgstr "일반 플랫폼 구성."

#: awx/main/analytics/collectors.py:118
msgid "Counts of objects such as organizations, inventories, and projects"
msgstr "조직, 인벤토리 및 프로젝트와 같은 오브젝트 수"

#: awx/main/analytics/collectors.py:164
msgid "Counts of users and teams by organization"
msgstr "조직별 사용자 및 팀 수"

#: awx/main/analytics/collectors.py:174
msgid "Counts of credentials by credential type"
msgstr "인증 정보 유형별 인증 정보 수"

#: awx/main/analytics/collectors.py:188
msgid "Inventories, their inventory sources, and host counts"
msgstr "인벤토리, 인벤토리 소스 및 호스트 수"

#: awx/main/analytics/collectors.py:206
msgid "Counts of projects by source control type"
msgstr "소스 제어 유형별 프로젝트 수"

#: awx/main/analytics/collectors.py:214
msgid "Cluster topology and capacity"
msgstr "클러스터 토폴로지 및 용량"

#: awx/main/analytics/collectors.py:264
msgid "Metadata about the analytics collected"
msgstr "수집된 분석에 대한 메타데이터"

#: awx/main/analytics/collectors.py:365 awx/main/analytics/collectors.py:370
msgid "Automation task records"
msgstr "자동화 작업 기록"

#: awx/main/analytics/collectors.py:375
msgid "Data on jobs run"
msgstr "작업 실행 데이터"

#: awx/main/analytics/collectors.py:416
msgid "Data on job templates"
msgstr "작업 템플릿 데이터"

#: awx/main/analytics/collectors.py:439
msgid "Data on workflow runs"
msgstr "워크플로우 실행 데이터"

#: awx/main/analytics/collectors.py:477
msgid "Data on workflows"
msgstr "워크플로우 데이터"

#: awx/main/apps.py:8
msgid "Main"
msgstr "메인"

#: awx/main/conf.py:20
msgid "Enable Activity Stream"
msgstr "활동 스트림 활성화"

#: awx/main/conf.py:21
msgid "Enable capturing activity for the activity stream."
msgstr "활동 스트림에 대한 활동 캡처를 활성화합니다."

#: awx/main/conf.py:29
msgid "Enable Activity Stream for Inventory Sync"
msgstr "인벤토리 동기화를 위해 활동 스트림 활성화"

#: awx/main/conf.py:30
msgid ""
"Enable capturing activity for the activity stream when running inventory "
"sync."
msgstr "인벤토리 동기화를 실행할 때 활동 스트림에 대한 활동 캡처를 활성화합니다."

#: awx/main/conf.py:38
msgid "All Users Visible to Organization Admins"
msgstr "조직 관리자는 모든 사용자를 볼 수 있습니다"

#: awx/main/conf.py:39
msgid ""
"Controls whether any Organization Admin can view all users and teams, even "
"those not associated with their Organization."
msgstr "조직 관리자가 조직에 연결되지 않은 모든 사용자 및 팀을 볼 수 있는지 여부를 제어합니다."

#: awx/main/conf.py:47
msgid "Organization Admins Can Manage Users and Teams"
msgstr "조직 관리자는 사용자와 팀을 관리할 수 있습니다"

#: awx/main/conf.py:49
msgid ""
"Controls whether any Organization Admin has the privileges to create and "
"manage users and teams. You may want to disable this ability if you are "
"using an LDAP or SAML integration."
msgstr "조직 관리자에게 사용자와 팀을 생성하고 관리할 수 있는 권한이 있는지 여부를 제어합니다. LDAP 또는 SAML 통합을 사용하는 경우 이 기능을 비활성화할 수 있습니다."

#: awx/main/conf.py:61
msgid "Base URL of the service"
msgstr "서비스의 기본 URL"

#: awx/main/conf.py:62
msgid ""
"This setting is used by services like notifications to render a valid url to "
"the service."
msgstr "이 설정은 알림과 같은 서비스에서 유효한 URL을 서비스에 렌더링하는 데 사용됩니다."

#: awx/main/conf.py:70
msgid "Remote Host Headers"
msgstr "원격 호스트 헤더"

#: awx/main/conf.py:72
msgid ""
"HTTP headers and meta keys to search to determine remote host name or IP. "
"Add additional items to this list, such as \"HTTP_X_FORWARDED_FOR\", if "
"behind a reverse proxy. See the \"Proxy Support\" section of the "
"Adminstrator guide for more details."
msgstr "원격 호스트 이름 또는 IP를 확인하기 위해 검색할 HTTP 헤더 및 메타 키입니다. 역방향 프록시 뒤에 \"HTTP_X_FORWARDED_FOR\"와 같은 항목을 이 목록에 추가합니다. 자세한 내용은 관리자 가이드의 \"프록시 지원\" 섹션을 참조하십시오."

#: awx/main/conf.py:85
msgid "Proxy IP Allowed List"
msgstr "프록시 IP 허용 목록"

#: awx/main/conf.py:87
msgid ""
"If the service is behind a reverse proxy/load balancer, use this setting to "
"configure the proxy IP addresses from which the service should trust custom "
"REMOTE_HOST_HEADERS header values. If this setting is an empty list (the "
"default), the headers specified by REMOTE_HOST_HEADERS will be trusted "
"unconditionally')"
msgstr "서비스가 역방향 프록시/로드 밸런서 뒤에 있는 경우 이 설정을 사용하여 서비스에서 사용자 정의 REMOTE_HOST_HEADERS 헤더 값을 신뢰해야 하는 프록시 IP 주소를 구성합니다. 이 설정이 빈 목록(기본값)이면 REMOTE_HOST_HEADERS에서 지정한 헤더를 신뢰할 수 있습니다."

#: awx/main/conf.py:101
msgid "License"
msgstr "라이센스"

#: awx/main/conf.py:102
msgid ""
"The license controls which features and functionality are enabled. Use /api/"
"v2/config/ to update or change the license."
msgstr "라이센스는 활성화된 기능 및 기능을 제어합니다. /api/v2/config/를 사용하여 라이센스를 업데이트하거나 변경합니다."

#: awx/main/conf.py:114
msgid "Red Hat customer username"
msgstr "Red Hat 고객 사용자 이름"

#: awx/main/conf.py:115
msgid ""
"This username is used to send data to Insights for Ansible Automation "
"Platform"
msgstr "이 사용자 이름은 Insights for Ansible Automation Platform에 데이터를 보내는 데 사용됩니다"

#: awx/main/conf.py:127
msgid "Red Hat customer password"
msgstr "Red Hat 고객 암호"

#: awx/main/conf.py:128
msgid ""
"This password is used to send data to Insights for Ansible Automation "
"Platform"
msgstr "이 암호는 Insights for Ansible Automation Platform에 데이터를 전송하는 데 사용됩니다"

#: awx/main/conf.py:140
msgid "Red Hat or Satellite username"
msgstr "Red Hat 또는 Satellite 사용자 이름"

#: awx/main/conf.py:141
msgid "This username is used to retrieve subscription and content information"
msgstr "서브스크립션 및 콘텐츠 정보를 검색하기 위한 사용자 이름"

#: awx/main/conf.py:153
msgid "Red Hat or Satellite password"
msgstr "Red Hat 또는 Satellite 암호"

#: awx/main/conf.py:154
msgid "This password is used to retrieve subscription and content information"
msgstr "서브스크립션 및 콘텐츠 정보를 검색하기 위한 암호"

#: awx/main/conf.py:165
msgid "Insights for Ansible Automation Platform upload URL"
msgstr "Insights for Ansible Automation Platform 업로드 URL"

#: awx/main/conf.py:166
msgid ""
"This setting is used to to configure the upload URL for data collection for "
"Red Hat Insights."
msgstr "이 설정은 Red Hat Insights의 데이터 수집에 대한 업로드 URL을 구성하는 데 사용됩니다."

#: awx/main/conf.py:174
msgid "Unique identifier for an installation"
msgstr "설치를 위한 고유 식별자"

#: awx/main/conf.py:183
msgid "The instance group where control plane tasks run"
msgstr "컨트롤 플레인 작업이 실행되는 인스턴스 그룹"

#: awx/main/conf.py:192
msgid ""
"The instance group where user jobs run (currently only on non-VM installs)"
msgstr "사용자 작업을 실행하는 인스턴스 그룹(현재 VM이 아닌 설치에서만)"

#: awx/main/conf.py:204
msgid "Global default execution environment"
msgstr "글로벌 기본 실행 환경"

#: awx/main/conf.py:205
msgid ""
"The Execution Environment to be used when one has not been configured for a "
"job template."
msgstr "작업 템플릿에 대해 구성되지 않은 경우 사용할 실행 환경입니다."

#: awx/main/conf.py:213
msgid "Custom virtual environment paths"
msgstr "사용자 정의 가상 환경 경로"

#: awx/main/conf.py:214
msgid ""
"Paths where Tower will look for custom virtual environments (in addition to /"
"var/lib/awx/venv/). Enter one path per line."
msgstr "Tower가 사용자 지정 가상 환경(/var/lib/awx/venv/에 추가)을 찾는 경로입니다. 한줄에 하나의 경로를 입력합니다."

#: awx/main/conf.py:223
msgid "Ansible Modules Allowed for Ad Hoc Jobs"
msgstr "Ad Hoc 작업에 Ansible 모듈 허용"

#: awx/main/conf.py:224
msgid "List of modules allowed to be used by ad-hoc jobs."
msgstr "애드혹 작업에서 사용할 수 있는 모듈 목록입니다."

#: awx/main/conf.py:225 awx/main/conf.py:247 awx/main/conf.py:256
#: awx/main/conf.py:266 awx/main/conf.py:276 awx/main/conf.py:296
#: awx/main/conf.py:306 awx/main/conf.py:316 awx/main/conf.py:329
#: awx/main/conf.py:339 awx/main/conf.py:349 awx/main/conf.py:361
#: awx/main/conf.py:372 awx/main/conf.py:382 awx/main/conf.py:392
#: awx/main/conf.py:406 awx/main/conf.py:421 awx/main/conf.py:436
#: awx/main/conf.py:453 awx/main/conf.py:465
msgid "Jobs"
msgstr "작업"

#: awx/main/conf.py:234
msgid "Always"
msgstr "항상"

#: awx/main/conf.py:235
msgid "Never"
msgstr "없음"

#: awx/main/conf.py:236
msgid "Only On Job Template Definitions"
msgstr "작업 템플릿 정의에서만"

#: awx/main/conf.py:239
msgid "When can extra variables contain Jinja templates?"
msgstr "추가 변수는 언제 Jinja 템플릿을 포함할 수 있습니까?"

#: awx/main/conf.py:241
msgid ""
"Ansible allows variable substitution via the Jinja2 templating language for "
"--extra-vars. This poses a potential security risk where users with the "
"ability to specify extra vars at job launch time can use Jinja2 templates to "
"run arbitrary Python.  It is recommended that this value be set to \"template"
"\" or \"never\"."
msgstr "Ansible은 Jinja2 템플릿 언어를 통해 --extra-vars에 대한 변수 대체를 허용합니다. 이는 작업 시작 시 추가 변수를 지정할 수 있는 사용자가 Jinja2 템플릿을 사용하여 임의의 Python을 실행할 수 있으므로 잠재적인 보안 위험이 있습니다. 이 값을 \"template\" 또는 \"never\"로 설정하는 것이 좋습니다."

#: awx/main/conf.py:254
msgid "Job execution path"
msgstr "작업 실행 경로"

#: awx/main/conf.py:255
msgid ""
"The directory in which the service will create new temporary directories for "
"job execution and isolation (such as credential files)."
msgstr "서비스가 작업 실행 및 격리를 위해 이 디렉토리 아래에 새 임시 디렉토리(예: 인증 정보 파일)를 생성합니다."

#: awx/main/conf.py:264
msgid "Paths to expose to isolated jobs"
msgstr "분리된 작업에 노출된 경로"

#: awx/main/conf.py:265
msgid ""
"List of paths that would otherwise be hidden to expose to isolated jobs. "
"Enter one path per line."
msgstr "분리된 작업에 노출되기 위해 숨겨질 수 있는 경로 목록입니다. 한 줄에 하나의 경로를 입력합니다."

#: awx/main/conf.py:274
msgid "Extra Environment Variables"
msgstr "추가 환경 변수"

#: awx/main/conf.py:275
msgid ""
"Additional environment variables set for playbook runs, inventory updates, "
"project updates, and notification sending."
msgstr "플레이북 실행, 인벤토리 업데이트, 프로젝트 업데이트 및 알림 전송을 위해 설정된 추가 환경 변수입니다."

#: awx/main/conf.py:285
msgid "Gather data for Insights for Ansible Automation Platform"
msgstr "Insights for Ansible Automation Platform을 위한 데이터 수집"

#: awx/main/conf.py:286
msgid ""
"Enables the service to gather data on automation and send it to Red Hat "
"Insights."
msgstr "이 서비스를 통해 자동화 데이터를 수집하여 Red Hat Insights로 전송할 수 있습니다."

#: awx/main/conf.py:294
msgid "Run Project Updates With Higher Verbosity"
msgstr "더 자세한 정보로 프로젝트 업데이트 실행"

#: awx/main/conf.py:295
msgid ""
"Adds the CLI -vvv flag to ansible-playbook runs of project_update.yml used "
"for project updates."
msgstr "프로젝트 업데이트에 사용되는 project_update.yml의 ansible-playbook 실행에 CLI -vvv 플래그를 추가합니다."

#: awx/main/conf.py:304
msgid "Enable Role Download"
msgstr "역할 다운로드 활성화"

#: awx/main/conf.py:305
msgid ""
"Allows roles to be dynamically downloaded from a requirements.yml file for "
"SCM projects."
msgstr "SCM 프로젝트에 대한 requirements.yml 파일에서 역할을 동적으로 다운로드할 수 있습니다."

#: awx/main/conf.py:314
msgid "Enable Collection(s) Download"
msgstr "컬렉션 다운로드 활성화"

#: awx/main/conf.py:315
msgid ""
"Allows collections to be dynamically downloaded from a requirements.yml file "
"for SCM projects."
msgstr "SCM 프로젝트에 대한 requirements.yml 파일에서 컬렉션을 동적으로 다운로드할 수 있습니다."

#: awx/main/conf.py:324
msgid "Follow symlinks"
msgstr "심볼릭 링크 따르기"

#: awx/main/conf.py:326
msgid ""
"Follow symbolic links when scanning for playbooks. Be aware that setting "
"this to True can lead to infinite recursion if a link points to a parent "
"directory of itself."
msgstr "플레이북을 검색할 때 심볼릭 링크를 따르십시오. 이 값을 True로 설정하면 링크가 상위 디렉토리를 가리키는 경우 무한 재귀가 발생할 수 있습니다."

#: awx/main/conf.py:337
msgid "Ignore Ansible Galaxy SSL Certificate Verification"
msgstr "Ansible Galaxy SSL 인증서 확인 무시"

#: awx/main/conf.py:338
msgid ""
"If set to true, certificate validation will not be done when installing "
"content from any Galaxy server."
msgstr "true로 설정하면 Galaxy 서버에서 콘텐츠를 설치할 때 인증서 유효성 검사가 수행되지 않습니다."

#: awx/main/conf.py:347
msgid "Standard Output Maximum Display Size"
msgstr "표준 출력 최대 디스플레이 크기"

#: awx/main/conf.py:348
msgid ""
"Maximum Size of Standard Output in bytes to display before requiring the "
"output be downloaded."
msgstr "출력을 다운로드하기 전에 표시할 표준 출력의 최대 크기(바이트)입니다."

#: awx/main/conf.py:357
msgid "Job Event Standard Output Maximum Display Size"
msgstr "작업 이벤트 표준 출력 최대 표시 크기"

#: awx/main/conf.py:359
msgid ""
"Maximum Size of Standard Output in bytes to display for a single job or ad "
"hoc command event. `stdout` will end with `…` when truncated."
msgstr "단일 작업 또는 애드혹 명령 이벤트에 대해 표시할 최대 표준 출력 크기(바이트 단위)입니다. 'stdout'은 잘린 경우 `…`으로 끝납니다."

#: awx/main/conf.py:370
msgid "Job Event Maximum Websocket Messages Per Second"
msgstr "초당 최대 작업 이벤트 Websocket 메시지 수"

#: awx/main/conf.py:371
msgid ""
"Maximum number of messages to update the UI live job output with per second. "
"Value of 0 means no limit."
msgstr "UI 라이브 작업 출력을 업데이트하기 위한 초당 최대 메시지 수입니다. 0은 제한이 없음을 의미합니다."

#: awx/main/conf.py:380
msgid "Maximum Scheduled Jobs"
msgstr "최대 예약 작업 수"

#: awx/main/conf.py:381
msgid ""
"Maximum number of the same job template that can be waiting to run when "
"launching from a schedule before no more are created."
msgstr "일정에서 시작할 때 실행 대기할 수 있는 동일한 작업의 최대 템플릿의 수이며 그 이후에는 더 이상 템플릿이 생성되지 않습니다."

#: awx/main/conf.py:390
msgid "Ansible Callback Plugins"
msgstr "Ansible 콜백 플러그인"

#: awx/main/conf.py:391
msgid ""
"List of paths to search for extra callback plugins to be used when running "
"jobs. Enter one path per line."
msgstr "작업을 실행할 때 사용할 추가 콜백 플러그인을 검색할 경로 목록입니다. 한 줄에 하나의 경로를 입력합니다."

#: awx/main/conf.py:401
msgid "Default Job Timeout"
msgstr "기본 작업 제한 시간"

#: awx/main/conf.py:403
msgid ""
"Maximum time in seconds to allow jobs to run. Use value of 0 to indicate "
"that no timeout should be imposed. A timeout set on an individual job "
"template will override this."
msgstr "작업을 실행할 수 있도록 하는 최대 시간(초)입니다. 시간 초과가 적용되지 않아야 함을 나타내려면 0 값을 사용하십시오. 개별 작업 템플릿에 설정된 시간 초과는 이 값을 무시합니다."

#: awx/main/conf.py:416
msgid "Default Inventory Update Timeout"
msgstr "기본 인벤토리 업데이트 시간 초과"

#: awx/main/conf.py:418
msgid ""
"Maximum time in seconds to allow inventory updates to run. Use value of 0 to "
"indicate that no timeout should be imposed. A timeout set on an individual "
"inventory source will override this."
msgstr "인벤토리 업데이트를 실행할 수 있는 최대 시간(초)입니다. 시간 초과가 적용되지 않아야 함을 나타내려면 0 값을 사용하십시오. 단일 인벤토리 소스에 설정된 시간 초과는 이 값을 무시합니다."

#: awx/main/conf.py:431
msgid "Default Project Update Timeout"
msgstr "기본 프로젝트 업데이트 시간 초과"

#: awx/main/conf.py:433
msgid ""
"Maximum time in seconds to allow project updates to run. Use value of 0 to "
"indicate that no timeout should be imposed. A timeout set on an individual "
"project will override this."
msgstr "프로젝트 업데이트를 실행할 수 있는 최대 시간(초)입니다. 0을 사용하여 시간 제한이 부과되지 않음을 나타냅니다. 개별 프로젝트에 설정된 시간 초과는 이 값을 무시합니다."

#: awx/main/conf.py:446
msgid "Per-Host Ansible Fact Cache Timeout"
msgstr "호스트별 Ansible 팩트 캐시 시간 초과"

#: awx/main/conf.py:448
msgid ""
"Maximum time, in seconds, that stored Ansible facts are considered valid "
"since the last time they were modified. Only valid, non-stale, facts will be "
"accessible by a playbook. Note, this does not influence the deletion of "
"ansible_facts from the database. Use a value of 0 to indicate that no "
"timeout should be imposed."
msgstr "저장된 Ansible 팩트가 마지막으로 수정된 이후 유효한 것으로 간주되는 최대 시간(초)입니다. 유효하고 오래되지 않은 팩트만 플레이북에서 액세스할 수 있습니다. 참고: 이 경우 데이터베이스에서 삭제되는 ansible_facts에 영향을 미치지 않습니다. 0의 값을 사용하여 시간 초과를 부과하지 않도록 지정합니다."

#: awx/main/conf.py:463
msgid "Maximum number of forks per job"
msgstr "작업당 최대 포크 수"

#: awx/main/conf.py:464
msgid ""
"Saving a Job Template with more than this number of forks will result in an "
"error. When set to 0, no limit is applied."
msgstr "이 포크 수를 초과하는 작업 템플릿을 저장하면 오류가 발생합니다. 0으로 설정하면 제한이 적용되지 않습니다."

#: awx/main/conf.py:474
msgid "Logging Aggregator"
msgstr "로깅 수집기"

#: awx/main/conf.py:475
msgid "Hostname/IP where external logs will be sent to."
msgstr "외부 로그가 전송될 호스트 이름/IP입니다."

#: awx/main/conf.py:476 awx/main/conf.py:486 awx/main/conf.py:498
#: awx/main/conf.py:508 awx/main/conf.py:520 awx/main/conf.py:537
#: awx/main/conf.py:551 awx/main/conf.py:560 awx/main/conf.py:570
#: awx/main/conf.py:584 awx/main/conf.py:593 awx/main/conf.py:608
#: awx/main/conf.py:623 awx/main/conf.py:637 awx/main/conf.py:650
#: awx/main/conf.py:659
msgid "Logging"
msgstr "로깅"

#: awx/main/conf.py:484
msgid "Logging Aggregator Port"
msgstr "로깅 수집기 포트"

#: awx/main/conf.py:485
msgid ""
"Port on Logging Aggregator to send logs to (if required and not provided in "
"Logging Aggregator)."
msgstr "로그를 보낼 로깅 수집기의 포트입니다(필요한 경우 로그 수집기에 제공되지 않음)."

#: awx/main/conf.py:496
msgid "Logging Aggregator Type"
msgstr "로깅 수집기 유형"

#: awx/main/conf.py:497
msgid "Format messages for the chosen log aggregator."
msgstr "선택한 로그 수집기에 대한 형식 메시지입니다."

#: awx/main/conf.py:506
msgid "Logging Aggregator Username"
msgstr "로깅 수집기 사용자 이름"

#: awx/main/conf.py:507
msgid "Username for external log aggregator (if required; HTTP/s only)."
msgstr "외부 로그 수집기에 대한 사용자 이름(필요한 경우 HTTP/s만 지원)입니다."

#: awx/main/conf.py:518
msgid "Logging Aggregator Password/Token"
msgstr "로깅 수집기 암호/토큰"

#: awx/main/conf.py:519
msgid ""
"Password or authentication token for external log aggregator (if required; "
"HTTP/s only)."
msgstr "외부 로그 수집기의 암호 또는 인증 토큰(필요한 경우, HTTP/s만 지원)"

#: awx/main/conf.py:528
msgid "Loggers Sending Data to Log Aggregator Form"
msgstr "로그 집계 양식에 데이터를 전송하는 로거"

#: awx/main/conf.py:530
msgid ""
"List of loggers that will send HTTP logs to the collector, these can include "
"any or all of: \n"
"awx - service logs\n"
"activity_stream - activity stream records\n"
"job_events - callback data from Ansible job events\n"
"system_tracking - facts gathered from scan jobs."
msgstr "HTTP 로그를 수집기에 보낼 로거 목록입니다. 여기에는 다음 중 일부 또는 모두가 포함될 수 있습니다.\n"
"awx - 서비스 로그\n"
"activity_stream - 활동 스트림 기록\n"
"job_events - Ansible 작업 이벤트의 콜백 데이터\n"
"system_tracking - 스캔 작업에서 수집된 사실"

#: awx/main/conf.py:544
msgid "Log System Tracking Facts Individually"
msgstr "시스템 추적 사실을 개별적으로 기록"

#: awx/main/conf.py:546
msgid ""
"If set, system tracking facts will be sent for each package, service, or "
"other item found in a scan, allowing for greater search query granularity. "
"If unset, facts will be sent as a single dictionary, allowing for greater "
"efficiency in fact processing."
msgstr "설정하면 시스템 추적 사실이 스캔에서 발견된 각 패키지, 서비스 또는 기타 항목에 대해 전송되어 검색 쿼리를 더 세분화할 수 있습니다. 설정하지 않으면 팩트가 단일 사전으로 전송되어 팩트 처리의 효율성을 높일 수 있습니다."

#: awx/main/conf.py:558
msgid "Enable External Logging"
msgstr "외부 로깅 활성화"

#: awx/main/conf.py:559
msgid "Enable sending logs to external log aggregator."
msgstr "외부 로그 수집기로 로그 전송을 활성화합니다."

#: awx/main/conf.py:568
msgid "Cluster-wide unique identifier."
msgstr "클러스터 전체의 고유 식별자입니다."

#: awx/main/conf.py:569
msgid "Useful to uniquely identify instances."
msgstr "인스턴스를 고유하게 식별하는 데 사용됩니다."

#: awx/main/conf.py:578
msgid "Logging Aggregator Protocol"
msgstr "로깅 수집기 프로토콜"

#: awx/main/conf.py:580
msgid ""
"Protocol used to communicate with log aggregator.  HTTPS/HTTP assumes HTTPS "
"unless http:// is explicitly used in the Logging Aggregator hostname."
msgstr "로그 수집기와 통신하는 데 사용되는 프로토콜입니다. HTTPS/HTTP는 로깅 수집기 호스트에서 http://를 명시적으로 사용하지 않는 한 HTTPS를 가정합니다."

#: awx/main/conf.py:591
msgid "TCP Connection Timeout"
msgstr "TCP 연결 시간 초과"

#: awx/main/conf.py:592
msgid ""
"Number of seconds for a TCP connection to external log aggregator to "
"timeout. Applies to HTTPS and TCP log aggregator protocols."
msgstr "외부 로그 수집기에 대한 TCP 연결이 시간 초과되는 시간(초)입니다. HTTPS 및 TCP 로그 수집기 프로토콜에 적용됩니다."

#: awx/main/conf.py:601
msgid "Enable/disable HTTPS certificate verification"
msgstr "HTTPS 인증서 확인 활성화/비활성화"

#: awx/main/conf.py:603
msgid ""
"Flag to control enable/disable of certificate verification when "
"LOG_AGGREGATOR_PROTOCOL is \"https\". If enabled, the log handler will "
"verify certificate sent by external log aggregator before establishing "
"connection."
msgstr "LOG_AGGREGATOR_PROTOCOL이 \"https\"인 경우 인증서 확인을 활성화/비활성화하기 위한 플래그입니다. 활성화된 경우 로그 처리기는 연결을 설정하기 전에 외부 로그 수집기로 전송된 인증서를 확인합니다."

#: awx/main/conf.py:616
msgid "Logging Aggregator Level Threshold"
msgstr "로깅 수집기 수준 임계값"

#: awx/main/conf.py:618
msgid ""
"Level threshold used by log handler. Severities from lowest to highest are "
"DEBUG, INFO, WARNING, ERROR, CRITICAL. Messages less severe than the "
"threshold will be ignored by log handler. (messages under category awx."
"anlytics ignore this setting)"
msgstr "로그 처리기에서 사용하는 수준 임계값입니다. 심각도는 가장 낮은 순에서 가장 높은 순으로 DEBUG, INFO, WARNING, ERROR, CRITICAL입니다. 임계값보다 덜 심각한 메시지는 로그 처리기에서 무시됩니다. ( awx.anlytics 카테고리의 메세지는 이 설정을 무시함)"

#: awx/main/conf.py:631
msgid "Maximum disk persistance for external log aggregation (in GB)"
msgstr "외부 로그 집계를 위한 최대 디스크 영구 저장소(GB)"

#: awx/main/conf.py:633
msgid ""
"Amount of data to store (in gigabytes) during an outage of the external log "
"aggregator (defaults to 1). Equivalent to the rsyslogd queue.maxdiskspace "
"setting."
msgstr "외부 로그 수집기가 다운되었을 때 (기본값 1) 저장할 데이터의 양(GB 단위)입니다. rsyslogd queue.maxdiskspace 설정과 동일합니다."

#: awx/main/conf.py:644
msgid "File system location for rsyslogd disk persistence"
msgstr "rsyslogd 디스크 지속성을 위한 파일 시스템 위치"

#: awx/main/conf.py:646
msgid ""
"Location to persist logs that should be retried after an outage of the "
"external log aggregator (defaults to /var/lib/awx). Equivalent to the "
"rsyslogd queue.spoolDirectory setting."
msgstr "외부 로그 수집기가 중단된 후 재시도해야 할 영구 로그의 위치(기본값: /var/lib/awx)입니다. rsyslogd queue.spoolDirectory와 같은 설정입니다."

#: awx/main/conf.py:657
msgid "Enable rsyslogd debugging"
msgstr "rsyslogd 디버깅 활성화"

#: awx/main/conf.py:658
msgid ""
"Enabled high verbosity debugging for rsyslogd.  Useful for debugging "
"connection issues for external log aggregation."
msgstr "rsyslogd에 대해 세부 정보 표시 디버깅을 활성화합니다. 외부 로그 집계에 대한 연결 문제를 디버깅하는 데 사용합니다."

#: awx/main/conf.py:667
msgid "Last gather date for Insights for Ansible Automation Platform."
msgstr "Insights for Ansible Automation Platform에 대해 마지막으로 수집된 데이터입니다."

#: awx/main/conf.py:675
msgid ""
"Last gathered entries for expensive collectors for Insights for Ansible "
"Automation Platform."
msgstr "AInsights for Ansible Automation Platform에 대해 수집된 고가의 컬렉터에 대해 마지막으로 수집된 항목입니다."

#: awx/main/conf.py:686
msgid "Insights for Ansible Automation Platform Gather Interval"
msgstr "Insights for Ansible Automation Platform 수집 간격"

#: awx/main/conf.py:687
msgid "Interval (in seconds) between data gathering."
msgstr "데이터 수집 사이의 간격(초)입니다."

#: awx/main/conf.py:701
msgid ""
"Indicates whether the instance is part of a kubernetes-based deployment."
msgstr "인스턴스가 kubernetes 기반 배포의 일부인지 여부를 나타냅니다."

#: awx/main/conf.py:725 awx/sso/conf.py:1540
msgid "\n"
msgstr "\n"

#: awx/main/constants.py:19
msgid "Sudo"
msgstr "Sudo"

#: awx/main/constants.py:20
msgid "Su"
msgstr "Su"

#: awx/main/constants.py:21
msgid "Pbrun"
msgstr "Pbrun"

#: awx/main/constants.py:22
msgid "Pfexec"
msgstr "Pfexec"

#: awx/main/constants.py:23
msgid "DZDO"
msgstr "DZDO"

#: awx/main/constants.py:24
msgid "Pmrun"
msgstr "Pmrun"

#: awx/main/constants.py:25
msgid "Runas"
msgstr "Runas"

#: awx/main/constants.py:26
msgid "Enable"
msgstr "Enable"

#: awx/main/constants.py:27
msgid "Doas"
msgstr "Doas"

#: awx/main/constants.py:28
msgid "Ksu"
msgstr "Ksu"

#: awx/main/constants.py:29
msgid "Machinectl"
msgstr "Machinectl"

#: awx/main/constants.py:30
msgid "Sesu"
msgstr "Sesu"

#: awx/main/constants.py:32
msgid "None"
msgstr "없음"

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:12
msgid "CyberArk AIM URL"
msgstr "CyberArk AIM URL"

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:18
msgid "Application ID"
msgstr "애플리케이션 ID"

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:24
msgid "Client Key"
msgstr "클라이언트 키"

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:31
msgid "Client Certificate"
msgstr "클라이언트 인증서"

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:38
msgid "Verify SSL Certificates"
msgstr "SSL 인증서 확인"

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:46
msgid "Object Query"
msgstr "오브젝트 쿼리"

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:48
msgid ""
"Lookup query for the object. Ex: Safe=TestSafe;Object=testAccountName123"
msgstr "오브젝트에 대한 조회 쿼리입니다. 예: Safe=Testjournal;Object=testAccountName123"

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:50
msgid "Object Query Format"
msgstr "오브젝트 쿼리 형식"

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:53
msgid "Reason"
msgstr "이유"

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:55
msgid ""
"Object request reason. This is only needed if it is required by the object's "
"policy."
msgstr "오브젝트 요청 이유. 이는 오브젝트 정책에 필요한 경우에만 필요합니다."

#: awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:18
msgid "Vault URL (DNS Name)"
msgstr "Vault URL(DNS 이름)"

#: awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:22
#: awx/main/credential_plugins/dsv.py:23
#: awx/main/models/credential/__init__.py:895
msgid "Client ID"
msgstr "클라이언트 ID"

#: awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:29
#: awx/main/models/credential/__init__.py:902
msgid "Tenant ID"
msgstr "테넌트 ID"

#: awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:32
msgid "Cloud Environment"
msgstr "클라우드 환경"

#: awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:33
msgid "Specify which azure cloud environment to use."
msgstr "사용할 Azure 클라우드 환경을 지정합니다."

#: awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:41
msgid "Secret Name"
msgstr "시크릿 이름"

#: awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:43
msgid "The name of the secret to look up."
msgstr "검색할 시크릿의 이름입니다."

#: awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:47
#: awx/main/credential_plugins/conjur.py:45
msgid "Secret Version"
msgstr "시크릿 버전"

#: awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:49
#: awx/main/credential_plugins/conjur.py:47
#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:118
msgid ""
"Used to specify a specific secret version (if left empty, the latest version "
"will be used)."
msgstr "특정 시크릿 버전을 지정하는 데 사용됩니다 (비어 있는 경우 최신 버전이 사용됩니다)."

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:10
#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:12
msgid "Centrify Tenant URL"
msgstr "Centrify Tenant URL"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:17
msgid "Centrify API User"
msgstr "Centrify API 사용자"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:19
msgid ""
"Centrify API User, having necessary permissions as mentioned in support doc"
msgstr "Centrify API 사용자는 지원 문서에 언급된 대로 필요한 권한을 갖습니다."

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:23
msgid "Centrify API Password"
msgstr "Centrify API 암호"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:25
msgid "Password of Centrify API User with necessary permissions"
msgstr "필요한 권한이 있는 API 사용자 암호"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:30
msgid "OAuth2 Application ID"
msgstr "OAuth2 애플리케이션 ID"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:32
msgid "Application ID of the configured OAuth2 Client (defaults to 'awx')"
msgstr "구성된 OAuth2 클라이언트의 애플리케이션 ID (기본값: 'awx')"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:37
msgid "OAuth2 Scope"
msgstr "OAuth2 범위"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:39
msgid "Scope of the configured OAuth2 Client (defaults to 'awx')"
msgstr "구성된 OAuth2 클라이언트 범위 (기본값: 'awx')"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:46
msgid "Account Name"
msgstr "계정 이름"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:48
msgid ""
"Local system account or Domain account name enrolled in Centrify Vault. eg. "
"(root or DOMAIN/Administrator)"
msgstr "Centrify Vault에 등록된 로컬 시스템 계정 또는 도메인 계정 이름입니다. (예: 루트 또는 DOMAIN/관리자)"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:52
msgid "System Name"
msgstr "시스템 이름"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:54
msgid "Machine Name enrolled with in Centrify Portal"
msgstr "Centrify Portal에 등록된 시스템 이름"

#: awx/main/credential_plugins/conjur.py:14
msgid "Conjur URL"
msgstr "Conjur URL"

#: awx/main/credential_plugins/conjur.py:20
msgid "API Key"
msgstr "API 키"

#: awx/main/credential_plugins/conjur.py:26
#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:144
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: awx/main/credential_plugins/conjur.py:31
#: awx/main/credential_plugins/tss.py:16
#: awx/main/models/credential/__init__.py:588
#: awx/main/models/credential/__init__.py:624
#: awx/main/models/credential/__init__.py:665
#: awx/main/models/credential/__init__.py:736
#: awx/main/models/credential/__init__.py:800
#: awx/main/models/credential/__init__.py:825
#: awx/main/models/credential/__init__.py:888
#: awx/main/models/credential/__init__.py:959
#: awx/main/models/credential/__init__.py:984
#: awx/main/models/credential/__init__.py:1035
#: awx/main/models/credential/__init__.py:1125
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: awx/main/credential_plugins/conjur.py:34
msgid "Public Key Certificate"
msgstr "공개 키 인증서"

#: awx/main/credential_plugins/conjur.py:39
msgid "Secret Identifier"
msgstr "시크릿 식별자"

#: awx/main/credential_plugins/conjur.py:41
msgid "The identifier for the secret e.g., /some/identifier"
msgstr "시크릿의 식별자(예: /some/identifier)"

#: awx/main/credential_plugins/dsv.py:12
msgid "Tenant"
msgstr "테넌트"

#: awx/main/credential_plugins/dsv.py:13
msgid "The tenant e.g. \"ex\" when the URL is https://ex.secretservercloud.com"
msgstr "URL이 https://ex.secretservercloud.com인 경우 테넌트 (예: \"ex\")"

#: awx/main/credential_plugins/dsv.py:18
msgid "Top-level Domain (TLD)"
msgstr "최상위 도메인 (TLD)"

#: awx/main/credential_plugins/dsv.py:19
msgid ""
"The TLD of the tenant e.g. \"com\" when the URL is https://ex."
"secretservercloud.com"
msgstr "URL이 https://ex.secretservercloud.com일 때 테넌트의 TLD (예: \"com\")"

#: awx/main/credential_plugins/dsv.py:34
msgid "Secret Path"
msgstr "시크릿 경로"

#: awx/main/credential_plugins/dsv.py:36
msgid "The secret path e.g. /test/secret1"
msgstr "시크릿 경로(예: /test/secret1)"

#: awx/main/credential_plugins/dsv.py:46
msgid "URL template"
msgstr "URL 템플릿"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:15
msgid "Server URL"
msgstr "서버 URL"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:18
msgid "The URL to the HashiCorp Vault"
msgstr "HashiCorp Vault의 URL"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:22
#: awx/main/models/credential/__init__.py:923
#: awx/main/models/credential/__init__.py:942
msgid "Token"
msgstr "토큰"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:25
msgid "The access token used to authenticate to the Vault server"
msgstr "Vault 서버를 인증하는 데 사용되는 액세스 토큰"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:29
msgid "CA Certificate"
msgstr "CA 인증서"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:32
msgid ""
"The CA certificate used to verify the SSL certificate of the Vault server"
msgstr "Vault 서버의 SSL 인증서를 확인하는 데 사용되는 CA 인증서"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:34
msgid "AppRole role_id"
msgstr "AppRole role_id"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:34
msgid "The Role ID for AppRole Authentication"
msgstr "AppRole 인증을 위한 역할 ID"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:37
msgid "AppRole secret_id"
msgstr "AppRole secret_id"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:41
msgid "The Secret ID for AppRole Authentication"
msgstr "AppRole 인증을 위한 시크릿 ID"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:45
msgid "Namespace name (Vault Enterprise only)"
msgstr "네임스페이스 이름(Vault Enterprise만 해당)"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:48
msgid "Name of the namespace to use when authenticate and retrieve secrets"
msgstr "시크릿을 인증하고 검색할 네임스페이스의 이름"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:52
msgid "Path to Approle Auth"
msgstr "Approle Auth 경로"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:57
msgid ""
"The AppRole Authentication path to use if one isn't provided in the metadata "
"when linking to an input field. Defaults to 'approle'"
msgstr "입력 필드에 연결할 때 메타데이터에 제공되지 않는 경우 사용할 AppRole 인증 경로입니다. 기본값은 'approle'입니다."

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:64
msgid "Path to Secret"
msgstr "시크릿 경로"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:78
msgid "Path to Auth"
msgstr "Auth 경로"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:81
msgid "The path where the Authentication method is mounted e.g, approle"
msgstr "인증 방법이 마운트된 경로(예: approle)"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:91
msgid "API Version"
msgstr "API 버전"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:93
msgid ""
"API v1 is for static key/value lookups.  API v2 is for versioned key/value "
"lookups."
msgstr "API v1은 정적 키/값 조회를 위한 것입니다. API v2는 버전이 지정된 키/값 조회용입니다."

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:101
msgid "Name of Secret Backend"
msgstr "시크릿 백엔드 이름"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:103
msgid ""
"The name of the kv secret backend (if left empty, the first segment of the "
"secret path will be used)."
msgstr "kv 시크릿 백엔드의 이름(비워두는 경우 시크릿 경로의 첫 번째 세그먼트가 사용됨)입니다."

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:110
#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:149
msgid "Key Name"
msgstr "키 이름"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:112
msgid "The name of the key to look up in the secret."
msgstr "시크릿에서 찾을 키의 이름입니다."

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:116
msgid "Secret Version (v2 only)"
msgstr "시크릿 버전(v2만 해당)"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:129
msgid "Unsigned Public Key"
msgstr "서명되지 않은 공개 키"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:136
msgid "Role Name"
msgstr "역할 이름"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:136
msgid "The name of the role used to sign."
msgstr "서명에 사용되는 역할의 이름입니다."

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:139
msgid "Valid Principals"
msgstr "유효한 보안 주체"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:141
msgid ""
"Valid principals (either usernames or hostnames) that the certificate should "
"be signed for."
msgstr "인증서에 서명해야 하는 유효한 주체(사용자 이름 또는 호스트 이름)입니다."

#: awx/main/credential_plugins/tss.py:10
msgid "Secret Server URL"
msgstr "시크릿 서버 URL"

#: awx/main/credential_plugins/tss.py:11
msgid ""
"The Base URL of Secret Server e.g. https://myserver/SecretServer or https://"
"mytenant.secretservercloud.com"
msgstr "시크릿 서버의 기본 URL (예: https://myserver/SecretServer 또는 https://mytenant.secretservercloud.com)"

#: awx/main/credential_plugins/tss.py:17
msgid "The (Application) user username"
msgstr "(애플리케이션) 사용자 이름"

#: awx/main/credential_plugins/tss.py:22
#: awx/main/models/credential/__init__.py:589
#: awx/main/models/credential/__init__.py:625
#: awx/main/models/credential/__init__.py:668
#: awx/main/models/credential/__init__.py:803
#: awx/main/models/credential/__init__.py:828
#: awx/main/models/credential/__init__.py:891
#: awx/main/models/credential/__init__.py:960
#: awx/main/models/credential/__init__.py:987
#: awx/main/models/credential/__init__.py:1043
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: awx/main/credential_plugins/tss.py:23
msgid "The corresponding password"
msgstr "해당 암호"

#: awx/main/credential_plugins/tss.py:31
msgid "Secret ID"
msgstr "시크릿 ID"

#: awx/main/credential_plugins/tss.py:32
msgid "The integer ID of the secret"
msgstr "시크릿의 정수 ID입니다."

#: awx/main/credential_plugins/tss.py:37
msgid "Secret Field"
msgstr "시크릿 필드"

#: awx/main/credential_plugins/tss.py:38
msgid "The field to extract from the secret"
msgstr "시크릿에서 추출할 필드입니다."

#: awx/main/fields.py:68
#, python-brace-format
msgid "'{value}' is not one of ['{allowed_values}']"
msgstr "'{value}'은/는 ['{allowed_values}'] 중 하나가 아닙니다."

#: awx/main/fields.py:418
#, python-brace-format
msgid "{type} provided in relative path {path}, expected {expected_type}"
msgstr " 상대 경로 {path}에 {type}이/가 제공됨, {expected_type} 예상됨"

#: awx/main/fields.py:422
#, python-brace-format
msgid "{type} provided, expected {expected_type}"
msgstr "{type} 제공됨, {expected_type} 예상됨"

#: awx/main/fields.py:426
#, python-brace-format
msgid "Schema validation error in relative path {path} ({error})"
msgstr "상대 경로 {path} 의 스키마 유효성 검사 오류 ({error})"

#: awx/main/fields.py:527
#, python-format
msgid "required for %s"
msgstr "%s에 필요"

#: awx/main/fields.py:592
msgid "secret values must be of type string, not {}"
msgstr "시크릿값은 {}이 아닌 문자열 유형이어야 합니다."

#: awx/main/fields.py:629
#, python-format
msgid "cannot be set unless \"%s\" is set"
msgstr "\"%s\"이/가 설정되어 있지 않으면 설정할 수 없습니다."

#: awx/main/fields.py:658
msgid "must be set when SSH key is encrypted."
msgstr "SSH 키가 암호화되면 설정해야 합니다."

#: awx/main/fields.py:668
msgid "should not be set when SSH key is not encrypted."
msgstr "SSH 키가 암호화되지 않은 경우 을 설정하지 않아야 합니다."

#: awx/main/fields.py:716
msgid "'dependencies' is not supported for custom credentials."
msgstr "'종속 항목'은 사용자 정의 인증 정보에 대해 지원되지 않습니다."

#: awx/main/fields.py:728
msgid "\"tower\" is a reserved field name"
msgstr "\"Tower\"는 예약된 필드 이름입니다."

#: awx/main/fields.py:735
#, python-format
msgid "field IDs must be unique (%s)"
msgstr "필드 ID는 고유해야 합니다 (%s)"

#: awx/main/fields.py:749
msgid "{} is not a {}"
msgstr "{}은/는 {}이/가 아닙니다."

#: awx/main/fields.py:760
#, python-brace-format
msgid "{sub_key} not allowed for {element_type} type ({element_id})"
msgstr "{sub_key}는 {element_type} 유형 ({element_id})에는 허용되지 않음"

#: awx/main/fields.py:819
msgid ""
"Environment variable {} may affect Ansible configuration so its use is not "
"allowed in credentials."
msgstr "환경 변수 {}은/는 Ansible 구성에 영향을 미칠 수 있으므로 자격 증명에서 허용되지 않습니다."

#: awx/main/fields.py:825
msgid "Environment variable {} is not allowed to be used in credentials."
msgstr "환경 변수 {}은 자격 증명에서 사용할 수 없습니다."

#: awx/main/fields.py:849
msgid ""
"Must define unnamed file injector in order to reference `tower.filename`."
msgstr "'tower.filename'을 참조하려면 이름이 지정되지 않은 파일 인젝터를 정의해야 합니다."

#: awx/main/fields.py:856
msgid "Cannot directly reference reserved `tower` namespace container."
msgstr "예약된 'tower' 네임스페이스 컨테이너를 직접 참조할 수 없습니다."

#: awx/main/fields.py:866
msgid "Must use multi-file syntax when injecting multiple files"
msgstr "여러 파일을 삽입할 때 다중 파일 구문을 사용해야 합니다."

#: awx/main/fields.py:884
#, python-brace-format
msgid "{sub_key} uses an undefined field ({error_msg})"
msgstr "{sub_key}이/가 정의되지 않은 필드({error_msg}) 사용"

#: awx/main/fields.py:889
msgid "Encountered unsafe code execution: {}"
msgstr "안전하지 않은 코드 실행 발생: {}"

#: awx/main/fields.py:892
#, python-brace-format
msgid ""
"Syntax error rendering template for {sub_key} inside of {type} ({error_msg})"
msgstr "{type}의 {sub_key}에 대한 템플릿을 렌더링하는 동안 구문 오류 발생 ({error_msg})"

#: awx/main/middleware.py:114
msgid "Formats of all available named urls"
msgstr "사용 가능한 모든 명명된 URL 형식"

#: awx/main/middleware.py:115
msgid ""
"Read-only list of key-value pairs that shows the standard format of all "
"available named URLs."
msgstr "표준 형식으로 사용 가능한 모든 명명된 URL을 표시하는 키-값 쌍의 읽기 전용 목록입니다."

#: awx/main/middleware.py:116 awx/main/middleware.py:128
msgid "Named URL"
msgstr "이름이 지정된 URL"

#: awx/main/middleware.py:123
msgid "List of all named url graph nodes."
msgstr "이름이 지정된 url 그래프 노드 목록입니다."

#: awx/main/middleware.py:125
msgid ""
"Read-only list of key-value pairs that exposes named URL graph topology. Use "
"this list to programmatically generate named URLs for resources"
msgstr "이름이 지정된 URL 그래프 토폴로지를 표시하는 키-값 쌍의 읽기 전용 목록입니다. 이 목록을 사용하여 리소스에 대해 이름이 지정된 URL을 프로그래밍 방식으로 생성합니다."

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:142
msgid "Image ID"
msgstr "이미지 ID"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:143
msgid "Availability Zone"
msgstr "가용성 영역"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:145
msgid "Instance ID"
msgstr "인스턴스 ID"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:146
msgid "Instance State"
msgstr "인스턴스 상태"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:147
msgid "Platform"
msgstr "플랫폼"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:148
msgid "Instance Type"
msgstr "인스턴스 유형"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:150
msgid "Region"
msgstr "지역"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:151
msgid "Security Group"
msgstr "보안 그룹"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:152
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:153
msgid "Tag None"
msgstr "태그 없음"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:154
msgid "VPC ID"
msgstr "VPC ID"

#: awx/main/models/activity_stream.py:28
msgid "Entity Created"
msgstr "엔터티 생성됨"

#: awx/main/models/activity_stream.py:29
msgid "Entity Updated"
msgstr "엔터티 업데이트됨"

#: awx/main/models/activity_stream.py:30
msgid "Entity Deleted"
msgstr "덴티티 삭제됨"

#: awx/main/models/activity_stream.py:31
msgid "Entity Associated with another Entity"
msgstr "다른 엔티티와 연결된 엔티티"

#: awx/main/models/activity_stream.py:32
msgid "Entity was Disassociated with another Entity"
msgstr "엔티티가 다른 엔티티와 연결 해제되었습니다"

#: awx/main/models/activity_stream.py:45
msgid "The cluster node the activity took place on."
msgstr "활동이 발생한 클러스터 노드입니다."

#: awx/main/models/ad_hoc_commands.py:96
msgid "No valid inventory."
msgstr "유효한 인벤토리가 없습니다."

#: awx/main/models/ad_hoc_commands.py:103
msgid "You must provide a machine / SSH credential."
msgstr "머신 / SSH 자격 증명을 제공해야 합니다."

#: awx/main/models/ad_hoc_commands.py:114
#: awx/main/models/ad_hoc_commands.py:122
msgid "Invalid type for ad hoc command"
msgstr "애드혹 명령에 대한 잘못된 유형"

#: awx/main/models/ad_hoc_commands.py:117
msgid "Unsupported module for ad hoc commands."
msgstr "애드혹 명령에 지원되지 않는 모듈입니다."

#: awx/main/models/ad_hoc_commands.py:125
#, python-format
msgid "No argument passed to %s module."
msgstr "%s 모듈에 전달된 인수가 없습니다."

#: awx/main/models/base.py:45 awx/main/models/base.py:51
#: awx/main/models/base.py:56 awx/main/models/base.py:61
msgid "Run"
msgstr "실행"

#: awx/main/models/base.py:46 awx/main/models/base.py:52
#: awx/main/models/base.py:57 awx/main/models/base.py:62
msgid "Check"
msgstr "확인"

#: awx/main/models/base.py:47
msgid "Scan"
msgstr "스캔"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:94
msgid ""
"Specify the type of credential you want to create. Refer to the "
"documentation for details on each type."
msgstr "생성할 인증 정보 유형을 지정합니다. 각 유형에 대한 자세한 내용은 관련 문서를 참조하십시오."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:106
#: awx/main/models/credential/__init__.py:348
msgid ""
"Enter inputs using either JSON or YAML syntax. Refer to the documentation "
"for example syntax."
msgstr "JSON 또는 YAML 구문을 사용하여 입력합니다. 구문 예제는 관련 문서를 참조하십시오."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:331
#: awx/main/models/credential/__init__.py:585
msgid "Machine"
msgstr "머신"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:332
#: awx/main/models/credential/__init__.py:635
msgid "Vault"
msgstr "Vault"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:333
#: awx/main/models/credential/__init__.py:661
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:334
#: awx/main/models/credential/__init__.py:620
msgid "Source Control"
msgstr "소스 제어"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:335
msgid "Cloud"
msgstr "클라우드"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:336
#: awx/main/models/credential/__init__.py:1113
msgid "Container Registry"
msgstr "컨테이너 레지스트리"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:337
msgid "Personal Access Token"
msgstr "개인 액세스 토큰"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:338
#: awx/main/models/credential/__init__.py:955
msgid "Insights"
msgstr "Insights"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:339
msgid "External"
msgstr "외부"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:340
msgid "Kubernetes"
msgstr "Kubernetes"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:341
msgid "Galaxy/Automation Hub"
msgstr "Galaxy/Automation Hub"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:353
msgid ""
"Enter injectors using either JSON or YAML syntax. Refer to the documentation "
"for example syntax."
msgstr "JSON 또는 YAML 구문을 사용하여 인젝터를 입력합니다. 구문 예제는 관련 문서를 참조하십시오."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:412
#, python-format
msgid "adding %s credential type"
msgstr "인증 정보 유형 %s 추가 중"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:590
#: awx/main/models/credential/__init__.py:672
msgid "SSH Private Key"
msgstr "SSH 개인 키"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:593
msgid "Signed SSH Certificate"
msgstr "서명된 SSH 인증서"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:598
#: awx/main/models/credential/__init__.py:627
#: awx/main/models/credential/__init__.py:675
msgid "Private Key Passphrase"
msgstr "개인 키 암호"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:601
msgid "Privilege Escalation Method"
msgstr "권한 에스컬레이션 방법"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:604
msgid ""
"Specify a method for \"become\" operations. This is equivalent to specifying "
"the --become-method Ansible parameter."
msgstr "\"become\" 작업에 대한 방법을 지정합니다. 이는 --become-method Ansible 매개 변수를 지정하는 것과 동일합니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:609
msgid "Privilege Escalation Username"
msgstr "권한 에스컬레이션 사용자 이름"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:612
msgid "Privilege Escalation Password"
msgstr "권한 에스컬레이션 암호"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:626
msgid "SCM Private Key"
msgstr "SCM 개인 키"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:639
msgid "Vault Password"
msgstr "Vault 암호"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:642
msgid "Vault Identifier"
msgstr "Vault ID"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:646
msgid ""
"Specify an (optional) Vault ID. This is equivalent to specifying the --vault-"
"id Ansible parameter for providing multiple Vault passwords.  Note: this "
"feature only works in Ansible 2.4+."
msgstr "Vault ID를 지정합니다 (선택 사항). 이는 여러 Vault 암호를 제공하기 위해 --vault-id Ansible 매개변수를 지정하는 것과 동일합니다. 참고: 이 기능은 Ansible 2.4 이상에서만 작동합니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:681
msgid "Authorize"
msgstr "승인"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:686
msgid "Authorize Password"
msgstr "승인 암호"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:701
msgid "Amazon Web Services"
msgstr "Amazon Web Services"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:705
msgid "Access Key"
msgstr "액세스 키"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:708
msgid "Secret Key"
msgstr "시크릿 키"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:714
msgid "STS Token"
msgstr "STS 토큰"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:718
msgid ""
"Security Token Service (STS) is a web service that enables you to request "
"temporary, limited-privilege credentials for AWS Identity and Access "
"Management (IAM) users."
msgstr "STS(Security Token Service)는 AWS Identity and Access Management(IAM) 사용자에 대해 권한이 제한된 임시 자격 증명을 요청할 수 있는 웹 서비스입니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:732 awx/main/models/inventory.py:811
msgid "OpenStack"
msgstr "OpenStack"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:739
msgid "Password (API Key)"
msgstr "암호 (API 키)"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:745
#: awx/main/models/credential/__init__.py:983
msgid "Host (Authentication URL)"
msgstr "호스트 (인증 URL)"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:747
msgid ""
"The host to authenticate with.  For example, https://openstack.business.com/"
"v2.0/"
msgstr "인증할 호스트입니다. 예: https://openstack.business.com/v2.0/"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:751
msgid "Project (Tenant Name)"
msgstr "프로젝트 (테넌트 이름)"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:756
msgid "Project (Domain Name)"
msgstr "프로젝트 (도메인 이름)"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:761
msgid "Domain Name"
msgstr "도메인 이름"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:764
msgid ""
"OpenStack domains define administrative boundaries. It is only needed for "
"Keystone v3 authentication URLs. Refer to the documentation for common "
"scenarios."
msgstr "OpenStack 도메인은 관리 경계를 정의합니다. 도메인은 Keystone v3 인증 URL에만 필요합니다. 일반적인 시나리오는 설명서를 참조하십시오."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:772
msgid "Region Name"
msgstr "지역 이름"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:774
msgid "For some cloud providers, like OVH, region must be specified"
msgstr "OVH와 같은 일부 클라우드 공급자의 경우 지역을 지정해야 합니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:778
#: awx/main/models/credential/__init__.py:1054
#: awx/main/models/credential/__init__.py:1094
#: awx/main/models/credential/__init__.py:1137
msgid "Verify SSL"
msgstr "SSL 확인"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:790 awx/main/models/inventory.py:809
msgid "VMware vCenter"
msgstr "VMware vCenter"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:796
msgid "VCenter Host"
msgstr "vCenter 호스트"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:798
msgid ""
"Enter the hostname or IP address that corresponds to your VMware vCenter."
msgstr "VMware vCenter에 해당하는 호스트 이름 또는 IP 주소를 입력합니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:815 awx/main/models/inventory.py:810
msgid "Red Hat Satellite 6"
msgstr "Red Hat Satellite 6"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:821
msgid "Satellite 6 URL"
msgstr "Satellite 6 URL"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:823
msgid ""
"Enter the URL that corresponds to your Red Hat Satellite 6 server. For "
"example, https://satellite.example.org"
msgstr "Red Hat Satellite 6 서버에 해당하는 URL을 입력합니다. 예: https://satellite.example.org"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:840 awx/main/models/inventory.py:807
msgid "Google Compute Engine"
msgstr "Google Compute Engine"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:846
msgid "Service Account Email Address"
msgstr "서비스 계정 이메일 주소"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:848
msgid ""
"The email address assigned to the Google Compute Engine service account."
msgstr "Google Compute Engine 서비스 계정에 할당된 이메일 주소입니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:855
msgid ""
"The Project ID is the GCE assigned identification. It is often constructed "
"as three words or two words followed by a three-digit number. Examples: "
"project-id-000 and another-project-id"
msgstr "프로젝트 ID는 GCE에서 할당한 ID입니다. 일반적으로 두세 단어와 세 자리 숫자로 구성됩니다. 예: project-id-000 및 another-project-id"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:863
msgid "RSA Private Key"
msgstr "RSA 개인 키"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:868
msgid ""
"Paste the contents of the PEM file associated with the service account email."
msgstr "서비스 계정 이메일과 연결된 PEM 파일의 내용을 붙여넣습니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:878 awx/main/models/inventory.py:808
msgid "Microsoft Azure Resource Manager"
msgstr "Microsoft Azure Resource Manager"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:884
msgid "Subscription ID"
msgstr "서브스크립션 ID"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:886
msgid "Subscription ID is an Azure construct, which is mapped to a username."
msgstr "서브스크립션 ID는 사용자 이름에 매핑되는 Azure 구성입니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:905
msgid "Azure Cloud Environment"
msgstr "Azure 클라우드 환경"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:907
msgid ""
"Environment variable AZURE_CLOUD_ENVIRONMENT when using Azure GovCloud or "
"Azure stack."
msgstr "Azure GovCloud 또는 Azure 스택을 사용할 때 환경 변수 AZURE_CLOUD_ENVIRONMENT입니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:917
msgid "GitHub Personal Access Token"
msgstr "GitHub 개인 액세스 토큰"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:926
msgid "This token needs to come from your profile settings in GitHub"
msgstr "이 토큰은 GitHub의 프로필 설정에서 가져와야 합니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:936
msgid "GitLab Personal Access Token"
msgstr "GitLab 개인 액세스 토큰"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:945
msgid "This token needs to come from your profile settings in GitLab"
msgstr "이 토큰은 GitLab의 프로필 설정에서 가져와야 합니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:979 awx/main/models/inventory.py:812
msgid "Red Hat Virtualization"
msgstr "Red Hat Virtualization"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:983
msgid "The host to authenticate with."
msgstr "인증할 호스트입니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:993
msgid "CA File"
msgstr "CA 파일"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:995
msgid "Absolute file path to the CA file to use (optional)"
msgstr "사용할 CA 파일의 절대 파일 경로 (선택 사항)"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1023
#: awx/main/models/credential/__init__.py:1029 awx/main/models/inventory.py:813
msgid "Red Hat Ansible Automation Platform"
msgstr "Red Hat Ansible Automation Platform"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1031
msgid "Red Hat Ansible Automation Platform base URL to authenticate with."
msgstr "인증할 Red Hat Ansible Automation Platform 기본 URL입니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1038
msgid ""
"Red Hat Ansible Automation Platform username id to authenticate as.This "
"should not be set if an OAuth token is being used."
msgstr "인증할 Red Hat Ansible Automation Platform 사용자 이름 ID입니다. OAuth 토큰을 사용하는 경우 설정하지 마십시오."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1049
msgid "OAuth Token"
msgstr "OAuth 토큰"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1052
msgid ""
"An OAuth token to use to authenticate with.This should not be set if "
"username/password are being used."
msgstr "인증하는 데 사용할 OAuth 토큰입니다. 사용자 이름/암호를 사용하는 경우 이 토큰이 필요하지 않습니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1077
msgid "OpenShift or Kubernetes API Bearer Token"
msgstr "OpenShift 또는 Kubernetes API 전달자 토큰"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1082
msgid "OpenShift or Kubernetes API Endpoint"
msgstr "OpenShift 또는 Kubernetes API 끝점"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1084
msgid "The OpenShift or Kubernetes API Endpoint to authenticate with."
msgstr "인증할 OpenShift 또는 Kubernetes API 끝점입니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1088
msgid "API authentication bearer token"
msgstr "API 인증 전달자 토큰"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1100
msgid "Certificate Authority data"
msgstr "인증 기관 데이터"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1118
msgid "Authentication URL"
msgstr "인증 URL"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1120
msgid "Authentication endpoint for the container registry."
msgstr "컨테이너 레지스트리의 인증 끝점입니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1130
msgid "Password or Token"
msgstr "암호 또는 토큰"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1133
msgid "A password or token used to authenticate with"
msgstr "인증하는 데 사용되는 암호 또는 토큰"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1150
msgid "Ansible Galaxy/Automation Hub API Token"
msgstr "Ansible Galaxy/Automation Hub API 토큰"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1155
msgid "Galaxy Server URL"
msgstr "Galaxy Server URL"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1157
msgid "The URL of the Galaxy instance to connect to."
msgstr "연결할 Galaxy 인스턴스의 URL입니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1161
msgid "Auth Server URL"
msgstr "인증 서버 URL"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1163
msgid "The URL of a Keycloak server token_endpoint, if using SSO auth."
msgstr "SSO 인증을 사용하는 경우 Keycloak 서버 token_endpoint의 URL입니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1167
msgid "API Token"
msgstr "API 토큰"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1170
msgid "A token to use for authentication against the Galaxy instance."
msgstr "Galaxy 인스턴스에 대해 인증에 사용할 토큰입니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1209
msgid "Target must be a non-external credential"
msgstr "대상은 비외부 자격 증명이어야 합니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1214
msgid "Source must be an external credential"
msgstr "소스는 외부 자격 증명이어야 합니다."

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1220
msgid "Input field must be defined on target credential (options are {})."
msgstr "입력 필드는 대상 자격 증명에 정의되어야 합니다 (옵션은 {}임)."

#: awx/main/models/events.py:166 awx/main/models/events.py:760
msgid "Host Failed"
msgstr "호스트 실패"

#: awx/main/models/events.py:167
msgid "Host Started"
msgstr "호스트 시작됨"

#: awx/main/models/events.py:168 awx/main/models/events.py:761
msgid "Host OK"
msgstr "호스트 확인"

#: awx/main/models/events.py:169
msgid "Host Failure"
msgstr "호스트 실패"

#: awx/main/models/events.py:170 awx/main/models/events.py:767
msgid "Host Skipped"
msgstr "호스트 건너뜀"

#: awx/main/models/events.py:171 awx/main/models/events.py:762
msgid "Host Unreachable"
msgstr "호스트에 연결할 수 없음"

#: awx/main/models/events.py:172 awx/main/models/events.py:186
msgid "No Hosts Remaining"
msgstr "남아 있는 호스트가 없음"

#: awx/main/models/events.py:173
msgid "Host Polling"
msgstr "호스트 폴링"

#: awx/main/models/events.py:174
msgid "Host Async OK"
msgstr "호스트 동기화 확인"

#: awx/main/models/events.py:175
msgid "Host Async Failure"
msgstr "호스트 동기화 실패"

#: awx/main/models/events.py:176
msgid "Item OK"
msgstr "항목 확인"

#: awx/main/models/events.py:177
msgid "Item Failed"
msgstr "항목 실패"

#: awx/main/models/events.py:178
msgid "Item Skipped"
msgstr "건너뛴 항목"

#: awx/main/models/events.py:179
msgid "Host Retry"
msgstr "호스트 재시도"

#: awx/main/models/events.py:181
msgid "File Difference"
msgstr "파일 차이점"

#: awx/main/models/events.py:182
msgid "Playbook Started"
msgstr "플레이북 시작됨"

#: awx/main/models/events.py:183
msgid "Running Handlers"
msgstr "Handlers 실행"

#: awx/main/models/events.py:184
msgid "Including File"
msgstr "파일 포함"

#: awx/main/models/events.py:185
msgid "No Hosts Matched"
msgstr "일치하는 호스트가 없음"

#: awx/main/models/events.py:187
msgid "Task Started"
msgstr "호스트 시작됨"

#: awx/main/models/events.py:189
msgid "Variables Prompted"
msgstr "프롬프트 변수"

#: awx/main/models/events.py:190
msgid "Gathering Facts"
msgstr "팩트 수집"

#: awx/main/models/events.py:191
msgid "internal: on Import for Host"
msgstr "내부: 호스트로 가져올 때"

#: awx/main/models/events.py:192
msgid "internal: on Not Import for Host"
msgstr "내부: 호스트로 가져오지 않을 때"

#: awx/main/models/events.py:193
msgid "Play Started"
msgstr "플레이 시작됨"

#: awx/main/models/events.py:194
msgid "Playbook Complete"
msgstr "플레이북 완료"

#: awx/main/models/events.py:197 awx/main/models/events.py:776
msgid "Debug"
msgstr "디버그"

#: awx/main/models/events.py:198 awx/main/models/events.py:777
msgid "Verbose"
msgstr "상세 정보"

#: awx/main/models/events.py:199 awx/main/models/events.py:778
msgid "Deprecated"
msgstr "더 이상 사용되지 않음"

#: awx/main/models/events.py:200 awx/main/models/events.py:779
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: awx/main/models/events.py:201 awx/main/models/events.py:780
msgid "System Warning"
msgstr "시스템 경고"

#: awx/main/models/events.py:202 awx/main/models/events.py:781
#: awx/main/models/unified_jobs.py:79
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: awx/main/models/execution_environments.py:17
msgid "Always pull container before running."
msgstr "실행하기 전에 항상 컨테이너를 가져옵니다."

#: awx/main/models/execution_environments.py:18
msgid "Only pull the image if not present before running."
msgstr "실행하기 전에 존재하지 않는 경우에만 이미지를 가져옵니다."

#: awx/main/models/execution_environments.py:19
msgid "Never pull container before running."
msgstr "실행하기 전에 컨테이너를 가져오지 마십시오."

#: awx/main/models/execution_environments.py:29
msgid ""
"The organization used to determine access to this execution environment."
msgstr "이 실행 환경에 대한 액세스를 결정하는 데 사용되는 조직입니다."

#: awx/main/models/execution_environments.py:33
msgid "image location"
msgstr "이미지 위치"

#: awx/main/models/execution_environments.py:34
msgid ""
"The full image location, including the container registry, image name, and "
"version tag."
msgstr "컨테이너 레지스트리, 이미지 이름, 버전 태그를 포함한 전체 이미지 위치입니다."

#: awx/main/models/execution_environments.py:51
msgid "Pull image before running?"
msgstr "실행하기 전에 이미지를 가져오시겠습니까?"

#: awx/main/models/ha.py:167
msgid "Instances that are members of this InstanceGroup"
msgstr "이 인스턴스 그룹의 멤버인 인스턴스"

#: awx/main/models/ha.py:184
msgid "Percentage of Instances to automatically assign to this group"
msgstr "이 그룹에 자동으로 할당할 인스턴스의 백분율"

#: awx/main/models/ha.py:185
msgid ""
"Static minimum number of Instances to automatically assign to this group"
msgstr "이 그룹에 자동으로 할당할 정적 최소 인스턴스 수"

#: awx/main/models/ha.py:187
msgid ""
"List of exact-match Instances that will always be automatically assigned to "
"this group"
msgstr "이 그룹에 항상 자동으로 할당될 정확히 일치하는 인스턴스 목록"

#: awx/main/models/inventory.py:69
msgid "Hosts have a direct link to this inventory."
msgstr "호스트에는 이 인벤토리에 대한 직접 링크가 있습니다."

#: awx/main/models/inventory.py:70
msgid "Hosts for inventory generated using the host_filter property."
msgstr "host_filter 속성을 사용하여 생성된 인벤토리의 호스트입니다."

#: awx/main/models/inventory.py:75
msgid "inventories"
msgstr "인벤토리"

#: awx/main/models/inventory.py:82
msgid "Organization containing this inventory."
msgstr "이 인벤토리를 포함하는 조직입니다."

#: awx/main/models/inventory.py:90
msgid "Inventory variables in JSON or YAML format."
msgstr "JSON 또는 YAML 형식의 인벤토리 변수."

#: awx/main/models/inventory.py:96
msgid ""
"This field is deprecated and will be removed in a future release. Flag "
"indicating whether any hosts in this inventory have failed."
msgstr "이 필드는 더 이상 사용되지 않으며 향후 릴리스에서 제거될 예정입니다. 이 인벤토리에 호스트 오류가 있는지 나타내는 플래그입니다."

#: awx/main/models/inventory.py:101
msgid ""
"This field is deprecated and will be removed in a future release. Total "
"number of hosts in this inventory."
msgstr "이 필드는 더 이상 사용되지 않으며 향후 릴리스에서 제거될 예정입니다. 이 인벤토리의 총 호스트 수입니다."

#: awx/main/models/inventory.py:106
msgid ""
"This field is deprecated and will be removed in a future release. Number of "
"hosts in this inventory with active failures."
msgstr "이 필드는 더 이상 사용되지 않으며 향후 릴리스에서 제거될 예정입니다. 이 인벤토리에서 활성 오류가 있는 호스트 수입니다."

#: awx/main/models/inventory.py:111
msgid ""
"This field is deprecated and will be removed in a future release. Total "
"number of groups in this inventory."
msgstr "이 필드는 더 이상 사용되지 않으며 향후 릴리스에서 제거됩니다. 이 인벤토리의 총 그룹 수입니다."

#: awx/main/models/inventory.py:117
msgid ""
"This field is deprecated and will be removed in a future release. Flag "
"indicating whether this inventory has any external inventory sources."
msgstr "이 필드는 더 이상 사용되지 않으며 향후 릴리스에서 제거될 예정입니다. 이 인벤토리에 외부 인벤토리 소스가 있는지 여부를 나타내는 플래그입니다."

#: awx/main/models/inventory.py:123
msgid ""
"Total number of external inventory sources configured within this inventory."
msgstr "이 인벤토리 내에 구성된 총 외부 인벤토리 소스 수입니다."

#: awx/main/models/inventory.py:128
msgid "Number of external inventory sources in this inventory with failures."
msgstr "이 인벤토리에서 실패한 외부 인벤토리 소스 수입니다."

#: awx/main/models/inventory.py:135
msgid "Kind of inventory being represented."
msgstr "표시된 인벤토리의 종류입니다."

#: awx/main/models/inventory.py:141
msgid "Filter that will be applied to the hosts of this inventory."
msgstr "이 인벤토리의 호스트에 적용할 필터입니다."

#: awx/main/models/inventory.py:171
msgid "Flag indicating the inventory is being deleted."
msgstr "인벤토리가 삭제됨을 나타내는 플래그입니다."

#: awx/main/models/inventory.py:225
msgid "Could not parse subset as slice specification."
msgstr "하위 집합을 슬라이스 사양으로 구문 분석할 수 없습니다."

#: awx/main/models/inventory.py:229
msgid "Slice number must be less than total number of slices."
msgstr "슬라이스 번호는 총 슬라이스 수보다 작아야 합니다."

#: awx/main/models/inventory.py:231
msgid "Slice number must be 1 or higher."
msgstr "슬라이스 번호는 1 이상이어야 합니다."

#: awx/main/models/inventory.py:447
msgid "Is this host online and available for running jobs?"
msgstr "이 호스트는 온라인 상태이며 실행 중인 작업에 사용할 수 있습니까?"

#: awx/main/models/inventory.py:453
msgid ""
"The value used by the remote inventory source to uniquely identify the host"
msgstr "호스트를 고유하게 식별하기 위해 원격 인벤토리 소스에서 사용하는 값"

#: awx/main/models/inventory.py:459
msgid "Host variables in JSON or YAML format."
msgstr "JSON 또는 YAML 형식의 호스트 변수."

#: awx/main/models/inventory.py:483
msgid "Inventory source(s) that created or modified this host."
msgstr "이 호스트에 대한 인벤토리 소스를 생성하거나 수정합니다."

#: awx/main/models/inventory.py:488
msgid "Arbitrary JSON structure of most recent ansible_facts, per-host."
msgstr "호스트당 최근 ansible_facts의 임의의 JSON 구조."

#: awx/main/models/inventory.py:494
msgid "The date and time ansible_facts was last modified."
msgstr "ansible_facts가 마지막으로 수정된 날짜와 시간입니다."

#: awx/main/models/inventory.py:612
msgid "Group variables in JSON or YAML format."
msgstr "JSON 또는 YAML 형식의 그룹 변수."

#: awx/main/models/inventory.py:619
msgid "Hosts associated directly with this group."
msgstr "이 그룹과 직접 연결된 호스트입니다."

#: awx/main/models/inventory.py:625
msgid "Inventory source(s) that created or modified this group."
msgstr "이 그룹을 만들거나 수정한 인벤토리 소스입니다."

#: awx/main/models/inventory.py:792
msgid "When the host was first automated against"
msgstr "호스트를 처음 자동화한 경우"

#: awx/main/models/inventory.py:793
msgid "When the host was last automated against"
msgstr "호스트를 마지막으로 자동화한 경우"

#: awx/main/models/inventory.py:804
msgid "File, Directory or Script"
msgstr "파일, 디렉터리 또는 스크립트"

#: awx/main/models/inventory.py:805
msgid "Sourced from a Project"
msgstr "프로젝트에서 가져옴"

#: awx/main/models/inventory.py:806
msgid "Amazon EC2"
msgstr "Amazon EC2"

#: awx/main/models/inventory.py:814 awx/main/models/projects.py:52
msgid "Red Hat Insights"
msgstr "Red Hat Insights"

#: awx/main/models/inventory.py:841
msgid "Inventory source variables in YAML or JSON format."
msgstr "YAML 또는 JSON 형식의 인벤토리 소스 변수."

#: awx/main/models/inventory.py:847
msgid ""
"Retrieve the enabled state from the given dict of host variables. The "
"enabled variable may be specified as \"foo.bar\", in which case the lookup "
"will traverse into nested dicts, equivalent to: from_dict.get(\"foo\", {})."
"get(\"bar\", default)"
msgstr "지정된 호스트 변수 dict에서 활성화된 상태를 검색합니다. 활성화된 변수는 \"foo.bar\"로 지정할 수 있습니다. 이 경우 조회는 다음과 동일하게 중첩된 dict으로 이동합니다: from_dict.get(\"foo\", {}).get(\"bar\", default)"

#: awx/main/models/inventory.py:857
msgid ""
"Only used when enabled_var is set. Value when the host is considered "
"enabled. For example if enabled_var=\"status.power_state\"and enabled_value="
"\"powered_on\" with host variables:{   \"status\": {     \"power_state\": "
"\"powered_on\",     \"created\": \"2020-08-04T18:13:04+00:00\",     \"healthy"
"\": true    },    \"name\": \"foobar\",    \"ip_address\": \"192.168.2.1\"}"
"The host would be marked enabled. If power_state where any value other than "
"powered_on then the host would be disabled when imported. If the key is not "
"found then the host will be enabled"
msgstr "enabled_var가 설정된 경우에만 사용됩니다. 호스트가 활성화된 것으로 간주될 때의 값입니다. 예를 들어 enabled_var=\"status.power_state\" 및 enabled_value=\"powered_on\" {   \"status\": {     \"power_state\": \"powered_on\",     \"created\": \"2020-08-04T18:13:04+00:00\",     \"healthy\": true    } 호스트 변수가 있는 경우    \"name\": \"foobar\",    \"ip_address\": \"192.168.2.1\"}호스트는 활성화된 것으로 표시됩니다. power_state가 powered_on 이외의 값이면 가져올 때 호스트가 비활성화됩니다. 키를 찾을 수 없으면 호스트가 활성화됩니다."

#: awx/main/models/inventory.py:878
msgid "Regex where only matching hosts will be imported."
msgstr "정규 표현식, 일치하는 호스트만 가져오게 됩니다."

#: awx/main/models/inventory.py:882
msgid "Overwrite local groups and hosts from remote inventory source."
msgstr "원격 인벤토리 소스에서 로컬 그룹 및 호스트를 덮어씁니다."

#: awx/main/models/inventory.py:886
msgid "Overwrite local variables from remote inventory source."
msgstr "원격 인벤토리 소스에서 로컬 변수를 덮어씁니다."

#: awx/main/models/inventory.py:891 awx/main/models/jobs.py:160
#: awx/main/models/projects.py:134
msgid "The amount of time (in seconds) to run before the task is canceled."
msgstr "작업을 취소하기 전에 실행할 시간(초)입니다."

#: awx/main/models/inventory.py:908
#, python-format
msgid ""
"Cloud-based inventory sources (such as %s) require credentials for the "
"matching cloud service."
msgstr "클라우드 기반 인벤토리 소스(예: %s)에는 일치하는 클라우드 서비스에 대한 인증 정보가 필요합니다."

#: awx/main/models/inventory.py:913
msgid "Credential is required for a cloud source."
msgstr "클라우드 소스에 자격 증명이 필요합니다."

#: awx/main/models/inventory.py:915
msgid ""
"Credentials of type machine, source control, insights and vault are "
"disallowed for custom inventory sources."
msgstr "사용자 정의 매니페스트 소스에는 머신, 소스 제어, insights 및 vault 유형의 자격 증명이 허용되지 않습니다."

#: awx/main/models/inventory.py:917
msgid ""
"Credentials of type insights and vault are disallowed for scm inventory "
"sources."
msgstr "scm 인벤토리 소스의 경우 유형 insights 및 vault 의 자격 증명은 허용되지 않습니다."

#: awx/main/models/inventory.py:977
msgid "Project containing inventory file used as source."
msgstr "소스로 사용되는 인벤토리 파일이 포함된 프로젝트입니다."

#: awx/main/models/inventory.py:1147
msgid ""
"More than one SCM-based inventory source with update on project update per-"
"inventory not allowed."
msgstr "여러 SCM 기반 인벤토리 소스는 인벤토리별로 프로젝트 업데이트 시 업데이트할 수 없습니다."

#: awx/main/models/inventory.py:1154
msgid ""
"Cannot update SCM-based inventory source on launch if set to update on "
"project update. Instead, configure the corresponding source project to "
"update on launch."
msgstr "프로젝트 업데이트 시 업데이트되도록 설정된 경우 시작 시 SCM 기반 인벤토리 소스를 업데이트할 수 없습니다. 해당 소스 프로젝트는 시작 시 업데이트되도록 구성해야 합니다."

#: awx/main/models/inventory.py:1162
msgid "Cannot set source_path if not SCM type."
msgstr "SCM 유형이 아닌 경우 source_path를 설정할 수 없습니다."

#: awx/main/models/inventory.py:1206
msgid ""
"Inventory files from this Project Update were used for the inventory update."
msgstr "이 프로젝트 업데이트의 인벤토리 파일은 인벤토리 업데이트에 사용되었습니다."

#: awx/main/models/inventory.py:1316
msgid "Inventory script contents"
msgstr "인벤토리 스크립트 콘텐츠"

#: awx/main/models/jobs.py:77
msgid ""
"If enabled, textual changes made to any templated files on the host are "
"shown in the standard output"
msgstr "활성화하면 호스트의 템플릿 파일에 대한 텍스트 변경 사항이 표준 출력에 표시됩니다."

#: awx/main/models/jobs.py:109
msgid ""
"Branch to use in job run. Project default used if blank. Only allowed if "
"project allow_override field is set to true."
msgstr "작업 실행에 사용할 분기입니다. 비어 있는 경우 프로젝트 기본값이 사용됩니다. 프로젝트 allow_override 필드가 true로 설정된 경우에만 허용됩니다."

#: awx/main/models/jobs.py:165
msgid ""
"If enabled, the service will act as an Ansible Fact Cache Plugin; persisting "
"facts at the end of a playbook run to the database and caching facts for use "
"by Ansible."
msgstr "활성화하면 서비스는 Ansible 팩트 캐시 플러그인으로 작동합니다. 플레이북 실행 끝에 있는 팩트를 데이터베이스에 저장하고 Ansible에서 사용할 수 있도록 팩트를 캐싱합니다."

#: awx/main/models/jobs.py:256
msgid ""
"The number of jobs to slice into at runtime. Will cause the Job Template to "
"launch a workflow if value is greater than 1."
msgstr "런타임 시 슬라이스할 작업 수입니다. 값이 1보다 큰 경우 작업 템플릿이 워크플로를 시작합니다."

#: awx/main/models/jobs.py:290
msgid "Job Template must provide 'inventory' or allow prompting for it."
msgstr "작업 템플릿은 '인벤토리'를 제공하거나 관련 프롬프트를 허용해야 합니다."

#: awx/main/models/jobs.py:304
#, python-brace-format
msgid "Maximum number of forks ({settings.MAX_FORKS}) exceeded."
msgstr "최대 포크 수 ({settings.MAX_FORKS})를 초과했습니다."

#: awx/main/models/jobs.py:446
msgid "Project is missing."
msgstr "프로젝트가 누락되어 있습니다."

#: awx/main/models/jobs.py:450
msgid "Project does not allow override of branch."
msgstr "프로젝트에서 분기 재정의를 허용하지 않습니다."

#: awx/main/models/jobs.py:460 awx/main/models/workflow.py:569
msgid "Field is not configured to prompt on launch."
msgstr "시작할 때 메시지가 표시되도록 필드가 구성되지 않았습니다."

#: awx/main/models/jobs.py:463
msgid "Saved launch configurations cannot provide passwords needed to start."
msgstr "저장된 시작 구성은 시작하는 데 필요한 암호를 제공할 수 없습니다."

#: awx/main/models/jobs.py:471
msgid "Job Template {} is missing or undefined."
msgstr "작업 템플릿 {}이/가 없거나 정의되지 않았습니다."

#: awx/main/models/jobs.py:559 awx/main/models/projects.py:293
#: awx/main/models/projects.py:511
msgid "SCM Revision"
msgstr "SCM 버전"

#: awx/main/models/jobs.py:560
msgid "The SCM Revision from the Project used for this job, if available"
msgstr "이 작업에 사용된 프로젝트의 SCM 버전(사용 가능한 경우)"

#: awx/main/models/jobs.py:568
msgid ""
"The SCM Refresh task used to make sure the playbooks were available for the "
"job run"
msgstr "작업 실행에 플레이북을 사용할 수 있는지 확인하는 데 사용되는 SCM 새로 고침 작업"

#: awx/main/models/jobs.py:573
msgid ""
"If part of a sliced job, the ID of the inventory slice operated on. If not "
"part of sliced job, parameter is not used."
msgstr "슬라이스된 작업의 일부인 경우 작동하는 인벤토리 슬라이스의 ID입니다. 슬라이스된 작업의 일부가 아닌 경우 매개 변수가 사용되지 않습니다."

#: awx/main/models/jobs.py:578
msgid ""
"If ran as part of sliced jobs, the total number of slices. If 1, job is not "
"part of a sliced job."
msgstr "슬라이스된 작업의 일부로 실행된 경우 총 슬라이스 수입니다. 1인 경우 작업은 슬라이스된 작업의 일부가 아닙니다."

#: awx/main/models/jobs.py:644
#, python-brace-format
msgid "{status_value} is not a valid status option."
msgstr "{status_value}은/는 유효한 상태 옵션이 아닙니다."

#: awx/main/models/jobs.py:888
msgid ""
"Inventory applied as a prompt, assuming job template prompts for inventory"
msgstr "작업 템플릿이 인벤토리를 묻는 메시지를 표시한다고 가정할 때 프롬프트로 적용된 인벤토리"

#: awx/main/models/jobs.py:1039
msgid "job host summaries"
msgstr "작업 호스트 요약"

#: awx/main/models/jobs.py:1101
msgid "Remove jobs older than a certain number of days"
msgstr "특정 일 수보다 오래된 작업 제거"

#: awx/main/models/jobs.py:1102
msgid "Remove activity stream entries older than a certain number of days"
msgstr "특정 일 수보다 오래된 활성 스트림 항목 제거"

#: awx/main/models/jobs.py:1103
msgid "Removes expired browser sessions from the database"
msgstr "데이터베이스에서 만료된 브라우저 세션 제거"

#: awx/main/models/jobs.py:1104
msgid "Removes expired OAuth 2 access tokens and refresh tokens"
msgstr "만료된 OAuth 2 액세스 토큰 제거 및 토큰 새로 고침"

#: awx/main/models/jobs.py:1168
#, python-brace-format
msgid "Variables {list_of_keys} are not allowed for system jobs."
msgstr "{list_of_keys} 변수는 시스템 작업에 사용할 수 없습니다."

#: awx/main/models/jobs.py:1183
msgid "days must be a positive integer."
msgstr "이 값은 양의 정수여야 합니다."

#: awx/main/models/label.py:29
msgid "Organization this label belongs to."
msgstr "이 레이블이 속한 조직입니다."

#: awx/main/models/mixins.py:326
#, python-brace-format
msgid ""
"Variables {list_of_keys} are not allowed on launch. Check the Prompt on "
"Launch setting on the {model_name} to include Extra Variables."
msgstr "변수 {list_of_keys}은/는 시작 시 허용되지 않습니다. 추가 변수를 포함하려면 {model_name}의 시작 시 프롬프트 설정을 확인하십시오."

#: awx/main/models/mixins.py:462
msgid "The container image to be used for execution."
msgstr "실행에 사용할 컨테이너 이미지입니다."

#: awx/main/models/mixins.py:490
msgid "Local absolute file path containing a custom Python virtualenv to use"
msgstr "사용할 사용자 지정 Python virtualenv가 포함된 로컬 절대 파일 경로입니다."

#: awx/main/models/mixins.py:496
msgid "{} is not a valid virtualenv in {}"
msgstr "{}은 {}에서 유효한 virtualenv가 아닙니다."

#: awx/main/models/mixins.py:540 awx/main/models/mixins.py:575
msgid "Service that webhook requests will be accepted from"
msgstr "Webhook 요청 서비스가 수락됩니다"

#: awx/main/models/mixins.py:541
msgid "Shared secret that the webhook service will use to sign requests"
msgstr "Webhook 서비스에서 요청을 서명하는 데 사용할 공유 시크릿"

#: awx/main/models/mixins.py:548 awx/main/models/mixins.py:582
msgid "Personal Access Token for posting back the status to the service API"
msgstr "서비스 API에 상태를 다시 게시하기 위한 개인 액세스 토큰"

#: awx/main/models/mixins.py:584
msgid "Unique identifier of the event that triggered this webhook"
msgstr "이 Webhook를 트리거한 이벤트의 고유 식별자"

#: awx/main/models/notifications.py:42
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: awx/main/models/notifications.py:43
msgid "Slack"
msgstr "Slack"

#: awx/main/models/notifications.py:44
msgid "Twilio"
msgstr "Twilio"

#: awx/main/models/notifications.py:45
msgid "Pagerduty"
msgstr "PagerDuty"

#: awx/main/models/notifications.py:46
msgid "Grafana"
msgstr "Grafana"

#: awx/main/models/notifications.py:47 awx/main/models/unified_jobs.py:534
msgid "Webhook"
msgstr "Webhook"

#: awx/main/models/notifications.py:48
msgid "Mattermost"
msgstr "Mattermost"

#: awx/main/models/notifications.py:49
msgid "Rocket.Chat"
msgstr "Rocket.Chat"

#: awx/main/models/notifications.py:50
msgid "IRC"
msgstr "IRC"

#: awx/main/models/notifications.py:78
msgid "Optional custom messages for notification template."
msgstr "알림 템플릿에 대한 사용자 정의 메시지 옵션입니다."

#: awx/main/models/notifications.py:201 awx/main/models/unified_jobs.py:74
msgid "Pending"
msgstr "보류 중"

#: awx/main/models/notifications.py:202 awx/main/models/unified_jobs.py:77
msgid "Successful"
msgstr "성공"

#: awx/main/models/notifications.py:203 awx/main/models/unified_jobs.py:78
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: awx/main/models/notifications.py:514
msgid "status must be either running, succeeded or failed"
msgstr "상태는 실행 중(running), 성공 (succeeded) 또는 실패 (failed)여야 합니다."

#: awx/main/models/oauth.py:32
msgid "application"
msgstr "애플리케이션"

#: awx/main/models/oauth.py:39
msgid "Confidential"
msgstr "기밀"

#: awx/main/models/oauth.py:40
msgid "Public"
msgstr "공개"

#: awx/main/models/oauth.py:46
msgid "Authorization code"
msgstr "인증 코드"

#: awx/main/models/oauth.py:47
msgid "Resource owner password-based"
msgstr "리소스 소유자 암호 기반"

#: awx/main/models/oauth.py:62
msgid "Organization containing this application."
msgstr "이 애플리케이션이 포함된 조직입니다."

#: awx/main/models/oauth.py:71
msgid ""
"Used for more stringent verification of access to an application when "
"creating a token."
msgstr "토큰을 생성할 때 애플리케이션에 대한 액세스를 보다 엄격하게 인증하는 데 사용됩니다."

#: awx/main/models/oauth.py:74
msgid ""
"Set to Public or Confidential depending on how secure the client device is."
msgstr "클라이언트 장치의 보안에 따라 공개 또는 기밀로 설정합니다."

#: awx/main/models/oauth.py:76
msgid ""
"Set True to skip authorization step for completely trusted applications."
msgstr "완전히 신뢰할 수 있는 애플리케이션에 대한 인증 단계를 건너뛰려면 True로 설정합니다."

#: awx/main/models/oauth.py:78
msgid ""
"The Grant type the user must use for acquire tokens for this application."
msgstr "사용자가 이 애플리케이션의 토큰을 얻는 데 사용해야 하는 권한 부여 유형입니다."

#: awx/main/models/oauth.py:85
msgid "access token"
msgstr "액세스 토큰"

#: awx/main/models/oauth.py:94
msgid "The user representing the token owner"
msgstr "토큰 소유자를 나타내는 사용자"

#: awx/main/models/oauth.py:109
msgid ""
"Allowed scopes, further restricts user's permissions. Must be a simple space-"
"separated string with allowed scopes ['read', 'write']."
msgstr "허용되는 범위, 추가로 사용자 권한을 제한합니다. 허용되는 범위 ['read', 'write']를 사용하여 공백으로 구분된 간단한 문자열이어야 합니다."

#: awx/main/models/oauth.py:131
msgid ""
"OAuth2 Tokens cannot be created by users associated with an external "
"authentication provider ({})"
msgstr "OAuth2 토큰은 외부 인증 공급자({})와 연결된 사용자가 생성할 수 없습니다."

#: awx/main/models/organization.py:44
msgid "Maximum number of hosts allowed to be managed by this organization."
msgstr "이 조직에서 관리할 수 있는 최대 호스트 수입니다."

#: awx/main/models/organization.py:54
msgid "The default execution environment for jobs run by this organization."
msgstr "이 조직에서 실행하는 작업의 기본 실행 환경입니다."

#: awx/main/models/projects.py:49 awx/main/models/unified_jobs.py:528
msgid "Manual"
msgstr "수동"

#: awx/main/models/projects.py:50
msgid "Git"
msgstr "Git"

#: awx/main/models/projects.py:51
msgid "Subversion"
msgstr "Subversion"

#: awx/main/models/projects.py:53
msgid "Remote Archive"
msgstr "원격 아카이브"

#: awx/main/models/projects.py:79
msgid ""
"Local path (relative to PROJECTS_ROOT) containing playbooks and related "
"files for this project."
msgstr "이 프로젝트에 대한 플레이북 및 관련 파일을 포함하는 로컬 경로 ( PROJECTS_ROOT에 상대적)."

#: awx/main/models/projects.py:87
msgid "SCM Type"
msgstr "SCM 유형"

#: awx/main/models/projects.py:88
msgid "Specifies the source control system used to store the project."
msgstr "프로젝트를 저장하는 데 사용되는 소스 제어 시스템을 지정합니다."

#: awx/main/models/projects.py:94
msgid "SCM URL"
msgstr "SCM URL"

#: awx/main/models/projects.py:95
msgid "The location where the project is stored."
msgstr "프로젝트가 저장되는 위치입니다."

#: awx/main/models/projects.py:101
msgid "SCM Branch"
msgstr "SCM 분기"

#: awx/main/models/projects.py:102
msgid "Specific branch, tag or commit to checkout."
msgstr "특정 분기, 태그 또는 커밋을 체크아웃합니다."

#: awx/main/models/projects.py:108
msgid "SCM refspec"
msgstr "SCM refspec"

#: awx/main/models/projects.py:109
msgid "For git projects, an additional refspec to fetch."
msgstr "git 프로젝트의 경우 가져올 추가 refspec입니다."

#: awx/main/models/projects.py:113
msgid "Discard any local changes before syncing the project."
msgstr "프로젝트를 동기화하기 전에 로컬 변경 사항을 삭제합니다."

#: awx/main/models/projects.py:117
msgid "Delete the project before syncing."
msgstr "동기화 전에 프로젝트를 삭제합니다."

#: awx/main/models/projects.py:121
msgid "Track submodules latest commits on defined branch."
msgstr "정의된 브랜치에서 하위 모듈의 최신 커밋을 추적합니다."

#: awx/main/models/projects.py:149
msgid "Invalid SCM URL."
msgstr "잘못된 SCM URL입니다."

#: awx/main/models/projects.py:152
msgid "SCM URL is required."
msgstr "SCM URL이 필요합니다."

#: awx/main/models/projects.py:160
msgid "Insights Credential is required for an Insights Project."
msgstr "Insights 프로젝트에는 Insights 자격 증명이 필요합니다."

#: awx/main/models/projects.py:164
msgid "Credential kind must be 'insights'."
msgstr "자격 증명 유형은 'inights'여야 합니다."

#: awx/main/models/projects.py:166
msgid "Credential kind must be 'scm'."
msgstr "자격 증명 유형은 'scm'이어야 합니다."

#: awx/main/models/projects.py:181
msgid "Invalid credential."
msgstr "잘못된 자격 증명입니다."

#: awx/main/models/projects.py:272
msgid "The default execution environment for jobs run using this project."
msgstr "이 프로젝트를 사용하여 실행되는 작업의 기본 실행 환경입니다."

#: awx/main/models/projects.py:276
msgid "Update the project when a job is launched that uses the project."
msgstr "프로젝트를 사용하는 작업이 시작될 때 프로젝트를 업데이트합니다."

#: awx/main/models/projects.py:281
msgid ""
"The number of seconds after the last project update ran that a new project "
"update will be launched as a job dependency."
msgstr "마지막 프로젝트 업데이트가 실행된 후 새 프로젝트 업데이트가 작업 종속성으로 시작되는 데 걸리는 시간(초)입니다."

#: awx/main/models/projects.py:285
msgid ""
"Allow changing the SCM branch or revision in a job template that uses this "
"project."
msgstr "이 프로젝트를 사용하는 작업 템플릿에서 SCM 분기 또는 버전 변경을 허용합니다."

#: awx/main/models/projects.py:294
msgid "The last revision fetched by a project update"
msgstr "프로젝트 업데이트로 가져온 마지막 버전"

#: awx/main/models/projects.py:301
msgid "Playbook Files"
msgstr "Playbook 파일"

#: awx/main/models/projects.py:302
msgid "List of playbooks found in the project"
msgstr "프로젝트에 있는 Playbook 목록"

#: awx/main/models/projects.py:309
msgid "Inventory Files"
msgstr "인벤토리 파일"

#: awx/main/models/projects.py:310
msgid ""
"Suggested list of content that could be Ansible inventory in the project"
msgstr "프로젝트에서 Ansible 인벤토리로 사용할 수 있는 제안된 콘텐츠 목록"

#: awx/main/models/projects.py:349
msgid "Organization cannot be changed when in use by job templates."
msgstr "작업 템플릿에서 사용하는 경우에는 조직을 변경할 수 없습니다."

#: awx/main/models/projects.py:504
msgid "Parts of the project update playbook that will be run."
msgstr "실행할 프로젝트 업데이트 플레이북의 일부입니다."

#: awx/main/models/projects.py:512
msgid ""
"The SCM Revision discovered by this update for the given project and branch."
msgstr "지정된 프로젝트 및 분기에 대해 이 업데이트에서 검색된 SCM 버전입니다."

#: awx/main/models/rbac.py:35
msgid "System Administrator"
msgstr "시스템 관리자"

#: awx/main/models/rbac.py:36
msgid "System Auditor"
msgstr "시스템 감사"

#: awx/main/models/rbac.py:37
msgid "Ad Hoc"
msgstr "임시"

#: awx/main/models/rbac.py:38
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: awx/main/models/rbac.py:39
msgid "Project Admin"
msgstr "프로젝트 관리자"

#: awx/main/models/rbac.py:40
msgid "Inventory Admin"
msgstr "인벤토리 관리자"

#: awx/main/models/rbac.py:41
msgid "Credential Admin"
msgstr "인증 정보 관리자"

#: awx/main/models/rbac.py:42
msgid "Job Template Admin"
msgstr "작업 템플릿 관리자"

#: awx/main/models/rbac.py:43
msgid "Execution Environment Admin"
msgstr "실행 환경 관리자"

#: awx/main/models/rbac.py:44
msgid "Workflow Admin"
msgstr "워크플로우 관리자"

#: awx/main/models/rbac.py:45
msgid "Notification Admin"
msgstr "관리자에게 알림"

#: awx/main/models/rbac.py:46
msgid "Auditor"
msgstr "감사자"

#: awx/main/models/rbac.py:47
msgid "Execute"
msgstr "실행"

#: awx/main/models/rbac.py:48
msgid "Member"
msgstr "멤버"

#: awx/main/models/rbac.py:49
msgid "Read"
msgstr "읽기"

#: awx/main/models/rbac.py:50
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: awx/main/models/rbac.py:51
msgid "Use"
msgstr "사용"

#: awx/main/models/rbac.py:52
msgid "Approve"
msgstr "승인"

#: awx/main/models/rbac.py:56
msgid "Can manage all aspects of the system"
msgstr "시스템의 모든 측면을 관리할 수 있습니다."

#: awx/main/models/rbac.py:57
msgid "Can view all aspects of the system"
msgstr "시스템의 모든 측면을 볼 수 있습니다."

#: awx/main/models/rbac.py:58
#, python-format
msgid "May run ad hoc commands on the %s"
msgstr "%s에서 임시 명령을 실행할 수 있습니다"

#: awx/main/models/rbac.py:59
#, python-format
msgid "Can manage all aspects of the %s"
msgstr "%s의 모든 측면을 관리할 수 있습니다."

#: awx/main/models/rbac.py:60
#, python-format
msgid "Can manage all projects of the %s"
msgstr "%s의 모든 프로젝트를 관리할 수 있습니다."

#: awx/main/models/rbac.py:61
#, python-format
msgid "Can manage all inventories of the %s"
msgstr "%s의 모든 인벤토리를 관리할 수 있습니다."

#: awx/main/models/rbac.py:62
#, python-format
msgid "Can manage all credentials of the %s"
msgstr "%s의 모든 자격 증명을 관리할 수 있습니다."

#: awx/main/models/rbac.py:63
#, python-format
msgid "Can manage all job templates of the %s"
msgstr "%s의 모든 작업 템플릿을 관리할 수 있습니다."

#: awx/main/models/rbac.py:64
#, python-format
msgid "Can manage all execution environments of the %s"
msgstr "%s의 모든 실행 환경을 관리할 수 있습니다."

#: awx/main/models/rbac.py:65
#, python-format
msgid "Can manage all workflows of the %s"
msgstr "%s의 모든 워크플로우를 관리할 수 있습니다."

#: awx/main/models/rbac.py:66
#, python-format
msgid "Can manage all notifications of the %s"
msgstr "%s의 모든 알림을 관리할 수 있습니다."

#: awx/main/models/rbac.py:67
#, python-format
msgid "Can view all aspects of the %s"
msgstr "%s의 모든 측면을 볼 수 있습니다."

#: awx/main/models/rbac.py:69
msgid "May run any executable resources in the organization"
msgstr "조직에서 실행 가능한 리소스를 모두 실행할 수 있습니다."

#: awx/main/models/rbac.py:70
#, python-format
msgid "May run the %s"
msgstr "%s을/를 실행할 수 있습니다."

#: awx/main/models/rbac.py:72
#, python-format
msgid "User is a member of the %s"
msgstr "사용자는 %s의 구성원입니다."

#: awx/main/models/rbac.py:73
#, python-format
msgid "May view settings for the %s"
msgstr "%s의 설정을 볼 수 있습니다."

#: awx/main/models/rbac.py:74
#, python-format
msgid "May update the %s"
msgstr "%s을/를 업데이트할 수 있습니다."

#: awx/main/models/rbac.py:75
#, python-format
msgid "Can use the %s in a job template"
msgstr "작업 템플릿에서 %s을/를 사용할 수 있습니다."

#: awx/main/models/rbac.py:76
msgid "Can approve or deny a workflow approval node"
msgstr "워크플로우 승인 노드를 승인하거나 거부할 수 있습니다."

#: awx/main/models/rbac.py:142
msgid "roles"
msgstr "역할"

#: awx/main/models/rbac.py:448
msgid "role_ancestors"
msgstr "role_ancestors"

#: awx/main/models/schedules.py:79
msgid "Enables processing of this schedule."
msgstr "이 일정을 처리할 수 있습니다."

#: awx/main/models/schedules.py:80
msgid "The first occurrence of the schedule occurs on or after this time."
msgstr "이 시간 또는 그 이후에 처음 발생하도록 일정이 예약되었습니다."

#: awx/main/models/schedules.py:82
msgid ""
"The last occurrence of the schedule occurs before this time, aftewards the "
"schedule expires."
msgstr "이 시간 이전에 일정이 마지막으로 발생하고 일정이 만료됩니다."

#: awx/main/models/schedules.py:84
msgid "A value representing the schedules iCal recurrence rule."
msgstr "스케줄 iCal 반복 규칙을 나타내는 값입니다."

#: awx/main/models/schedules.py:85
msgid "The next time that the scheduled action will run."
msgstr "다음 번에 예약된 작업이 실행됩니다."

#: awx/main/models/unified_jobs.py:73
msgid "New"
msgstr "새로운"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:75
msgid "Waiting"
msgstr "대기 중"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:76
msgid "Running"
msgstr "실행 중"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:80
msgid "Canceled"
msgstr "취소됨"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:84
msgid "Never Updated"
msgstr "업데이트되지 않음"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:88
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:89
msgid "Missing"
msgstr "누락됨"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:93
msgid "No External Source"
msgstr "외부 소스 없음"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:100
msgid "Updating"
msgstr "업데이트 중"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:171
msgid "The organization used to determine access to this template."
msgstr "이 템플릿에 대한 액세스 권한을 결정하는 데 사용되는 조직입니다."

#: awx/main/models/unified_jobs.py:457
msgid "Field is not allowed on launch."
msgstr "시작 시 필드는 허용되지 않습니다."

#: awx/main/models/unified_jobs.py:484
#, python-brace-format
msgid ""
"Variables {list_of_keys} provided, but this template cannot accept variables."
msgstr "{list_of_keys} 변수가 제공되었지만 이 템플릿에서는 변수를 허용할 수 없습니다."

#: awx/main/models/unified_jobs.py:529
msgid "Relaunch"
msgstr "다시 시작"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:530
msgid "Callback"
msgstr "콜백"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:531
msgid "Scheduled"
msgstr "예약됨"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:532
msgid "Dependency"
msgstr "종속성"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:533
msgid "Workflow"
msgstr "워크플로우"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:535
msgid "Sync"
msgstr "동기화"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:584
msgid "The node the job executed on."
msgstr "작업이 실행된 노드입니다."

#: awx/main/models/unified_jobs.py:590
msgid "The instance that managed the execution environment."
msgstr "실행 환경을 관리하기 위한 인스턴스입니다."

#: awx/main/models/unified_jobs.py:617
msgid "The date and time the job was queued for starting."
msgstr "작업이 시작 대기열에 추가된 날짜 및 시간입니다."

#: awx/main/models/unified_jobs.py:620
msgid ""
"If True, the task manager has already processed potential dependencies for "
"this job."
msgstr "True인 경우 작업 관리자가 이 작업에 대한 잠재적인 종속성을 처리한 것입니다."

#: awx/main/models/unified_jobs.py:626
msgid "The date and time the job finished execution."
msgstr "작업 실행이 완료된 날짜 및 시간입니다."

#: awx/main/models/unified_jobs.py:633
msgid "The date and time when the cancel request was sent."
msgstr "취소 요청이 전송된 날짜와 시간입니다."

#: awx/main/models/unified_jobs.py:640
msgid "Elapsed time in seconds that the job ran."
msgstr "작업이 실행되는 데 경과된 시간(초)입니다."

#: awx/main/models/unified_jobs.py:666
msgid ""
"A status field to indicate the state of the job if it wasn't able to run and "
"capture stdout"
msgstr "stdout을 실행하고 캡처할 수 없는 경우 작업 상태를 나타내는 상태 필드"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:693
msgid "The Instance group the job was run under"
msgstr "작업이 실행된 인스턴스 그룹"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:701
msgid "The organization used to determine access to this unified job."
msgstr "이 통합 작업에 대한 액세스 권한을 결정하는 데 사용되는 조직입니다."

#: awx/main/models/unified_jobs.py:711
msgid ""
"The Collections names and versions installed in the execution environment."
msgstr "실행 환경에 설치된 컬렉션의 이름과 버전입니다."

#: awx/main/models/unified_jobs.py:718
msgid "The version of Ansible Core installed in the execution environment."
msgstr "실행 환경에 설치된 Ansible Core의 버전입니다."

#: awx/main/models/unified_jobs.py:721
msgid "The Receptor work unit ID associated with this job."
msgstr "이 작업과 관련된 수신자 작업 단위 ID입니다."

#: awx/main/models/workflow.py:85
msgid ""
"If enabled then the node will only run if all of the parent nodes have met "
"the criteria to reach this node"
msgstr "활성화된 경우 노드는 모든 상위 노드가 이 노드에 도달하기 위한 조건을 충족한 경우에만 노드가 실행됩니다."

#: awx/main/models/workflow.py:168
msgid ""
"An identifier for this node that is unique within its workflow. It is copied "
"to workflow job nodes corresponding to this node."
msgstr "이 노드의 식별자는 워크플로 내에서 고유하며 이 노드에 해당하는 워크플로 작업 노드로 복사됩니다."

#: awx/main/models/workflow.py:243
msgid ""
"Indicates that a job will not be created when True. Workflow runtime "
"semantics will mark this True if the node is in a path that will decidedly "
"not be ran. A value of False means the node may not run."
msgstr "True는 작업이 생성되지 않음을 의미합니다. Workflow 런타임 시맨틱은 노드가 확실히 실행되지 않을 경로에 있는 경우 이 값을 True로 표시합니다. False 값은 노드를 실행할 수 없음을 의미합니다."

#: awx/main/models/workflow.py:251
msgid ""
"An identifier coresponding to the workflow job template node that this node "
"was created from."
msgstr "이 노드가 생성된 워크플로우 작업 템플릿 노드에 대한 식별자입니다."

#: awx/main/models/workflow.py:302
#, python-brace-format
msgid ""
"Bad launch configuration starting template {template_pk} as part of workflow "
"{workflow_pk}. Errors:\n"
"{error_text}"
msgstr "워크플로 {workflow_pk}의 잘못된 시작 구성 시작 템플릿 {template_pk}입니다. 오류:\n"
"{error_text}"

#: awx/main/models/workflow.py:622
msgid ""
"If automatically created for a sliced job run, the job template the workflow "
"job was created from."
msgstr "슬라이스된 작업 실행에 대해 자동으로 생성된 경우 워크플로 작업을 생성하는데 사용되는 작업 템플릿입니다."

#: awx/main/models/workflow.py:716 awx/main/models/workflow.py:757
msgid ""
"The amount of time (in seconds) before the approval node expires and fails."
msgstr "승인 노드가 만료되어 실패할 때 까지의 시간(초)입니다."

#: awx/main/models/workflow.py:759
msgid ""
"Shows when an approval node (with a timeout assigned to it) has timed out."
msgstr "승인 노드(시간 초과가 할당됨)가 시간 초과된 시간을 표시합니다."

#: awx/main/notifications/grafana_backend.py:85
msgid "Error converting time {} or timeEnd {} to int."
msgstr "time {} 또는 timeEnd {}을/를 int로 변환하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: awx/main/notifications/grafana_backend.py:87
msgid "Error converting time {} and/or timeEnd {} to int."
msgstr "time {} 및/또는 timeEnd {}을/를 int로 변환하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: awx/main/notifications/grafana_backend.py:100
#: awx/main/notifications/grafana_backend.py:102
msgid "Error sending notification grafana: {}"
msgstr "알림 grafana를 보내는 동안 오류가 발생했습니다: {}"

#: awx/main/notifications/irc_backend.py:58
msgid "Exception connecting to irc server: {}"
msgstr "irc 서버 연결 예외: {}"

#: awx/main/notifications/mattermost_backend.py:47
#: awx/main/notifications/mattermost_backend.py:49
msgid "Error sending notification mattermost: {}"
msgstr "mattermost 알림을 보내는 동안 오류가 발생했습니다: {}"

#: awx/main/notifications/pagerduty_backend.py:81
msgid "Exception connecting to PagerDuty: {}"
msgstr "PagerDuty 연결 예외: {}"

#: awx/main/notifications/pagerduty_backend.py:87
#: awx/main/notifications/slack_backend.py:49
#: awx/main/notifications/twilio_backend.py:47
msgid "Exception sending messages: {}"
msgstr "메시지 전송 예외: {}"

#: awx/main/notifications/rocketchat_backend.py:44
#: awx/main/notifications/rocketchat_backend.py:46
msgid "Error sending notification rocket.chat: {}"
msgstr "rocket.chat 알림을 보내는 동안 오류가 발생했습니다: {}"

#: awx/main/notifications/twilio_backend.py:40
msgid "Exception connecting to Twilio: {}"
msgstr "Twilio 연결 예외: {}"

#: awx/main/notifications/webhook_backend.py:79
#: awx/main/notifications/webhook_backend.py:81
msgid "Error sending notification webhook: {}"
msgstr "알림 webhook을 보내는 동안 오류가 발생했습니다. {}"

#: awx/main/scheduler/dag_workflow.py:163
#, python-brace-format
msgid ""
"No error handling path for workflow job node(s) [{node_status}]. Workflow "
"job node(s) missing unified job template and error handling path [{no_ufjt}]."
msgstr "워크플로우 작업 노드의 오류 처리 경로[{node_status}]가 없습니다. Workflow 작업 노드에는 통합 작업 템플릿 및 오류 처리 경로 [{no_ufjt}]가 없습니다."

#: awx/main/scheduler/kubernetes.py:96 awx/main/scheduler/kubernetes.py:113
msgid "Invalid openshift or k8s cluster credential"
msgstr "유효하지 않은 openshift 또는 k8s 클러스터 인증 정보"

#: awx/main/scheduler/kubernetes.py:99
msgid ""
"Failed to create secret for container group {} because additional service "
"account role rules are needed.  Add get, create and delete role rules for "
"secret resources for your cluster credential."
msgstr "추가 서비스 계정 역할 규칙이 필요하므로 컨테이너 그룹 {}에 대한 시크릿을 생성하지 못했습니다. 클러스터 자격 증명의 시크릿 리소스에 대한 가져오기(get), 생성(create) 및 삭제(delete) 역할 규칙을 추가합니다."

#: awx/main/scheduler/kubernetes.py:116
msgid ""
"Failed to delete secret for container group {} because additional service "
"account role rules are needed.  Add create and delete role rules for secret "
"resources for your cluster credential."
msgstr "추가 서비스 계정 역할 규칙이 필요하므로 컨테이너 그룹 {}의 시크릿을 삭제하지 못했습니다. 클러스터 자격 증명의 시크릿 리소스에 대한 생성 및 삭제 역할 규칙을 추가합니다."

#: awx/main/scheduler/kubernetes.py:136
msgid ""
"Failed to create imagePullSecret: {}. Check that openshift or k8s credential "
"has permission to create a secret."
msgstr "imagePullSecret을 생성하지 못했습니다: {}. openshift 또는 k8s 자격 증명에 시크릿을 생성할 수 있는 권한이 있는지 확인합니다."

#: awx/main/scheduler/task_manager.py:166
msgid ""
"Workflow Job spawned from workflow could not start because it would result "
"in recursion (spawn order, most recent first: {})"
msgstr "워크플로에서 생성된 워크플로 작업은 재귀를 유발하기 때문에 시작하지 못할 수 있습니다 (생성 순서, 가장 최근 것부터: {})"

#: awx/main/scheduler/task_manager.py:177
msgid ""
"Job spawned from workflow could not start because it was missing a related "
"resource such as project or inventory"
msgstr "워크플로우에서 생성된 작업은 프로젝트 또는 인벤토리와 같은 관련 리소스가 누락되었기 때문에 시작할 수 없었습니다."

#: awx/main/scheduler/task_manager.py:187
msgid ""
"Job spawned from workflow could not start because it was not in the right "
"state or required manual credentials"
msgstr "워크플로에서 생성된 작업이 올바른 상태가 아니거나 수동 자격 증명이 필요하기 때문에 시작하지 못할 수 있습니다."

#: awx/main/scheduler/task_manager.py:228
msgid "No error handling paths found, marking workflow as failed"
msgstr "오류 경로를 찾을 수 없음, 워크플로를 실패한 것으로 표시"

#: awx/main/scheduler/task_manager.py:470
#, python-brace-format
msgid "waiting for {blocked_by._meta.model_name}-{blocked_by.id} to finish"
msgstr "{blocked_by._meta.model_name}-{blocked_by.id} 종료될 때까지 대기 중"

#: awx/main/scheduler/task_manager.py:533
msgid ""
"This job is not ready to start because there is not enough available "
"capacity."
msgstr "사용 가능한 용량이 충분하지 않기 때문에 이 작업을 시작할 수 없습니다."

#: awx/main/scheduler/task_manager.py:552
#, python-brace-format
msgid "The approval node {name} ({pk}) has expired after {timeout} seconds."
msgstr "승인 노드 {name} ({pk})이/가 {timeout} 초 후에 만료되었습니다."

#: awx/main/tasks.py:567
msgid ""
"Scheduled job could not start because it                     was not in the "
"right state or required manual credentials"
msgstr "올바른 상태가 아니거나 수동 인증 정보가 없기 때문에 예약된 작업을 시작하지 못할 수 있습니다."

#: awx/main/tasks.py:1728
msgid "Job could not start because it does not have a valid inventory."
msgstr "유효한 인벤토리가 없으므로 작업을 시작할 수 없습니다."

#: awx/main/tasks.py:1732
msgid "Job could not start because it does not have a valid project."
msgstr "유효한 프로젝트가 없으므로 작업을 시작할 수 없습니다."

#: awx/main/tasks.py:1736
msgid "Job could not start because no Execution Environment could be found."
msgstr "실행 환경을 찾을 수 없기 때문에 작업을 시작할 수 없습니다."

#: awx/main/tasks.py:1740
msgid ""
"The project revision for this job template is unknown due to a failed update."
msgstr "업데이트 실패로 인해 이 작업 템플릿에 대한 프로젝트 개정을 알 수 없습니다."

#: awx/main/tests/unit/scheduler/test_dag_workflow.py:473
#: awx/main/tests/unit/scheduler/test_dag_workflow.py:517
#: awx/main/tests/unit/scheduler/test_dag_workflow.py:530
msgid ""
"No error handling path for workflow job node(s) [({},{})]. Workflow job "
"node(s) missing unified job template and error handling path []."
msgstr "워크플로우 작업 노드에 오류 처리 경로 [({},{})]이/가 없습니다. 워크플로 작업 노드에는 통합 작업 템플릿 및 오류 처리 경로 []가 없습니다."

#: awx/main/tests/unit/scheduler/test_dag_workflow.py:489
#: awx/main/tests/unit/scheduler/test_dag_workflow.py:505
msgid ""
"No error handling path for workflow job node(s) []. Workflow job node(s) "
"missing unified job template and error handling path [{}]."
msgstr "워크플로우 작업 노드에 대한 오류 처리 경로 []이/가 없습니다. Workflow 작업 노드에 통합 작업 템플릿 및 오류 처리 경로 [{}]가 없습니다."

#: awx/main/utils/common.py:124
#, python-format
msgid "Unable to convert \"%s\" to boolean"
msgstr "\"%s\"을/를 부울로 변환할 수 없음"

#: awx/main/utils/common.py:268
#, python-format
msgid "Unsupported SCM type \"%s\""
msgstr "지원되지 않는 SCM 유형 \"%s\""

#: awx/main/utils/common.py:275 awx/main/utils/common.py:287
#: awx/main/utils/common.py:306
#, python-format
msgid "Invalid %s URL"
msgstr "잘못된 %s URL"

#: awx/main/utils/common.py:277 awx/main/utils/common.py:316
#, python-format
msgid "Unsupported %s URL"
msgstr "지원되지 않는 %s URL"

#: awx/main/utils/common.py:318
#, python-format
msgid "Unsupported host \"%s\" for file:// URL"
msgstr "file:// URL에 대한 호스트 \"%s\"은/는 지원되지 않습니다."

#: awx/main/utils/common.py:320
#, python-format
msgid "Host is required for %s URL"
msgstr "%s URL에 호스트가 필요합니다."

#: awx/main/utils/common.py:338
#, python-format
msgid "Username must be \"git\" for SSH access to %s."
msgstr "사용자 이름은 %s에 대한 SSH 액세스의 \"git\"이어야 합니다."

#: awx/main/utils/common.py:662
#, python-brace-format
msgid "Input type `{data_type}` is not a dictionary"
msgstr "입력 유형 '{data_type}'은/는 사전이 아닙니다."

#: awx/main/utils/common.py:692
#, python-brace-format
msgid "Variables not compatible with JSON standard (error: {json_error})"
msgstr "변수가 JSON 표준과 호환되지 않습니다 (오류: {json_error})"

#: awx/main/utils/common.py:697
#, python-brace-format
msgid ""
"Cannot parse as JSON (error: {json_error}) or YAML (error: {yaml_error})."
msgstr "JSON(오류: {json_error}) 또는 YAML(오류: {yaml_error})로 구문 분석할 수 없습니다."

#: awx/main/utils/licensing.py:57
msgid "Invalid manifest: a subscription manifest zip file is required."
msgstr "잘못된 매니페스트: 서브스크립션 매니페스트 zip 파일이 필요합니다."

#: awx/main/utils/licensing.py:62
msgid "Invalid manifest: missing required files."
msgstr "잘못된 매니페스트: 필요한 파일이 누락되었습니다."

#: awx/main/utils/licensing.py:71
msgid "Invalid manifest: signature verification failed."
msgstr "잘못된 매니페스트: 서명 확인에 실패했습니다."

#: awx/main/utils/licensing.py:81
msgid "Invalid manifest: manifest contains no subscriptions."
msgstr "잘못된 매니페스트: 매니페스트에는 서브스크립션이 포함되어 있지 않습니다."

#: awx/main/utils/licensing.py:420
#, python-format
msgid "Error importing License: %s"
msgstr "라이센스를 가져오는 중 오류 발생: %s"

#: awx/main/validators.py:65
#, python-format
msgid "Invalid certificate or key: %s..."
msgstr "유효하지 않은 인증서 또는 키: %s..."

#: awx/main/validators.py:81
#, python-format
msgid "Invalid private key: unsupported type \"%s\""
msgstr "유효하지 않은 개인 키: 지원되지 않는 유형 \"%s\""

#: awx/main/validators.py:85
#, python-format
msgid "Unsupported PEM object type: \"%s\""
msgstr "지원되지 않는 PEM 오브젝트 유형: \"%s\""

#: awx/main/validators.py:110
msgid "Invalid base64-encoded data"
msgstr "잘못된 base64 인코딩 데이터"

#: awx/main/validators.py:131
msgid "Exactly one private key is required."
msgstr "정확히 하나의 개인 키가 필요합니다."

#: awx/main/validators.py:133
msgid "At least one private key is required."
msgstr "하나 이상의 개인 키가 필요합니다."

#: awx/main/validators.py:135
#, python-format
msgid ""
"At least %(min_keys)d private keys are required, only %(key_count)d provided."
msgstr "최소 %(min_keys)d개의 개인 키가 필요하며, %(key_count)d개만 제공됩니다."

#: awx/main/validators.py:138
#, python-format
msgid "Only one private key is allowed, %(key_count)d provided."
msgstr "하나의 개인 키만 허용되며 %(key_count)d 개가 제공됩니다."

#: awx/main/validators.py:140
#, python-format
msgid ""
"No more than %(max_keys)d private keys are allowed, %(key_count)d provided."
msgstr "%(max_keys)d 개 이하의 개인 키는 사용할 수 없습니다. %(key_count)d 개가 제공됩니다."

#: awx/main/validators.py:145
msgid "Exactly one certificate is required."
msgstr "하나의 인증서가 필요합니다."

#: awx/main/validators.py:147
msgid "At least one certificate is required."
msgstr "최소 하나의 인증서가 필요합니다."

#: awx/main/validators.py:149
#, python-format
msgid ""
"At least %(min_certs)d certificates are required, only %(cert_count)d "
"provided."
msgstr "최소 %(min_certs)d개의 인증서가 필요하며, %(cert_count)d개만 제공됩니다."

#: awx/main/validators.py:152
#, python-format
msgid "Only one certificate is allowed, %(cert_count)d provided."
msgstr "하나의 인증서만 허용됩니다. %(cert_count)d개가 제공됩니다."

#: awx/main/validators.py:154
#, python-format
msgid ""
"No more than %(max_certs)d certificates are allowed, %(cert_count)d provided."
msgstr "%(max_certs)d 개 이상의 인증서가 허용되지 않습니다. %(cert_count)d 개가 제공됩니다."

#: awx/main/validators.py:289
#, python-brace-format
msgid "The container image name {value} is not valid"
msgstr "컨테이너 이미지 이름 {value} 이/가 유효하지 않음"

#: awx/main/views.py:30
msgid "API Error"
msgstr "API 오류"

#: awx/main/views.py:67
msgid "Bad Request"
msgstr "잘못된 요청"

#: awx/main/views.py:68
msgid "The request could not be understood by the server."
msgstr "서버가 요청을 이해할 수 없습니다."

#: awx/main/views.py:75
msgid "Forbidden"
msgstr "사용 금지됨"

#: awx/main/views.py:76
msgid "You don't have permission to access the requested resource."
msgstr "요청된 리소스에 액세스할 수 있는 권한이 없습니다."

#: awx/main/views.py:83
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: awx/main/views.py:84
msgid "The requested resource could not be found."
msgstr "요청된 리소스를 찾을 수 없습니다."

#: awx/main/views.py:91
msgid "Server Error"
msgstr "서버 오류"

#: awx/main/views.py:92
msgid "A server error has occurred."
msgstr "서버 오류가 발생했습니다."

#: awx/sso/apps.py:9
msgid "Single Sign-On"
msgstr "로그인"

#: awx/sso/conf.py:52
msgid ""
"Mapping to organization admins/users from social auth accounts. This "
"setting\n"
"controls which users are placed into which organizations based on their\n"
"username and email address. Configuration details are available in the \n"
"documentation."
msgstr "이를 통해 조직 관리자/사용자에 매핑합니다. 이 설정은 사용자 이름 및 이메일 주소를 기반으로 어떤 조직에 배치되는지 제어합니다. 구성 세부 정보는 문서에서 확인할 수 있습니다."

#: awx/sso/conf.py:81
msgid ""
"Mapping of team members (users) from social auth accounts. Configuration\n"
"details are available in the documentation."
msgstr "소셜 인증 계정에서 팀 구성원(사용자)을 매핑합니다. 구성 세부 정보는 문서에서 확인할 수 있습니다."

#: awx/sso/conf.py:101
msgid "Authentication Backends"
msgstr "인증 백엔드"

#: awx/sso/conf.py:102
msgid ""
"List of authentication backends that are enabled based on license features "
"and other authentication settings."
msgstr "라이센스 기능 및 기타 인증 설정을 기반으로 활성화된 인증 백엔드 목록입니다."

#: awx/sso/conf.py:114
msgid "Social Auth Organization Map"
msgstr "소셜 인증 기관 매핑"

#: awx/sso/conf.py:126
msgid "Social Auth Team Map"
msgstr "소셜 인증 팀 매핑"

#: awx/sso/conf.py:138
msgid "Social Auth User Fields"
msgstr "소셜 인증 사용자 필드"

#: awx/sso/conf.py:140
msgid ""
"When set to an empty list `[]`, this setting prevents new user accounts from "
"being created. Only users who have previously logged in using social auth or "
"have a user account with a matching email address will be able to login."
msgstr "빈 목록 '[]'으로 설정하면 이 설정이 새 사용자 계정이 생성되지 않습니다. 이전에 소셜 인증을 사용하여 로그인하거나 일치하는 이메일 주소를 가진 사용자 계정만 로그인할 수 있습니다."

#: awx/sso/conf.py:163
msgid "LDAP Server URI"
msgstr "LDAP 서버 URI"

#: awx/sso/conf.py:165
msgid ""
"URI to connect to LDAP server, such as \"ldap://ldap.example.com:389\" (non-"
"SSL) or \"ldaps://ldap.example.com:636\" (SSL). Multiple LDAP servers may be "
"specified by separating with spaces or commas. LDAP authentication is "
"disabled if this parameter is empty."
msgstr "\"ldap://ldap.example.com:389\"(non-SSL) 또는 \"ldaps://ldap.example.com:636\"과 같은 LDAP 서버에 연결하기 위한 URI입니다. 공백 또는 쉼표로 구분하여 여러 LDAP 서버를 지정할 수 있습니다. 이 매개 변수가 비어 있으면 LDAP 인증이 비활성화됩니다."

#: awx/sso/conf.py:170 awx/sso/conf.py:187 awx/sso/conf.py:198
#: awx/sso/conf.py:209 awx/sso/conf.py:226 awx/sso/conf.py:244
#: awx/sso/conf.py:263 awx/sso/conf.py:279 awx/sso/conf.py:294
#: awx/sso/conf.py:308 awx/sso/conf.py:319 awx/sso/conf.py:339
#: awx/sso/conf.py:354 awx/sso/conf.py:369 awx/sso/conf.py:387
#: awx/sso/conf.py:419
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#: awx/sso/conf.py:181
msgid "LDAP Bind DN"
msgstr "LDAP 바인딩 DN"

#: awx/sso/conf.py:183
msgid ""
"DN (Distinguished Name) of user to bind for all search queries. This is the "
"system user account we will use to login to query LDAP for other user "
"information. Refer to the documentation for example syntax."
msgstr "모든 검색 쿼리에 바인딩할 사용자의 DN(고유 이름)입니다. 이는 다른 사용자 정보에 대해 LDAP를 쿼리하는 데 사용하는 시스템 사용자 계정입니다. 예제 구문은 설명서를 참조하십시오."

#: awx/sso/conf.py:196
msgid "LDAP Bind Password"
msgstr "LDAP 바인딩 암호"

#: awx/sso/conf.py:197
msgid "Password used to bind LDAP user account."
msgstr "LDAP 사용자 계정을 바인딩하는 데 사용되는 암호입니다."

#: awx/sso/conf.py:207
msgid "LDAP Start TLS"
msgstr "LDAP 시작 TLS"

#: awx/sso/conf.py:208
msgid "Whether to enable TLS when the LDAP connection is not using SSL."
msgstr "LDAP 연결이 SSL을 사용하지 않을 때 TLS를 활성화할지 여부입니다."

#: awx/sso/conf.py:217
msgid "LDAP Connection Options"
msgstr "LDAP 연결 옵션"

#: awx/sso/conf.py:219
msgid ""
"Additional options to set for the LDAP connection.  LDAP referrals are "
"disabled by default (to prevent certain LDAP queries from hanging with AD). "
"Option names should be strings (e.g. \"OPT_REFERRALS\"). Refer to https://"
"www.python-ldap.org/doc/html/ldap.html#options for possible options and "
"values that can be set."
msgstr "LDAP 연결에 설정할 추가 옵션은 기본적으로 비활성화되어 있습니다. (특정 LDAP 쿼리가 AD로 중단되는 것을 방지하기 위해) 옵션 이름은 문자열이어야 합니다(예: \"OPT_REFERRALS\"). 설정할 수 있는 옵션 및 값에 대해서는 https://www.python-ldap.org/doc/html/ldap.html#options에서 참조하십시오."

#: awx/sso/conf.py:235
msgid "LDAP User Search"
msgstr "LDAP 사용자 검색"

#: awx/sso/conf.py:237
msgid ""
"LDAP search query to find users.  Any user that matches the given pattern "
"will be able to login to the service.  The user should also be mapped into "
"an organization (as defined in the AUTH_LDAP_ORGANIZATION_MAP setting).  If "
"multiple search queries need to be supported use of \"LDAPUnion\" is "
"possible. See the documentation for details."
msgstr "사용자를 찾기 위한 LDAP 검색 쿼리입니다. 지정된 패턴과 일치하는 모든 사용자는 서비스에 로그인할 수 있습니다. 사용자는 또한 조직에 매핑되어야 합니다( AUTH_LDAP_ORGANIZATION_MAP 설정에 정의됨). 여러 검색 쿼리를 사용할 수 있는 경우 \"LDAPUnion\"을 사용할 수 있습니다. 자세한 내용은 설명서를 참조하십시오."

#: awx/sso/conf.py:255
msgid "LDAP User DN Template"
msgstr "LDAP 사용자 DN 템플릿"

#: awx/sso/conf.py:257
msgid ""
"Alternative to user search, if user DNs are all of the same format. This "
"approach is more efficient for user lookups than searching if it is usable "
"in your organizational environment. If this setting has a value it will be "
"used instead of AUTH_LDAP_USER_SEARCH."
msgstr "사용자 DN이 모두 동일한 형식인 경우 사용자 검색의 대체 방법입니다. 조직 환경에서 사용 가능한지 여부를 검색하는 것보다 사용자 조회가 더 효율적입니다. 이 설정에 값이 있으면 AUTH_LDAP_USER_SEARCH 대신 사용됩니다."

#: awx/sso/conf.py:272
msgid "LDAP User Attribute Map"
msgstr "LDAP 사용자 속성 맵"

#: awx/sso/conf.py:274
msgid ""
"Mapping of LDAP user schema to API user attributes. The default setting is "
"valid for ActiveDirectory but users with other LDAP configurations may need "
"to change the values. Refer to the documentation for additional details."
msgstr "LDAP 사용자 스키마를 API 사용자 속성에 매핑합니다. 기본 설정은 ActiveDirectory에 적용되지만 다른 LDAP 구성을 사용하는 사용자는 값을 변경해야 할 수 있습니다. 추가 세부 사항은 문서를 참조하십시오."

#: awx/sso/conf.py:288
msgid "LDAP Group Search"
msgstr "LDAP 그룹 검색"

#: awx/sso/conf.py:290
msgid ""
"Users are mapped to organizations based on their membership in LDAP groups. "
"This setting defines the LDAP search query to find groups. Unlike the user "
"search, group search does not support LDAPSearchUnion."
msgstr "사용자는 LDAP 그룹의 멤버십에 따라 조직에 매핑됩니다. 이 설정은 그룹을 찾기 위한 LDAP 검색 쿼리를 정의합니다. 사용자 검색과 달리 LDAPSearchUnion은 그룹 검색에 지원되지 않습니다."

#: awx/sso/conf.py:302
msgid "LDAP Group Type"
msgstr "LDAP 그룹 유형"

#: awx/sso/conf.py:304
msgid ""
"The group type may need to be changed based on the type of the LDAP server.  "
"Values are listed at: https://django-auth-ldap.readthedocs.io/en/stable/"
"groups.html#types-of-groups"
msgstr "LDAP 서버의 유형에 따라 그룹 유형을 변경해야 할 수 있습니다. 값은 https://django-auth-ldap.readthedocs.io/en/stable/groups.html#types-of-groups에 나열됩니다."

#: awx/sso/conf.py:317
msgid "LDAP Group Type Parameters"
msgstr "LDAP 그룹 유형 매개변수"

#: awx/sso/conf.py:318
msgid "Key value parameters to send the chosen group type init method."
msgstr "선택한 그룹 유형 init 메서드를 보내기 위한 키 값 매개변수입니다."

#: awx/sso/conf.py:332
msgid "LDAP Require Group"
msgstr "LDAP에서 그룹 필요"

#: awx/sso/conf.py:334
msgid ""
"Group DN required to login. If specified, user must be a member of this "
"group to login via LDAP. If not set, everyone in LDAP that matches the user "
"search will be able to login to the service. Only one require group is "
"supported."
msgstr "로그인에 필요한 그룹 DN을 지정해야 합니다. LDAP를 통해 로그인하려면 이 그룹의 멤버여야 합니다. 설정되지 않은 경우 사용자 검색과 일치하는 LDAP의 모든 사용자가 서비스에 로그인할 수 있습니다. 하나의 필수 그룹만 지원됩니다."

#: awx/sso/conf.py:350
msgid "LDAP Deny Group"
msgstr "LDAP 거부 그룹"

#: awx/sso/conf.py:352
msgid ""
"Group DN denied from login. If specified, user will not be allowed to login "
"if a member of this group.  Only one deny group is supported."
msgstr "로그인할 때 그룹 DN이 거부됩니다. 지정된 경우 이 그룹의 멤버는 로그인할 수 없습니다. 하나의 거부 그룹만 지원됩니다."

#: awx/sso/conf.py:363
msgid "LDAP User Flags By Group"
msgstr "그룹별 LDAP 사용자 플래그"

#: awx/sso/conf.py:365
msgid ""
"Retrieve users from a given group. At this time, superuser and system "
"auditors are the only groups supported. Refer to the documentation for more "
"detail."
msgstr "지정된 그룹에서 사용자를 검색합니다. 이 시점에서 수퍼 유저 및 시스템 감사자만 지원되는 그룹입니다. 자세한 내용은 설명서를 참조하십시오."

#: awx/sso/conf.py:380
msgid "LDAP Organization Map"
msgstr "LDAP 조직 맵"

#: awx/sso/conf.py:382
msgid ""
"Mapping between organization admins/users and LDAP groups. This controls "
"which users are placed into which organizations relative to their LDAP group "
"memberships. Configuration details are available in the documentation."
msgstr "조직 관리자/사용자와 LDAP 그룹 간의 매핑입니다. 이를 통해 LDAP 그룹 멤버십을 기준으로 어떤 조직에 배치되는지 제어합니다. 구성 세부 정보는 문서에서 확인할 수 있습니다."

#: awx/sso/conf.py:417
msgid "LDAP Team Map"
msgstr "LDAP 팀 맵"

#: awx/sso/conf.py:418
msgid ""
"Mapping between team members (users) and LDAP groups. Configuration details "
"are available in the documentation."
msgstr "팀 멤버(사용자)와 LDAP 그룹 간의 매핑입니다. 구성 세부 정보는 문서에서 확인할 수 있습니다."

#: awx/sso/conf.py:452
msgid "RADIUS Server"
msgstr "RADIUS 서버"

#: awx/sso/conf.py:453
msgid ""
"Hostname/IP of RADIUS server. RADIUS authentication is disabled if this "
"setting is empty."
msgstr "RADIUS 서버의 호스트 이름/IP입니다. 이 설정이 비어 있으면 RADIUS 인증이 비활성화됩니다."

#: awx/sso/conf.py:454 awx/sso/conf.py:467 awx/sso/conf.py:478
#: awx/sso/models.py:13
msgid "RADIUS"
msgstr "RADIUS"

#: awx/sso/conf.py:465
msgid "RADIUS Port"
msgstr "RADIUS 포트"

#: awx/sso/conf.py:466
msgid "Port of RADIUS server."
msgstr "RADIUS 서버의 포트입니다."

#: awx/sso/conf.py:476
msgid "RADIUS Secret"
msgstr "RADIUS 시크릿"

#: awx/sso/conf.py:477
msgid "Shared secret for authenticating to RADIUS server."
msgstr "RADIUS 서버에 인증을 위한 공유 시크릿입니다."

#: awx/sso/conf.py:492
msgid "TACACS+ Server"
msgstr "TACACS+ 서버"

#: awx/sso/conf.py:493
msgid "Hostname of TACACS+ server."
msgstr "TACACS+ 서버의 호스트 이름."

#: awx/sso/conf.py:494 awx/sso/conf.py:506 awx/sso/conf.py:518
#: awx/sso/conf.py:530 awx/sso/conf.py:542 awx/sso/models.py:13
msgid "TACACS+"
msgstr "TACACS+"

#: awx/sso/conf.py:504
msgid "TACACS+ Port"
msgstr "TACACS + 포트"

#: awx/sso/conf.py:505
msgid "Port number of TACACS+ server."
msgstr "TACACS+ 서버의 포트 번호"

#: awx/sso/conf.py:516
msgid "TACACS+ Secret"
msgstr "TACACS + 시크릿"

#: awx/sso/conf.py:517
msgid "Shared secret for authenticating to TACACS+ server."
msgstr "TACACS+ 서버에 인증하기 위한 공유 시크릿입니다."

#: awx/sso/conf.py:528
msgid "TACACS+ Auth Session Timeout"
msgstr "TACACS + Auth 세션 시간 초과"

#: awx/sso/conf.py:529
msgid "TACACS+ session timeout value in seconds, 0 disables timeout."
msgstr "TACACS+ 세션 시간 초과 값(초)입니다. 0은 시간 초과를 비활성화합니다."

#: awx/sso/conf.py:540
msgid "TACACS+ Authentication Protocol"
msgstr "TACACS + 인증 프로토콜"

#: awx/sso/conf.py:541
msgid "Choose the authentication protocol used by TACACS+ client."
msgstr "TACACS+ 클라이언트에서 사용하는 인증 프로토콜을 선택합니다."

#: awx/sso/conf.py:555
msgid "Google OAuth2 Callback URL"
msgstr "Google OAuth2 콜백 URL"

#: awx/sso/conf.py:557 awx/sso/conf.py:651 awx/sso/conf.py:716
#: awx/sso/conf.py:871 awx/sso/conf.py:960
msgid ""
"Provide this URL as the callback URL for your application as part of your "
"registration process. Refer to the documentation for more detail."
msgstr "이 URL을 등록 프로세스의 일부로 애플리케이션의 콜백 URL로 제공합니다. 자세한 내용은 설명서를 참조하십시오."

#: awx/sso/conf.py:559 awx/sso/conf.py:571 awx/sso/conf.py:583
#: awx/sso/conf.py:595 awx/sso/conf.py:611 awx/sso/conf.py:623
#: awx/sso/conf.py:635
msgid "Google OAuth2"
msgstr "Google OAuth2"

#: awx/sso/conf.py:569
msgid "Google OAuth2 Key"
msgstr "Google OAuth2 Key"

#: awx/sso/conf.py:570
msgid "The OAuth2 key from your web application."
msgstr "웹 애플리케이션의 OAuth2 키입니다."

#: awx/sso/conf.py:581
msgid "Google OAuth2 Secret"
msgstr "Google OAuth2 시크릿"

#: awx/sso/conf.py:582
msgid "The OAuth2 secret from your web application."
msgstr "웹 애플리케이션의 OAuth2 시크릿입니다."

#: awx/sso/conf.py:593
msgid "Google OAuth2 Allowed Domains"
msgstr "Google OAuth2 허용 도메인"

#: awx/sso/conf.py:594
msgid ""
"Update this setting to restrict the domains who are allowed to login using "
"Google OAuth2."
msgstr "이 설정을 업데이트하여 Google OAuth2를 사용하여 로그인할 수 있는 도메인을 제한합니다."

#: awx/sso/conf.py:604
msgid "Google OAuth2 Extra Arguments"
msgstr "Google OAuth2 추가 인수"

#: awx/sso/conf.py:606
msgid ""
"Extra arguments for Google OAuth2 login. You can restrict it to only allow a "
"single domain to authenticate, even if the user is logged in with multple "
"Google accounts. Refer to the documentation for more detail."
msgstr "Google OAuth2 로그인에 대한 추가 인수입니다. 사용자가 여러 Google 계정으로 로그인한 경우에도 단일 도메인만 인증할 수 있도록 제한할 수 있습니다. 자세한 내용은 문서를 참조하십시오."

#: awx/sso/conf.py:621
msgid "Google OAuth2 Organization Map"
msgstr "Google OAuth2 조직 맵"

#: awx/sso/conf.py:633
msgid "Google OAuth2 Team Map"
msgstr "Google OAuth2 팀 맵"

#: awx/sso/conf.py:649
msgid "GitHub OAuth2 Callback URL"
msgstr "GitHub OAuth2 콜백 URL"

#: awx/sso/conf.py:653 awx/sso/conf.py:665 awx/sso/conf.py:676
#: awx/sso/conf.py:688 awx/sso/conf.py:700 awx/sso/conf.py:920
msgid "GitHub OAuth2"
msgstr "GitHub OAuth2"

#: awx/sso/conf.py:663
msgid "GitHub OAuth2 Key"
msgstr "GitHub OAuth2 키"

#: awx/sso/conf.py:664
msgid "The OAuth2 key (Client ID) from your GitHub developer application."
msgstr "GitHub 개발자 애플리케이션의 OAuth2 키(Client ID)입니다."

#: awx/sso/conf.py:674
msgid "GitHub OAuth2 Secret"
msgstr "GitHub OAuth2 시크릿"

#: awx/sso/conf.py:675
msgid ""
"The OAuth2 secret (Client Secret) from your GitHub developer application."
msgstr "GitHub 개발자 애플리케이션의 OAuth2 시크릿(Client Secret)입니다."

#: awx/sso/conf.py:686
msgid "GitHub OAuth2 Organization Map"
msgstr "GitHub OAuth2 조직 맵"

#: awx/sso/conf.py:698
msgid "GitHub OAuth2 Team Map"
msgstr "GitHub OAuth2 팀 맵"

#: awx/sso/conf.py:714
msgid "GitHub Organization OAuth2 Callback URL"
msgstr "GitHub 조직 OAuth2 콜백 URL"

#: awx/sso/conf.py:718 awx/sso/conf.py:730 awx/sso/conf.py:741
#: awx/sso/conf.py:753 awx/sso/conf.py:764 awx/sso/conf.py:776
msgid "GitHub Organization OAuth2"
msgstr "GitHub 조직 OAuth2"

#: awx/sso/conf.py:728
msgid "GitHub Organization OAuth2 Key"
msgstr "GitHub 조직 OAuth2 키"

#: awx/sso/conf.py:729 awx/sso/conf.py:808
msgid "The OAuth2 key (Client ID) from your GitHub organization application."
msgstr "GitHub 조직 애플리케이션의 OAuth2 키(Client ID)입니다."

#: awx/sso/conf.py:739
msgid "GitHub Organization OAuth2 Secret"
msgstr "GitHub 조직 OAuth2 시크릿"

#: awx/sso/conf.py:740 awx/sso/conf.py:819
msgid ""
"The OAuth2 secret (Client Secret) from your GitHub organization application."
msgstr "GitHub 조직 애플리케이션의 OAuth2 시크릿(Client Secret)입니다."

#: awx/sso/conf.py:751
msgid "GitHub Organization Name"
msgstr "GitHub 조직 이름"

#: awx/sso/conf.py:752
msgid ""
"The name of your GitHub organization, as used in your organization's URL: "
"https://github.com/<yourorg>/."
msgstr "조직의 URL에 사용된 대로 GitHub 조직의 이름: https://github.com/<yourorg>/."

#: awx/sso/conf.py:762
msgid "GitHub Organization OAuth2 Organization Map"
msgstr "GitHub 조직 OAuth2 조직 맵"

#: awx/sso/conf.py:774
msgid "GitHub Organization OAuth2 Team Map"
msgstr "GitHub 조직 OAuth2 팀 맵"

#: awx/sso/conf.py:790
msgid "GitHub Team OAuth2 Callback URL"
msgstr "GitHub 팀 OAuth2 콜백 URL"

#: awx/sso/conf.py:792 awx/sso/conf.py:1060
msgid ""
"Create an organization-owned application at https://github.com/organizations/"
"<yourorg>/settings/applications and obtain an OAuth2 key (Client ID) and "
"secret (Client Secret). Provide this URL as the callback URL for your "
"application."
msgstr "https://github.com/organizations/<yourorg>/settings/applications에서 조직 소유 애플리케이션을 생성하고 OAuth2 키(Client ID) 및 시크릿(Client Secret)을 가져옵니다. 이 URL을 애플리케이션의 콜백 URL로 제공합니다."

#: awx/sso/conf.py:797 awx/sso/conf.py:809 awx/sso/conf.py:820
#: awx/sso/conf.py:832 awx/sso/conf.py:843 awx/sso/conf.py:855
msgid "GitHub Team OAuth2"
msgstr "GitHub 팀 OAuth2"

#: awx/sso/conf.py:807
msgid "GitHub Team OAuth2 Key"
msgstr "GitHub 팀 OAuth2 키"

#: awx/sso/conf.py:818
msgid "GitHub Team OAuth2 Secret"
msgstr "GitHub 팀 OAuth2 시크릿"

#: awx/sso/conf.py:830
msgid "GitHub Team ID"
msgstr "GitHub 팀 ID"

#: awx/sso/conf.py:831
msgid ""
"Find the numeric team ID using the Github API: http://fabian-kostadinov."
"github.io/2015/01/16/how-to-find-a-github-team-id/."
msgstr "Github API를 사용하여 숫자 팀 ID를 찾습니다. http://fabian-kostadinov.github.io/2015/01/16/how-to-find-a-github-team-id/."

#: awx/sso/conf.py:841
msgid "GitHub Team OAuth2 Organization Map"
msgstr "GitHub Team OAuth2 조직 맵"

#: awx/sso/conf.py:853
msgid "GitHub Team OAuth2 Team Map"
msgstr "GitHub Team OAuth2 팀 맵"

#: awx/sso/conf.py:869
msgid "GitHub Enterprise OAuth2 Callback URL"
msgstr "GitHub Enterprise OAuth2 콜백 URL"

#: awx/sso/conf.py:873 awx/sso/conf.py:885 awx/sso/conf.py:898
#: awx/sso/conf.py:909 awx/sso/conf.py:932 awx/sso/conf.py:944
#: awx/sso/conf.py:974 awx/sso/conf.py:987 awx/sso/conf.py:1077
#: awx/sso/conf.py:1090
msgid "GitHub Enterprise OAuth2"
msgstr "GitHub Enterprise OAuth2"

#: awx/sso/conf.py:883
msgid "GitHub Enterprise URL"
msgstr "GitHub Enterprise URL"

#: awx/sso/conf.py:884 awx/sso/conf.py:973 awx/sso/conf.py:1076
msgid ""
"The URL for your Github Enterprise instance, e.g.: http(s)://hostname/. "
"Refer to Github Enterprise documentation for more details."
msgstr "GitHub Enterprise 인스턴스의 URL(예: http(s)://hostname/. 자세한 내용은 GitHub Enterprise 문서를 참조하십시오."

#: awx/sso/conf.py:894
msgid "GitHub Enterprise API URL"
msgstr "GitHub Enterprise API URL"

#: awx/sso/conf.py:896 awx/sso/conf.py:985 awx/sso/conf.py:1088
msgid ""
"The API URL for your GitHub Enterprise instance, e.g.: http(s)://hostname/"
"api/v3/. Refer to Github Enterprise documentation for more details."
msgstr "GitHub Enterprise 인스턴스의 API URL(예: http(s)://hostname/api/v3/. 자세한 내용은 GitHub Enterprise 문서를 참조하십시오."

#: awx/sso/conf.py:907
msgid "GitHub Enterprise OAuth2 Key"
msgstr "GitHub Enterprise OAuth2 키"

#: awx/sso/conf.py:908
msgid ""
"The OAuth2 key (Client ID) from your GitHub Enterprise developer application."
msgstr "GitHub Enterprise 개발자 애플리케이션의 OAuth2 키(Client ID)입니다."

#: awx/sso/conf.py:918
msgid "GitHub Enterprise OAuth2 Secret"
msgstr "GitHub Enterprise OAuth2 시크릿"

#: awx/sso/conf.py:919
msgid ""
"The OAuth2 secret (Client Secret) from your GitHub Enterprise developer "
"application."
msgstr "GitHub Enterprise 개발자 애플리케이션의 OAuth2 시크릿(Client Secret)입니다."

#: awx/sso/conf.py:930
msgid "GitHub Enterprise OAuth2 Organization Map"
msgstr "GitHub Enterprise 조직"

#: awx/sso/conf.py:942
msgid "GitHub Enterprise OAuth2 Team Map"
msgstr "GitHub Enterprise OAuth2 팀 맵"

#: awx/sso/conf.py:958
msgid "GitHub Enterprise Organization OAuth2 Callback URL"
msgstr "GitHub Enterprise 조직 OAuth2 콜백 URL"

#: awx/sso/conf.py:962 awx/sso/conf.py:998 awx/sso/conf.py:1009
#: awx/sso/conf.py:1021 awx/sso/conf.py:1032 awx/sso/conf.py:1044
msgid "GitHub Enterprise Organization OAuth2"
msgstr "GitHub Enterprise 조직 OAuth2"

#: awx/sso/conf.py:972
msgid "GitHub Enterprise Organization URL"
msgstr "GitHub Enterprise 조직 URL"

#: awx/sso/conf.py:983
msgid "GitHub Enterprise Organization API URL"
msgstr "GitHub Enterprise 조직 API URL"

#: awx/sso/conf.py:996
msgid "GitHub Enterprise Organization OAuth2 Key"
msgstr "GitHub Enterprise 조직 OAuth2 키"

#: awx/sso/conf.py:997 awx/sso/conf.py:1100
msgid ""
"The OAuth2 key (Client ID) from your GitHub Enterprise organization "
"application."
msgstr "GitHub Enterprise 조직 애플리케이션의 OAuth2 키(Client ID)입니다."

#: awx/sso/conf.py:1007
msgid "GitHub Enterprise Organization OAuth2 Secret"
msgstr "GitHub Enterprise 조직 OAuth2 시크릿"

#: awx/sso/conf.py:1008 awx/sso/conf.py:1111
msgid ""
"The OAuth2 secret (Client Secret) from your GitHub Enterprise organization "
"application."
msgstr "GitHub Enterprise 조직 애플리케이션의 OAuth2 시크릿(Client Secret)입니다."

#: awx/sso/conf.py:1019
msgid "GitHub Enterprise Organization Name"
msgstr "GitHub Enterprise 조직 이름"

#: awx/sso/conf.py:1020
msgid ""
"The name of your GitHub Enterprise organization, as used in your "
"organization's URL: https://github.com/<yourorg>/."
msgstr "조직의 URL에서 사용되는 GitHub Enterprise 조직의 이름: https://github.com/<yourorg>/."

#: awx/sso/conf.py:1030
msgid "GitHub Enterprise Organization OAuth2 Organization Map"
msgstr "GitHub Enterprise 조직 OAuth2 조직 맵"

#: awx/sso/conf.py:1042
msgid "GitHub Enterprise Organization OAuth2 Team Map"
msgstr "GitHub Enterprise 조직 OAuth2 팀 맵"

#: awx/sso/conf.py:1058
msgid "GitHub Enterprise Team OAuth2 Callback URL"
msgstr "GitHub Enterprise 팀 OAuth2 콜백 URL"

#: awx/sso/conf.py:1065 awx/sso/conf.py:1101 awx/sso/conf.py:1112
#: awx/sso/conf.py:1124 awx/sso/conf.py:1135 awx/sso/conf.py:1147
msgid "GitHub Enterprise Team OAuth2"
msgstr "GitHub Enterprise 팀 OAuth2"

#: awx/sso/conf.py:1075
msgid "GitHub Enterprise Team URL"
msgstr "GitHub Enterprise 팀 URL"

#: awx/sso/conf.py:1086
msgid "GitHub Enterprise Team API URL"
msgstr "GitHub Enterprise 팀 API URL"

#: awx/sso/conf.py:1099
msgid "GitHub Enterprise Team OAuth2 Key"
msgstr "GitHub Enterprise 팀 OAuth2 키"

#: awx/sso/conf.py:1110
msgid "GitHub Enterprise Team OAuth2 Secret"
msgstr "GitHub Enterprise 팀 OAuth2 시크릿"

#: awx/sso/conf.py:1122
msgid "GitHub Enterprise Team ID"
msgstr "GitHub Enterprise 팀 ID"

#: awx/sso/conf.py:1123
msgid ""
"Find the numeric team ID using the Github Enterprise API: http://fabian-"
"kostadinov.github.io/2015/01/16/how-to-find-a-github-team-id/."
msgstr "Github Enterprise API를 사용하여 숫자로된 팀 ID를 찾습니다. http://fabian-kostadinov.github.io/2015/01/16/how-to-find-a-github-team-id/."

#: awx/sso/conf.py:1133
msgid "GitHub Enterprise Team OAuth2 Organization Map"
msgstr "GitHub Enterprise 팀 OAuth2 조직 맵"

#: awx/sso/conf.py:1145
msgid "GitHub Enterprise Team OAuth2 Team Map"
msgstr "GitHub Enterprise 팀 OAuth2 팀 맵"

#: awx/sso/conf.py:1161
msgid "Azure AD OAuth2 Callback URL"
msgstr "Azure AD OAuth2 콜백 URL"

#: awx/sso/conf.py:1163
msgid ""
"Provide this URL as the callback URL for your application as part of your "
"registration process. Refer to the documentation for more detail. "
msgstr "이 URL을 등록 프로세스의 일부로 애플리케이션의 콜백 URL로 제공합니다. 자세한 내용은 설명서를 참조하십시오."

#: awx/sso/conf.py:1165 awx/sso/conf.py:1177 awx/sso/conf.py:1188
#: awx/sso/conf.py:1200 awx/sso/conf.py:1212
msgid "Azure AD OAuth2"
msgstr "Azure AD OAuth2"

#: awx/sso/conf.py:1175
msgid "Azure AD OAuth2 Key"
msgstr "Azure AD OAuth2 키"

#: awx/sso/conf.py:1176
msgid "The OAuth2 key (Client ID) from your Azure AD application."
msgstr "Azure AD 애플리케이션의 OAuth2 키(Client ID)입니다."

#: awx/sso/conf.py:1186
msgid "Azure AD OAuth2 Secret"
msgstr "Azure AD OAuth2 시크릿"

#: awx/sso/conf.py:1187
msgid "The OAuth2 secret (Client Secret) from your Azure AD application."
msgstr "Azure AD 애플리케이션의 OAuth2 시크릿(Client Secret)입니다."

#: awx/sso/conf.py:1198
msgid "Azure AD OAuth2 Organization Map"
msgstr "Azure AD OAuth2 조직 맵"

#: awx/sso/conf.py:1210
msgid "Azure AD OAuth2 Team Map"
msgstr "Azure AD OAuth2 팀 맵"

#: awx/sso/conf.py:1234
msgid "Automatically Create Organizations and Teams on SAML Login"
msgstr "SAML 로그인 시 조직 및 팀 자동 생성"

#: awx/sso/conf.py:1235
msgid ""
"When enabled (the default), mapped Organizations and Teams will be created "
"automatically on successful SAML login."
msgstr "활성화된 경우(기본값) SAML 로그인 성공 시 매핑된 조직 및 팀이 자동으로 생성됩니다."

#: awx/sso/conf.py:1236 awx/sso/conf.py:1251 awx/sso/conf.py:1263
#: awx/sso/conf.py:1278 awx/sso/conf.py:1291 awx/sso/conf.py:1303
#: awx/sso/conf.py:1314 awx/sso/conf.py:1328 awx/sso/conf.py:1340
#: awx/sso/conf.py:1357 awx/sso/conf.py:1404 awx/sso/conf.py:1436
#: awx/sso/conf.py:1448 awx/sso/conf.py:1460 awx/sso/conf.py:1472
#: awx/sso/conf.py:1484 awx/sso/conf.py:1505 awx/sso/models.py:13
msgid "SAML"
msgstr "SAML"

#: awx/sso/conf.py:1245
msgid "SAML Assertion Consumer Service (ACS) URL"
msgstr "SAML Assertion Consumer Service (ACS) URL"

#: awx/sso/conf.py:1247
msgid ""
"Register the service as a service provider (SP) with each identity provider "
"(IdP) you have configured. Provide your SP Entity ID and this ACS URL for "
"your application."
msgstr "구성한 각 ID 공급자(IdP)에 서비스 공급자(SP)로 서비스를 등록합니다. 애플리케이션에 대한 SP 엔티티 ID와 이 ACS URL을 제공하십시오."

#: awx/sso/conf.py:1261
msgid "SAML Service Provider Metadata URL"
msgstr "SAML 서비스 공급자 메타데이터 URL"

#: awx/sso/conf.py:1262
msgid ""
"If your identity provider (IdP) allows uploading an XML metadata file, you "
"can download one from this URL."
msgstr "ID 공급자(IdP)가 XML 메타데이터 파일을 업로드할 수 있는 경우 이 URL에서 다운로드할 수 있습니다."

#: awx/sso/conf.py:1272
msgid "SAML Service Provider Entity ID"
msgstr "SAML 서비스 공급자 엔터티 ID"

#: awx/sso/conf.py:1274
msgid ""
"The application-defined unique identifier used as the audience of the SAML "
"service provider (SP) configuration. This is usually the URL for the service."
msgstr "SAML 서비스 공급자(SP) 구성의 대상으로 사용되는 애플리케이션 정의 고유 식별자입니다. 이는 일반적으로 서비스의 URL입니다."

#: awx/sso/conf.py:1289
msgid "SAML Service Provider Public Certificate"
msgstr "SAML 서비스 공급자 공개 인증서"

#: awx/sso/conf.py:1290
msgid ""
"Create a keypair to use as a service provider (SP) and include the "
"certificate content here."
msgstr "서비스 공급자(SP)로 사용할 키 쌍을 만들고 여기에 인증서 콘텐츠를 포함합니다."

#: awx/sso/conf.py:1301
msgid "SAML Service Provider Private Key"
msgstr "SAML 서비스 공급자 개인 키"

#: awx/sso/conf.py:1302
msgid ""
"Create a keypair to use as a service provider (SP) and include the private "
"key content here."
msgstr "서비스 공급자(SP)로 사용할 키 쌍을 만들고 여기에 개인 키 콘텐츠를 포함합니다."

#: awx/sso/conf.py:1312
msgid "SAML Service Provider Organization Info"
msgstr "SAML 서비스 공급자 조직 정보"

#: awx/sso/conf.py:1313
msgid ""
"Provide the URL, display name, and the name of your app. Refer to the "
"documentation for example syntax."
msgstr "URL, 표시 이름 및 앱 이름을 입력합니다. 예제 구문은 관련 문서를 참조하십시오."

#: awx/sso/conf.py:1326
msgid "SAML Service Provider Technical Contact"
msgstr "SAML 서비스 공급자 기술 담당자"

#: awx/sso/conf.py:1327
msgid ""
"Provide the name and email address of the technical contact for your service "
"provider. Refer to the documentation for example syntax."
msgstr "서비스 공급자에게 기술 담당자의 이름 및 이메일 주소를 제공합니다. 예제 구문은 관련 문서를 참조하십시오."

#: awx/sso/conf.py:1338
msgid "SAML Service Provider Support Contact"
msgstr "SAML 서비스 공급자 지원 연락처"

#: awx/sso/conf.py:1339
msgid ""
"Provide the name and email address of the support contact for your service "
"provider. Refer to the documentation for example syntax."
msgstr "서비스 공급자에 대한 지원 담당자의 이름 및 이메일 주소를 제공합니다. 예제 구문은 관련 문서를 참조하십시오."

#: awx/sso/conf.py:1349
msgid "SAML Enabled Identity Providers"
msgstr "SAML이 활성화된 ID 공급자"

#: awx/sso/conf.py:1351
msgid ""
"Configure the Entity ID, SSO URL and certificate for each identity provider "
"(IdP) in use. Multiple SAML IdPs are supported. Some IdPs may provide user "
"data using attribute names that differ from the default OIDs. Attribute "
"names may be overridden for each IdP. Refer to the Ansible documentation for "
"additional details and syntax."
msgstr "사용 중인 각 ID 공급자(IdP)에 대한 엔티티 ID, SSO URL 및 인증서를 구성합니다. 여러 SAML IdP가 지원됩니다. 일부 IdP는 기본 OID와 다른 속성 이름을 사용하여 사용자 데이터를 제공할 수 있습니다. 일부 IdP는 각 IdP에 대해 속성 이름을 재정의할 수 있습니다. 추가 세부 정보 및 구문은 Ansible 문서를 참조하십시오."

#: awx/sso/conf.py:1400
msgid "SAML Security Config"
msgstr "SAML 보안 구성"

#: awx/sso/conf.py:1402
msgid ""
"A dict of key value pairs that are passed to the underlying python-saml "
"security setting https://github.com/onelogin/python-saml#settings"
msgstr "기본 python-saml 보안 설정에 전달되는 키 값 쌍의 사전 https://github.com/onelogin/python-saml#settings"

#: awx/sso/conf.py:1434
msgid "SAML Service Provider extra configuration data"
msgstr "SAML 서비스 공급자 추가 구성 데이터"

#: awx/sso/conf.py:1435
msgid ""
"A dict of key value pairs to be passed to the underlying python-saml Service "
"Provider configuration setting."
msgstr "기본 python-saml 서비스 공급자 구성 설정에 전달할 키 값 쌍의 사전입니다."

#: awx/sso/conf.py:1446
msgid "SAML IDP to extra_data attribute mapping"
msgstr "extra_data 속성 매핑에 대한 SAML IDP"

#: awx/sso/conf.py:1447
msgid ""
"A list of tuples that maps IDP attributes to extra_attributes. Each "
"attribute will be a list of values, even if only 1 value."
msgstr "IDP 속성을 extra_attributes에 매핑하는 튜플 목록입니다. 각 속성은 1개의 값만 있어도 값 목록이 됩니다."

#: awx/sso/conf.py:1458
msgid "SAML Organization Map"
msgstr "SAML 조직 맵"

#: awx/sso/conf.py:1470
msgid "SAML Team Map"
msgstr "SAML 팀 맵"

#: awx/sso/conf.py:1482
msgid "SAML Organization Attribute Mapping"
msgstr "SAML 조직 속성 매핑"

#: awx/sso/conf.py:1483
msgid "Used to translate user organization membership."
msgstr "사용자 조직 멤버십을 변환하는 데 사용됩니다."

#: awx/sso/conf.py:1503
msgid "SAML Team Attribute Mapping"
msgstr "SAML 팀 속성 매핑"

#: awx/sso/conf.py:1504
msgid "Used to translate user team membership."
msgstr "사용자 팀 멤버십을 변환하는 데 사용됩니다."

#: awx/sso/fields.py:77
msgid "Invalid field."
msgstr "유효하지 않은 필드입니다."

#: awx/sso/fields.py:246
#, python-brace-format
msgid "Invalid connection option(s): {invalid_options}."
msgstr "잘못된 연결 옵션: {invalid_options}."

#: awx/sso/fields.py:322
msgid "Base"
msgstr "기본"

#: awx/sso/fields.py:322
msgid "One Level"
msgstr "한 레벨"

#: awx/sso/fields.py:322
msgid "Subtree"
msgstr "하위 트리"

#: awx/sso/fields.py:339
#, python-brace-format
msgid "Expected a list of three items but got {length} instead."
msgstr "세 개의 항목 목록을 예상했지만 대신 {length}을/를 가져왔습니다."

#: awx/sso/fields.py:340
#, python-brace-format
msgid "Expected an instance of LDAPSearch but got {input_type} instead."
msgstr "LDAPSearch 인스턴스를 예상했지만 대신 {input_type}을/를 가져왔습니다."

#: awx/sso/fields.py:373
#, python-brace-format
msgid ""
"Expected an instance of LDAPSearch or LDAPSearchUnion but got {input_type} "
"instead."
msgstr "LDAPSearch 또는 LDAPSearchUnion의 인스턴스가 예상되었지만 대신 {input_type}이었습니다."

#: awx/sso/fields.py:408
#, python-brace-format
msgid "Invalid user attribute(s): {invalid_attrs}."
msgstr "잘못된 사용자 속성: {invalid_attrs}."

#: awx/sso/fields.py:425
#, python-brace-format
msgid "Expected an instance of LDAPGroupType but got {input_type} instead."
msgstr "LDAPGroupType 인스턴스를 예상했지만 대신 {input_type}이었습니다."

#: awx/sso/fields.py:426
#, python-brace-format
msgid "Missing required parameters in {dependency}."
msgstr "{dependency}에서 필수 매개변수가 없습니다."

#: awx/sso/fields.py:427
#, python-brace-format
msgid ""
"Invalid group_type parameters. Expected instance of dict but got "
"{parameters_type} instead."
msgstr "유효하지 않은 group_type 매개변수입니다. 사전 인스턴스가 필요하지만 {parameters_type}이/가 있습니다."

#: awx/sso/fields.py:476
#, python-brace-format
msgid "Invalid key(s): {invalid_keys}."
msgstr "잘못된 키: {invalid_keys}."

#: awx/sso/fields.py:500
#, python-brace-format
msgid "Invalid user flag: \"{invalid_flag}\"."
msgstr "잘못된 사용자 플래그: \"{invalid_flag}\"."

#: awx/sso/fields.py:649
#, python-brace-format
msgid "Invalid language code(s) for org info: {invalid_lang_codes}."
msgstr "조직 정보의 잘못된 언어 코드: {invalid_lang_codes}"

#: awx/sso/pipeline.py:27
#, python-brace-format
msgid "An account cannot be found for {0}"
msgstr "{0}에 대한 계정을 찾을 수 없음"

#: awx/sso/pipeline.py:32
msgid "Your account is inactive"
msgstr "계정이 비활성화됨"

#: awx/sso/validators.py:24 awx/sso/validators.py:51
#, python-format
msgid "DN must include \"%%(user)s\" placeholder for username: %s"
msgstr "DN에는 사용자 이름에 대한 \"%%(user)s\" 자리 표시자를 포함해야 합니다. %s"

#: awx/sso/validators.py:31
#, python-format
msgid "Invalid DN: %s"
msgstr "잘못된 DN: %s"

#: awx/sso/validators.py:63
#, python-format
msgid "Invalid filter: %s"
msgstr "잘못된 필터: %s"

#: awx/sso/validators.py:74
msgid "TACACS+ secret does not allow non-ascii characters"
msgstr "TACACS+ 시크릿은 ASCII가 아닌 문자를 허용하지 않습니다."

#: awx/templates/error.html:4
msgid "AWX"
msgstr "AWX"

#: awx/templates/rest_framework/api.html:42
msgid "API Guide"
msgstr "API 가이드"

#: awx/templates/rest_framework/api.html:43
msgid "Back to application"
msgstr "애플리케이션으로 돌아가기"

#: awx/templates/rest_framework/api.html:44
msgid "Resize"
msgstr "크기 조정"

#: awx/ui/apps.py:9 awx/ui/conf.py:18 awx/ui/conf.py:34 awx/ui/conf.py:50
#: awx/ui/conf.py:60 awx/ui/conf.py:69
msgid "UI"
msgstr "UI"

#: awx/ui/conf.py:15
msgid "Off"
msgstr "Off"

#: awx/ui/conf.py:15
msgid "Anonymous"
msgstr "익명"

#: awx/ui/conf.py:15
msgid "Detailed"
msgstr "세부 정보"

#: awx/ui/conf.py:16
msgid "User Analytics Tracking State"
msgstr "사용자 분석 추적 상태"

#: awx/ui/conf.py:17
msgid "Enable or Disable User Analytics Tracking."
msgstr "사용자 분석 추적을 활성화 또는 비활성화합니다."

#: awx/ui/conf.py:27
msgid "Custom Login Info"
msgstr "사용자 정의 로그인 정보"

#: awx/ui/conf.py:29
msgid ""
"If needed, you can add specific information (such as a legal notice or a "
"disclaimer) to a text box in the login modal using this setting. Any content "
"added must be in plain text or an HTML fragment, as other markup languages "
"are not supported."
msgstr "필요한 경우 이 설정을 사용하여 로그인 모달의 텍스트 상자에 특정 정보(예: 법적 통지 또는 면책 조항)를 추가할 수 있습니다. 다른 마크업 언어는 지원되지 않으므로 추가된 모든 콘텐츠는 일반 텍스트 또는 HTML 조각이어야 합니다."

#: awx/ui/conf.py:43
msgid "Custom Logo"
msgstr "사용자 정의 로고"

#: awx/ui/conf.py:45
msgid ""
"To set up a custom logo, provide a file that you create. For the custom logo "
"to look its best, use a .png file with a transparent background. GIF, PNG "
"and JPEG formats are supported."
msgstr "사용자 정의 로고를 설정하려면 사용자가 만든 파일을 제공합니다. 사용자 정의 로고로 최상의 결과를 얻으려면 투명한 배경이 있는 .png 파일을 사용하십시오. GIF, PNG 및 ClusterRole 형식이 지원됩니다."

#: awx/ui/conf.py:58
msgid "Max Job Events Retrieved by UI"
msgstr "UI에서 검색한 최대 작업 이벤트 수"

#: awx/ui/conf.py:59
msgid ""
"Maximum number of job events for the UI to retrieve within a single request."
msgstr "UI에서 단일 요청 내에서 검색할 최대 작업 이벤트 수입니다."

#: awx/ui/conf.py:67
msgid "Enable Live Updates in the UI"
msgstr "UI에서 실시간 업데이트 활성화"

#: awx/ui/conf.py:68
msgid ""
"If disabled, the page will not refresh when events are received. Reloading "
"the page will be required to get the latest details."
msgstr "비활성화되면 이벤트가 수신될 때 페이지가 새로 고쳐지지 않습니다. 최신 세부 정보를 얻으려면 페이지를 새로고침해야 합니다."

#: awx/ui/fields.py:29
msgid ""
"Invalid format for custom logo. Must be a data URL with a base64-encoded "
"GIF, PNG or JPEG image."
msgstr "잘못된 사용자 정의 로고 형식입니다. base64로 인코딩된 GIF, PNG 또는 JPEG 이미지가 포함된 데이터 URL이어야 합니다."

#: awx/ui/fields.py:30
msgid "Invalid base64-encoded data in data URL."
msgstr "데이터 URL에 잘못된 base64로 인코딩된 데이터가 있습니다."

#: awx/ui/urls.py:20
#, python-format
msgid "%s Upgrading"
msgstr "%s 업그레이드 중"

#: awx/ui/urls.py:21
msgid "Logo"
msgstr "로고"

#: awx/ui/urls.py:22
msgid "Loading"
msgstr "로딩 중"

#: awx/ui/urls.py:23
#, python-format
msgid "%s is currently upgrading."
msgstr "%s 현재 업그레이드 중입니다."

#: awx/ui/urls.py:24
msgid "This page will refresh when complete."
msgstr "완료되면 이 페이지가 새로 고침됩니다."
